import{a as ee}from"./chunk-W6CZMTC7.js";import{a as k}from"./chunk-YMOFM5P6.js";import{b as te,g as ie}from"./chunk-N6GFS5IV.js";import{m as q,n as P,q as H}from"./chunk-ELTY56HV.js";import{Bc as v,Cc as _,Eb as S,Fb as E,Fc as X,Ga as x,Gb as A,Hc as j,Jb as K,Ka as O,Kb as r,La as C,Lb as F,Mb as R,Oa as J,Qa as s,Qb as G,Ra as u,Rb as Z,Vb as $,Xa as T,Z as N,_ as I,ca as V,fb as w,ha as m,ia as M,ib as Y,jb as c,k as D,qa as h,ra as f,rb as n,sb as o,tb as p,ub as U,vb as Q,wb as b,ya as W,yb as z,zb as y}from"./chunk-77XINQMO.js";var ne=(()=>{class e{constructor(t){this.platformId=t,this.activeLinkSource=new D(""),this.activeLink$=this.activeLinkSource.asObservable()}setActiveLink(t){this.activeLinkSource.next(t)}resetActiveLink(){this.activeLinkSource.next("")}updateActiveLinkOnScroll(){if(j(this.platformId)){let t=document.getElementById("team");if(t){let i=t.getBoundingClientRect(),a=i.top<=window.innerHeight*.85&&i.bottom>window.innerHeight*.55;this.setActiveLink(a?"team":"start")}}}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)(V(x))}}static{this.\u0275prov=N({token:e,factory:e.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return e})();var ze=(e,l)=>[e,l];function we(e,l){if(e&1){let t=b();n(0,"div",6),z("click",function(){h(t);let a=y();return f(a.resetActiveLink())}),n(1,"div",7)(2,"picture"),p(3,"source",8)(4,"img",9),o(),n(5,"h3",10),r(6),o(),p(7,"p",11),o()()}if(e&2){let t=l.$implicit,i=y();c("routerLink",Z(6,ze,i.appPaths.ASSISTANCE,t.path)),s(3),c("srcset",t.webpImg),s(),c("src",t.alt,C)("alt",t.alt),s(2),F(t.title),s(),c("innerHTML",t.description,O)}}var oe=(()=>{class e{constructor(t){this.navbarService=t,this.appPaths=k,this.cards=[{webpImg:"assets/img/glowa-z-plusem.webp",alterImg:"assets/img/glowa-z-plusem.png",alt:"ikona g\u0142owy z plusem symbolizuj\u0105ca konsultacje psychologiczne",title:"Konsultacje psychologiczne",description:"Wsparcie psychologiczne dla dzieci, m\u0142odzie\u017Cy i&nbsp;rodzic\xF3w, pomoc w&nbsp;radzeniu sobie z&nbsp;emocjami, stresem, obni\u017Con\u0105 samoocen\u0105, trudno\u015Bciami relacyjnymi. Rozwijanie umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142eczno-emocjonalnych, mindfullnes.",path:this.appPaths.PSYCHOLOGICAL_CONSULTATIONS},{webpImg:"assets/img/hustawka.webp",alterImg:"assets/img/hustawka.png",alt:"ikona hu\u015Btawki symobolizujaca terapie SI",title:"Terapia integracji sensorycznej",description:"Wsparcie dzieci z&nbsp;trudno\u015Bciami ruchowymi i&nbsp;przetwarzania sensorycznego. Diagnoza i&nbsp;terapia integracji sensorycznej.",path:this.appPaths.SENSORY_INTEGRATION_THERAPY},{webpImg:"assets/img/mozg.webp",alterImg:"assets/img/mozg.png",alt:"ikona m\xF3zgu symbolizujaca terapie nerorozwojow\u0105 odruch\xF3w",title:"Terapia neurorozwojowa odruch\xF3w INPP",description:"Stymulacja i&nbsp;wygaszanie odruch\xF3w pierwotnych, poprawa umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych, wsparcie neurorozwojowe, eliminacja choroby lokomocyjnej.",path:this.appPaths.NEURODEVELOPMENTAL_REFLEX_THERAPY},{webpImg:"assets/img/masaz.webp",alterImg:"assets/img/masaz.png",alt:"ikona masazu symbolizujaca terapie nerotaktylna",title:"Terapia NeuroTaktylna MNRI",description:"Normalizacja pracy uk\u0142adu nerwowego, niwelowanie obronno\u015Bci dotykowej i&nbsp;niewystarczaj\u0105cej wra\u017Cliwo\u015Bci na&nbsp;bod\u017Ace sensoryczne.",path:this.appPaths.NEUROTACTILE_THERAPY},{webpImg:"assets/img/ucho.webp",alterImg:"assets/img/ucho.png",alt:"ikona ucha symbolizujaca przetwarzanie s\u0142uchowe Johansena",title:"Diagnoza i terapia przetwarzania s\u0142uchowego Johansena",description:"Wspomaganie rozwoju zdolno\u015Bci s\u0142uchowych i&nbsp;koncentracji, niwelowanie nadwra\u017Cliwo\u015Bci s\u0142uchowej, poprawa przetwarzania bod\u017Ac\xF3w d\u017Awi\u0119kowych.",path:this.appPaths.AUDITORY_PROCESSING_THERAPY},{webpImg:"assets/img/d\u0142on.webp",alterImg:"assets/img/d\u0142on.png",alt:"ikona r\u0119ki symbolizujaca terapie reki",title:"Diagnoza i terapia r\u0119ki",description:"Terapia motoryki ma\u0142ej, poprawa nieprawid\u0142owego chwytu pisarskiego, poprawa koordynacji ruchowej, sprawno\u015Bci manualnej i&nbsp;precyzyjnej, wspieranie samodzielno\u015Bci dziecka w&nbsp;codziennych czynno\u015Bciach.",path:this.appPaths.HAND_THERAPY},{webpImg:"assets/img/puzzle.webp",alterImg:"assets/img/puzzle.png",alt:"ikona puzzli symbolizujaca terapie pedagogiczna",title:"Terapia pedagogiczna",description:"Wsparcie edukacyjne dzieci z&nbsp;trudno\u015Bciami w&nbsp;nauce, rozw\xF3j umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych i&nbsp;spo\u0142ecznych. Terapia dostosowana do&nbsp;indywidualnych potrzeb dziecka.",path:this.appPaths.PEDAGOGICAL_THERAPY},{webpImg:"assets/img/konsultacje.webp",alterImg:"assets/img/konsultacje.png",alt:"ikona kobiety za biurkiem symbolizujaca konsultacje specjalistyczne",title:"Konsultacje specjalistyczne",description:"Indywidualne konsultacje dla&nbsp;rodzic\xF3w w&nbsp;zakresie przetwarzania sensorycznego, rozwoju ruchowego i&nbsp;spo\u0142eczno-emocjonalnego dzieci, w&nbsp;tym dzieci w&nbsp;spektrum autyzmu, ADHD, mutyzmu wybi\xF3rczego, niepe\u0142nosprawno\u015Bci intelektualnej.",path:this.appPaths.SPECIALIST_CONSULTATIONS}]}resetActiveLink(){this.navbarService.resetActiveLink()}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)(u(ne))}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-assistance-scope"]],decls:7,vars:1,consts:[[1,"white-container"],[1,"d-flex","justify-content-center","text-center"],[1,"contact-title"],[1,"container","d-flex","justify-content-center","align-items-stretch","text-center"],[1,"card-container","row","row-cols-md-2","row-cols-lg-3"],["class","card mb-sm-3",3,"routerLink","click",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"card","mb-sm-3",3,"click","routerLink"],[1,"card-body"],["type","image/webp",1,"p-0","mb-sm-2",3,"srcset"],["loading","lazy","width","150","height","150",1,"p-0","mb-sm-2",3,"src","alt"],[1,"card-title","fs-4"],[1,"card-text","fs-6",3,"innerHTML"]],template:function(i,a){i&1&&(n(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"h2",2),r(3,"Zakres pomocy"),o()(),n(4,"div",3)(5,"div",4),w(6,we,8,9,"div",5),o()()()),i&2&&(s(6),c("ngForOf",a.cards))},dependencies:[P,v],styles:[".white-container[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;background-color:var(--white-color);margin-top:-80px;margin-left:auto;margin-right:auto;border-radius:15px;overflow:hidden}.contact-title[_ngcontent-%COMP%]{margin-top:40px;margin-bottom:20px}.card[_ngcontent-%COMP%]{border:none;background-color:var(--white-color);transition:background-color .5s}.card[_ngcontent-%COMP%]:hover{background-color:#d6f3efe3;cursor:pointer}.card-body[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:150px;padding-bottom:20px}.card-body[_ngcontent-%COMP%]   .card-title[_ngcontent-%COMP%]{font-weight:700}"]})}}return e})();function ye(e,l){if(e&1){let t=b();n(0,"div",8)(1,"div",9),z("click",function(){let a=h(t).$implicit,d=y();return f(d.goToTherapist(a.id))}),n(2,"div",10)(3,"picture"),p(4,"source",11)(5,"img",12),o()(),n(6,"div",13)(7,"h3",14),r(8),o(),p(9,"p",15),o()()()}if(e&2){let t=l.$implicit;s(4),c("srcset",t.webpImg),s(),c("src",t.alterImg,C)("alt","Zdj\u0119cie terapeuty: "+t.name),s(3),F(t.name),s(),c("innerHTML",t.role,O)}}var ae=(()=>{class e{constructor(t,i){this.therapistService=t,this.router=i,this.appPaths=k,this.therapists=this.therapistService.getTherapists()}goToTherapist(t){this.therapistService.setActiveTherapistId(t),this.router.navigate([this.appPaths.THERAPIST_TEMPLATE,t])}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)(u(ee),u(q))}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-therapists"]],decls:10,vars:1,consts:[["id","team",1,"bg-box","text-dark"],[1,"container"],[1,"content-box","d-flex","flex-column"],[1,"contact-title"],[1,"sm-text"],[1,"active-users","p-xxl-5"],[1,"row"],["class","col-12 col-sm-6 col-xl-4 d-flex mb-4",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"col-12","col-sm-6","col-xl-4","d-flex","mb-4"],[1,"card","bg-transparent","border-0",3,"click"],[1,"card-img"],["type","image/webp",1,"card-img-top",3,"srcset"],["loading","lazy",1,"card-img-top",3,"src","alt"],[1,"card-body","d-flex","flex-column","justify-content-start","align-items-center","text-center"],[1,"card-title","fw-bold"],[1,"role-title","m-0",3,"innerHTML"]],template:function(i,a){i&1&&(n(0,"section",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),r(4,"Poznaj naszych specjalist\xF3w"),o(),n(5,"p",4),r(6," Nasz zesp\xF3\u0142 tworz\u0105 wykwalifikowani i\xA0do\u015Bwiadczeni specjali\u015Bci, kt\xF3rzy indywidualnie dostosowuj\u0105 metody pracy do\xA0potrzeb ka\u017Cdego dziecka, wp\u0142ywaj\u0105c na\xA0jego rozw\xF3j i\xA0ca\u0142o\u015Bciowy potencja\u0142. W\xA0pracy kierujemy si\u0119 podej\u015Bciem holistycznym, wspieraj\u0105c zar\xF3wno dzieci, jak\xA0i\xA0ich rodzic\xF3w w\xA0radzeniu sobie z\xA0wyzwaniami dnia codziennego. "),o()(),n(7,"div",5)(8,"div",6),w(9,ye,10,5,"div",7),o()()()()),i&2&&(s(9),c("ngForOf",a.therapists))},dependencies:[v],styles:["body[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%], h3[_ngcontent-%COMP%]{margin:0;padding:0;box-sizing:border-box}.bg-box[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;background-color:var(--white-color)}.content-box[_ngcontent-%COMP%]{max-width:1180px;margin:0 auto;text-align:center;text-align-last:center;overflow:hidden}.contact-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin:40px 0 20px;font-weight:lighter;line-height:1.1}.sm-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;text-align:justify}.role-title[_ngcontent-%COMP%]{font-weight:lighter;font-size:14px;color:#606060}.card-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px}.active-users[_ngcontent-%COMP%]   .card-img[_ngcontent-%COMP%]{overflow:hidden}.active-users[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{height:400px;object-fit:cover;object-position:center 20%;transition:transform .3s}.card[_ngcontent-%COMP%]{min-width:200px;height:100%;width:100%;display:flex;flex-direction:column;border-radius:15px;cursor:pointer}.card-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px 15px 0 0;box-shadow:10px 0 8px -5px #0003}.card-body[_ngcontent-%COMP%]{flex-grow:1;border-radius:0 0 15px 15px;box-shadow:5px 5px 8px #0000001a;transition:background-color .3s}.card[_ngcontent-%COMP%]   h3[_ngcontent-%COMP%], .card[_ngcontent-%COMP%]   p[_ngcontent-%COMP%]{transition:transform .3s}.card[_ngcontent-%COMP%]:hover   img[_ngcontent-%COMP%]{transform:scale(1.1)}.card[_ngcontent-%COMP%]:hover   .card-body[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#d6f3efe3}"]})}}return e})();function fe(e,l){if(e&1&&(n(0,"div",7)(1,"h2",8)(2,"button",9),r(3),o()(),n(4,"div",10)(5,"div",11),r(6),o()()()),e&2){let t=l.$implicit,i=l.index;s(2),Y("data-bs-target","#collapse"+i)("aria-controls","collapse"+i),s(),R(" ",t.question," "),s(),c("id","collapse"+i),s(2),R(" ",t.answer," ")}}function be(e,l){if(e&1){let t=b();n(0,"button",12),z("click",function(){h(t);let a=y();return f(a.loadMore())}),p(1,"img",13),o()}e&2&&(s(),c("src","assets/img/arrow-down-sign-to-navigate.png",C)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"))}var re=(()=>{class e{constructor(){this.faqs=[{question:"Czy integracja sensoryczna jest na NFZ?",answer:"Integracja sensoryczna zazwyczaj nie jest finansowana przez NFZ, dlatego wi\u0119kszo\u015B\u0107 terapii odbywa si\u0119 prywatnie. Istniej\u0105 jednak sytuacje, kiedy rodzic mo\u017Ce stara\u0107 si\u0119 o bezp\u0142atne zaj\u0119cia SI dla dzieci posiadaj\u0105cych orzeczenie, czy opini\u0119, np. o potrzebie WWRD."},{question:"Czy terapia sensoryczna ma sens?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom z zaburzeniami integracji sensorycznej w poprawie ich codziennego funkcjonowania. Jako metoda zosta\u0142a pierwotnie stworzona dla dzieci maj\u0105cych trudno\u015Bci w nauce."},{question:"Ile kosztuje 1h terapii?",answer:"Koszt terapii sensorycznej zale\u017Cy od miejsca i terapeuty, ale zazwyczaj wynosi od 120 do 200 z\u0142. za godzin\u0119."},{question:"Do jakiego wieku terapia sensoryczna?",answer:"Terapia sensoryczna jest najbardziej efektywna w wieku przedszkolnym i wczesnoszkolnym, ale mo\u017Ce by\u0107 prowadzona r\xF3wnie\u017C u starszych dzieci, w tym w szczeg\xF3lno\u015Bci dla dzieci w spektrum autyzmu i r\xF3\u017Cnymi niepe\u0142nosprawno\u015Bciami."},{question:"Po czym pozna\u0107, \u017Ce dziecko ma zaburzenia sensoryczne?",answer:"Dzieci z zaburzeniami sensorycznymi mog\u0105 wykazywa\u0107 skrajne reakcje na bod\u017Ace np. nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107 lub odwrotnie - potrzeb\u0119 intensywniejszych dozna\u0144 sensorycznych. Uwidacznia si\u0119 r\xF3wnie\u017C w trudno\u015Bciach z r\xF3wnowag\u0105, koordynacj\u0105, planowaniem ruchu i nieprawid\u0142owo pracuj\u0105cymi mi\u0119\u015Bniami posturalnymi."},{question:"Po jakim czasie wida\u0107 efekty terapii SI?",answer:"Efekty terapii sensorycznej mog\u0105 by\u0107 widoczne po kilku miesi\u0105cach regularnych zaj\u0119\u0107 (minimum 6), w zale\u017Cno\u015Bci od stopnia nasilenia zaburze\u0144. W przypadku dzieci z orzeczeniami, sukcesem w terapii mo\u017Ce by\u0107 chocia\u017Cby brak regresu w funkcjonowaniu sensorycznym."},{question:"Czy zaburzenia integracji sensorycznej to autyzm?",answer:"Nie, zaburzenia integracji sensorycznej absolutnie nie s\u0105 r\xF3wnoznaczne z autyzmem, ale najcz\u0119\u015Bciej wsp\xF3\u0142wyst\u0119uj\u0105 z tym zaburzeniem."},{question:"Jak wygl\u0105da diagnoza sensoryczna?",answer:"Diagnoza sensoryczna polega na obserwacji dziecka podczas spontanicznej zabawy, przeprowadzeniu obserwacji klinicznej, test\xF3w, dok\u0142adnego wywiadu z rodzicem oraz  wype\u0142nianieniem kwestionariusza sensorycznego."},{question:"Co daje dziecku integracja sensoryczna?",answer:"Terapia sensoryczna pomaga dziecku lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace, co mo\u017Ce poprawi\u0107 jego funkcjonowanie w codziennych sytuacjach, a tak\u017Ce wspiera\u0107 rozw\xF3j umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych."},{question:"Czy integracja sensoryczna to rehabilitacja?",answer:"Integracja sensoryczna jest form\u0105 terapii, kt\xF3ra skupia si\u0119 na przetwarzaniu bod\u017Ac\xF3w sensorycznych, ale nie jest typow\u0105 rehabilitacj\u0105 fizyczn\u0105."},{question:"Na czym polega dieta sensoryczna?",answer:"Dieta sensoryczna to plan aktywno\u015Bci i strategii dostosowanych do potrzeb sensorycznych dziecka, kt\xF3re rodzic otrzymuje od terapeuty do realizacji w domu, pomagaj\u0105cy w regulacji jego zachowania i funkcjonowania."},{question:"Kiedy dziecko potrzebuje terapii?",answer:"Dziecko mo\u017Ce potrzebowa\u0107 terapii, je\u015Bli ma trudno\u015Bci szkolne oraz w codziennym funkcjonowaniu zwi\u0105zane z nadwra\u017Cliwo\u015Bci\u0105 lub niedowra\u017Cliwo\u015Bci\u0105 na bod\u017Ace, trudno\u015Bciach z r\xF3wnowag\u0105, koordynacj\u0105, planowaniem ruchu i nieprawid\u0142owo pracuj\u0105cymi mi\u0119\u015Bniami posturalnymi"},{question:"Sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 problemy z integracj\u0105 sensoryczn\u0105?",answer:"Problemy z integracj\u0105 sensoryczn\u0105 mog\u0105 mie\u0107 pod\u0142o\u017Ce genetyczne, neurologiczne lub by\u0107 wynikiem trudnych do\u015Bwiadcze\u0144 wczesnodzieci\u0119cych."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest skuteczna?",answer:"Skuteczno\u015B\u0107 terapii sensorycznej zale\u017Cy od indywidualnych potrzeb dziecka, ale wiele rodzin zauwa\u017Ca znaczn\u0105 popraw\u0119 po regularnych sesjach."},{question:"Jakie s\u0105 objawy zaburze\u0144 integracji sensorycznej?",answer:"Objawy mog\u0105 obejmowa\u0107 nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107 na dotyk, d\u017Awi\u0119ki, trudno\u015Bci z r\xF3wnowag\u0105, problemy z koordynacj\u0105 i wiele innych."},{question:"Gdzie mo\u017Cna znale\u017A\u0107 specjalist\xF3w od integracji sensorycznej?",answer:"Specjalist\xF3w mo\u017Cna znale\u017A\u0107 w prywatnych gabinetach terapeutycznych, poradniach psychologicznych oraz o\u015Brodkach zajmuj\u0105cych si\u0119 rehabilitacj\u0105 dzieci."},{question:"Czy integracja sensoryczna pomaga dzieciom z ADHD?",answer:"Nie ma obecnie bada\u0144, kt\xF3re potwierdza\u0142yby skuteczno\u015B\u0107 terapii SI w przypadku dzieci z ADHD. Jednak terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace, co mo\u017Ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na popraw\u0119 koncentracji i zmniejszenie impulsywno\u015Bci."},{question:"Czy mog\u0119 samodzielnie pracowa\u0107 nad integracj\u0105 sensoryczn\u0105 w domu?",answer:"Tak, istnieje wiele \u0107wicze\u0144, kt\xF3re rodzice mog\u0105 wykonywa\u0107 z dzieckiem w domu, jednak warto skonsultowa\u0107 si\u0119 z terapeut\u0105, aby dostosowa\u0107 je do potrzeb dziecka."},{question:"Jakie zabawy sensoryczne mo\u017Cna wykonywa\u0107 w domu?",answer:"Zabawy sensoryczne, takie jak malowanie palcami, zabawy z piaskiem kinetycznym, tory przeszk\xF3d, czworakowanie, skoki, turlanie, mog\u0105 wspiera\u0107 rozw\xF3j sensoryczny dziecka."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest potrzebna doros\u0142ym?",answer:"Chocia\u017C terapia sensoryczna jest najcz\u0119\u015Bciej stosowana u dzieci, doro\u015Bli z zaburzeniami przetwarzania sensorycznego r\xF3wnie\u017C mog\u0105 odnie\u015B\u0107 korzy\u015Bci z terapii."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest bolesna dla dziecka?",answer:"Nie, terapia sensoryczna nie jest bolesna. Terapia jest \u015Bwietn\u0105 form\u0105 zabawy i dzieci zazwyczaj bardzo lubi\u0105 na ni\u0105 ucz\u0119szcza\u0107. \u0106wiczenia s\u0105 dostosowane do indywidualnych potrzeb dziecka i maj\u0105 na celu popraw\u0119 jego komfortu."},{question:"Jak cz\u0119sto powinny odbywa\u0107 si\u0119 sesje terapii sensorycznej?",answer:"Zalecana cz\u0119stotliwo\u015B\u0107 to 1-2 sesje tygodniowo, w zale\u017Cno\u015Bci od potrzeb dziecka i planu terapeutycznego."},{question:"Czy integracja sensoryczna pomaga w problemach z jedzeniem?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom z problemami zwi\u0105zanymi z jedzeniem, je\u015Bli wynikaj\u0105 one z zaburze\u0144 sensorycznych np. nadwra\u017Cliwo\u015Bci\u0105 na tekstury."},{question:"Jakie s\u0105 d\u0142ugoterminowe efekty integracji sensorycznej?",answer:"D\u0142ugoterminowe efekty mog\u0105 obejmowa\u0107 lepsze przetwarzanie bod\u017Ac\xF3w, popraw\u0119 zachowania, umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych i funkcjonowania w codziennym \u017Cyciu."},{question:"Czy terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c w problemach z m\xF3wieniem?",answer:"Terapia sensoryczna mo\u017Ce wspiera\u0107 rozw\xF3j mowy u dzieci, szczeg\xF3lnie je\u015Bli trudno\u015Bci wynikaj\u0105 z problem\xF3w sensorycznych."},{question:"Jakie s\u0105 najcz\u0119stsze zaburzenia sensoryczne u dzieci?",answer:"Najcz\u0119stsze zaburzenia sensoryczne obejmuj\u0105 nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107 lub niedowra\u017Cliwo\u015B\u0107 na d\u017Awi\u0119ki, dotyk, ruch oraz problemy z r\xF3wnowag\u0105."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest zalecana dla dzieci z zespo\u0142em Aspergera?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce by\u0107 pomocna dla dzieci z zespo\u0142em Aspergera w radzeniu sobie z trudno\u015Bciami sensorycznymi."},{question:"Czy mog\u0119 uczestniczy\u0107 w sesjach terapii mojego dziecka?",answer:"Tak, w szczeg\xF3lno\u015Bci, je\u015Bli chodzi o diagnoz\u0119. Jednak cz\u0119sto uczestnictwo rodzica w terapii powoduje rozproszenie uwagi dziecka. Jest to jednak kwestia bardzo indywidualna, poniewa\u017C niekt\xF3re dzieci bardzo potrzebuj\u0105 poczucia bezpiecze\u0144stwa, kt\xF3re zapewnia im rodzic."},{question:"Jakie s\u0105 koszty terapii sensorycznej w r\xF3\u017Cnych regionach Polski?",answer:"Koszty terapii mog\u0105 si\u0119 r\xF3\u017Cni\u0107 w zale\u017Cno\u015Bci od regionu, zazwyczaj wahaj\u0105 si\u0119 od 130 do 200 z\u0142 za sesj\u0119."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest skuteczna u dzieci z zespo\u0142em Downa?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce wspiera\u0107 rozw\xF3j dzieci z zespo\u0142em Downa, pomagaj\u0105c im lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace."},{question:"Czy istniej\u0105 alternatywne metody leczenia zaburze\u0144 sensorycznych?",answer:"Alternatywne metody mog\u0105 obejmowa\u0107 terapi\u0119 zaj\u0119ciow\u0105, terapi\u0119 ruchow\u0105 i inne podej\u015Bcia wspomagaj\u0105ce rozw\xF3j sensoryczny."},{question:"Jakie s\u0105 r\xF3\u017Cnice mi\u0119dzy terapi\u0105 sensoryczn\u0105 a terapi\u0105 zaj\u0119ciow\u0105?",answer:"Terapia zaj\u0119ciowa koncentruje si\u0119 na codziennych czynno\u015Bciach, natomiast terapia sensoryczna skupia si\u0119 na przetwarzaniu bod\u017Ac\xF3w sensorycznych."},{question:"Czy terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c w problemach z zachowaniem?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom z problemami zachowawczymi, poprawiaj\u0105c ich zdolno\u015B\u0107 do radzenia sobie z bod\u017Acami."},{question:"Jakie s\u0105 najcz\u0119stsze mity dotycz\u0105ce integracji sensorycznej?",answer:"Niekt\xF3re mity obejmuj\u0105 przekonanie, \u017Ce terapia sensoryczna, \u017Ce jest przeznaczona tylko dla dzieci z autyzmem."},{question:"Jakie s\u0105 najnowsze badania dotycz\u0105ce integracji sensorycznej?",answer:"Najnowsze badania koncentruj\u0105 si\u0119 na skuteczno\u015Bci terapii sensorycznej w leczeniu r\xF3\u017Cnych zaburze\u0144 oraz na jej wp\u0142ywie na rozw\xF3j dzieci."}],this.initialFaqsToShow=4,this.displayedFaqs=[],this.displayedFaqs=this.faqs.slice(0,this.initialFaqsToShow)}loadMore(){let t=this.displayedFaqs.length+this.initialFaqsToShow;this.displayedFaqs=this.faqs.slice(0,t)}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-faq"]],decls:8,vars:2,consts:[[1,"white-container","container"],[1,"d-flex","justify-content-center","text-center"],[1,"contact-title"],["id","accordionExample",1,"accordion"],["class","accordion-item my-2",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"d-flex","justify-content-center","mb-5"],["class","down-btn btn mt-3",3,"click",4,"ngIf"],[1,"accordion-item","my-2"],[1,"accordion-header"],["type","button","data-bs-toggle","collapse","aria-expanded","false",1,"accordion-button","collapsed"],["data-bs-parent","#accordionExample",1,"accordion-collapse","collapse",3,"id"],[1,"accordion-body"],[1,"down-btn","btn","mt-3",3,"click"],["width","30","height","30",1,"arrow-btn",3,"src","alt"]],template:function(i,a){i&1&&(n(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"h2",2),r(3,"Najcz\u0119\u015Bciej zadawane pytania"),o()(),n(4,"div",3),w(5,fe,7,5,"div",4),o(),n(6,"div",5),w(7,be,2,2,"button",6),o()()),i&2&&(s(5),c("ngForOf",a.displayedFaqs),s(2),c("ngIf",a.displayedFaqs.length<a.faqs.length))},dependencies:[v,_],styles:[".white-container[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;background-color:var(--white-color);margin-left:auto;margin-right:auto;overflow:hidden}.contact-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin-top:40px;margin-bottom:40px;font-weight:lighter;line-height:1.1}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{width:30px;height:30px}.accordion-button[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#fff1f1;font-weight:700;overflow:hidden}.accordion-button[_ngcontent-%COMP%]:focus{background-color:#d6f3efe3;box-shadow:1px 1px 1px 1px #72fcdfa8}.down-btn[_ngcontent-%COMP%]{padding:10px;transition:transform .3s ease}.down-btn[_ngcontent-%COMP%]:hover{transform:translateY(8px) scale(1.1)}.down-btn[_ngcontent-%COMP%]:active{border-color:var(--white-color)}.accordion-item[_ngcontent-%COMP%]{color:var(--bs-accordion-color);background-color:var(--white-color);border-radius:15px;border:1px solid rgba(0,0,0,.14);overflow:hidden}.accordion-button[_ngcontent-%COMP%]:not(.collapsed){color:var(--bs-accordion-active-color);background-color:#d6f3efe3}.accordion-button[_ngcontent-ng-c3284114475][_ngcontent-%COMP%]:not(.collapsed){color:var(--black-color)}"]})}}return e})();var ke=e=>[e],se=(()=>{class e{constructor(){this.appPaths=k,this.isInfoBarVisibleChange=new W}hideInfoBar(){this.isInfoBarVisibleChange.emit(!1)}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-info-bar"]],outputs:{isInfoBarVisibleChange:"isInfoBarVisibleChange"},decls:6,vars:3,consts:[[1,"info-bar","d-flex","align-items-center","justify-content-center","px-3"],[1,"pe-3",3,"routerLink"],["type","button","aria-label","Close",1,"btn-close","btn-close-white",3,"click"]],template:function(i,a){i&1&&(n(0,"div",0)(1,"span"),r(2,"Je\u015Bli chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do naszego zespo\u0142u"),n(3,"a",1),r(4,"sprawd\u017A szczeg\xF3\u0142y"),o()(),n(5,"button",2),z("click",function(){return a.hideInfoBar()}),o()()),i&2&&(s(3),c("routerLink",G(1,ke,a.appPaths.JOB)))},dependencies:[P],styles:[".info-bar[_ngcontent-%COMP%]{display:none;background-color:#1c9d8c;color:#fff;text-align:center;padding:10px 0}.info-bar[_ngcontent-%COMP%]   a[_ngcontent-%COMP%]{color:#fff;font-weight:700;text-decoration:underline;margin-left:5px}"]})}}return e})();var Ce=["videoElement"];function ve(e,l){e&1&&(U(0),n(1,"video",10,1),p(3,"source",11),r(4," Twoja przegl\u0105darka nie wspiera elementu video. "),o(),Q()),e&2&&(s(),c("muted","muted"))}function _e(e,l){e&1&&(n(0,"video",12),p(1,"source",11),r(2," Twoja przegl\u0105darka nie wspiera elementu video. "),o()),e&2&&c("muted","muted")}var ce=(()=>{class e{constructor(t,i){this.renderer=t,this.platformId=i,this.windowWidth=0}ngOnInit(){j(this.platformId)&&(this.windowWidth=window.innerWidth)}onResize(){j(this.platformId)&&(this.windowWidth=window.innerWidth)}ngAfterViewInit(){if(j(this.platformId&&this.windowWidth<575)){let t=this.videoElement.nativeElement;t.muted=!0,t.playsInline=!0,t.autoplay=!0;let i=t.play();i!==void 0&&i.catch(a=>{console.error("Autoplay failed:",a)})}}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)(u(T),u(x))}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-top-hero"]],viewQuery:function(i,a){if(i&1&&S(Ce,5),i&2){let d;E(d=A())&&(a.videoElement=d.first)}},hostBindings:function(i,a){i&1&&z("resize",function(){return a.onResize()},!1,J)},decls:14,vars:2,consts:[["largeVideo",""],["videoElement",""],[1,"top-hero"],[4,"ngIf","ngIfElse"],[1,"text-container"],[1,"top-title"],[1,"under-title"],["routerLink","kontakt"],["srcset","assets/img/white-right-arrow.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/white-right-arrow.png","alt","Ikona strza\u0142ki w prawo","width","30","height","30",1,"ms-2","mb-1","arrow","d-sm-inline","d-none"],["aria-hidden","true","playsinline","","autoplay","","loop","","poster","assets/img/usmiechniete-dzieci-male.webp",1,"aboutus-hero",3,"muted"],["src","assets/video/terapia-integracji-sensorycznej-w-centrum-terpaii-i-wsparcia-rozwoju-kalisz2.mp4","type","video/mp4"],["aria-hidden","true","playsinline","","autoplay","","loop","","poster","assets/img/usmiechniete-dzieci.webp",1,"aboutus-hero",3,"muted"]],template:function(i,a){if(i&1&&(n(0,"section",2),w(1,ve,5,1,"ng-container",3)(2,_e,3,1,"ng-template",null,0,$),n(4,"div",4)(5,"h1",5),r(6," Centrum Terapii i\xA0Wsparcia Rozwoju R\xF3wnowaga w\xA0Kaliszu "),o(),n(7,"h2",6),r(8," Kompleksowe wsparcie psychologiczno-pedagogiczne dla dzieci, m\u0142odzie\u017Cy i\xA0rodzic\xF3w w\xA0przypadku trudno\u015Bci neurorozwojowych, emocjonalnych, motorycznych, a\xA0tak\u017Ce przetwarzania s\u0142uchowego i\xA0proces\xF3w integracji sensorycznej. "),o(),n(9,"app-transparent-btn",7),r(10,"um\xF3w wizyt\u0119 "),n(11,"picture"),p(12,"source",8)(13,"img",9),o()()()()),i&2){let d=K(3);s(),c("ngIf",a.windowWidth<575)("ngIfElse",d)}},dependencies:[P,_,te],styles:[".top-hero[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;width:100%;z-index:0}.aboutus-hero[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:99vh;object-fit:cover;filter:brightness(.7)}.text-container[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:40%;left:50%;transform:translate(-50%,-50%);text-align:center;text-shadow:2px 2px 4px rgba(0,0,0,.7);line-height:1.2;color:var(--white-color);max-width:100%;z-index:1}.top-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px}.under-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px}app-transparent-btn[_ngcontent-%COMP%]{display:flex;align-items:center;justify-content:center}@media (max-width: 992px){.text-container[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 10px;width:100%;max-width:840px}}@media (max-width: 576px){.text-container[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 10px;width:100%;max-width:540px}.top-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:30px}.under-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}}"]})}}return e})();var pe=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-welcome-box"]],decls:41,vars:0,consts:[[1,"welcome-box","text-center"],[1,"content-box","container"],[1,"contact-title"],[1,"row"],[1,"section","col-sm-12","col-md-4","mt-3"],["srcset","assets/img/development.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/development.png","alt","ikona postaci wchodz\u0105ca coraz wy\u017Cej po s\u0142upkach",1,"card-img-top"],["srcset","assets/img/social-justice.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/social-justice.png","alt","ikona d\u0142oni okalaj\u0105cych trzy postacie",1,"card-img-top"],["srcset","assets/img/businessman.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/businessman.png","alt","ikona ukazuj\u0105ca cz\u0142owieka ze\xA0znaczkiem oznaczaj\u0105cym profesjonalizm",1,"card-img-top"],[1,"photo-box"],["srcset","assets/img/bawiace-sie-dzieci-centrum-rownowaga-male.webp","media","(max-width: 576px)","type","image/webp"],["srcset","assets/img/bawiace-sie-dzieci-centrum-rownowaga.webp","type","image/webp"],["loading","lazy","src","assets/img/bawiace-sie-dzieci-centrum-rownowaga.jpg","alt","Bawi\u0105ce si\u0119 dzieci, terapia integracji sensorycznej"]],template:function(i,a){i&1&&(n(0,"section",0)(1,"div",1)(2,"h2",2),r(3,"Filary naszej pracy"),o(),n(4,"p")(5,"b"),r(6,"R\xF3wnowaga"),o(),r(7," to miejsce, w\xA0kt\xF3rym uzyskacie Pa\u0144stwo "),n(8,"b"),r(9,"ca\u0142o\u015Bciowe wsparcie"),o(),r(10," w\xA0r\xF3\u017Cnych wyzwaniach, z\xA0kt\xF3rymi zmagaj\u0105 si\u0119 wasze dzieci, a\xA0tak\u017Ce Wy\xA0\u2013 jako rodzice. "),o(),n(11,"div",3)(12,"div",4)(13,"picture"),p(14,"source",5)(15,"img",6),o(),n(16,"h3"),r(17,"Rozw\xF3j"),o(),n(18,"p"),r(19," Pomagamy w\xA0prawid\u0142owym rozwoju senso-motorycznym, neurorozwojowym, i\xA0spo\u0142eczno-emocjonalnym. "),o()(),n(20,"div",4)(21,"picture"),p(22,"source",7)(23,"img",8),o(),n(24,"h3"),r(25,"Wsparcie"),o(),n(26,"p"),r(27," S\u0142uchamy Pa\u0144stwa obaw, analizujemy trudno\u015Bci i\xA0udzielamy kompleksowego wsparcia i\xA0opieki. "),o()(),n(28,"div",4)(29,"picture"),p(30,"source",9)(31,"img",10),o(),n(32,"h3"),r(33,"Profesjonalizm"),o(),n(34,"p"),r(35," S\u0142u\u017Cymy profesjonaln\u0105 pomoc\u0105, tak aby dzieci mog\u0142y ka\u017Cdego dnia rozwija\u0107 sw\xF3j potencja\u0142, czerpi\u0105c przy tym nieograniczone korzy\u015Bci z\xA0ruchu i\xA0zabawy. "),o()()(),n(36,"div",11)(37,"picture"),p(38,"source",12)(39,"source",13)(40,"img",14),o()()()())},styles:[".welcome-box[_ngcontent-%COMP%]{padding-bottom:40px;background-image:linear-gradient(315deg,#f1dfd1,#f6f0ea 74%)}.content-box[_ngcontent-%COMP%]{max-width:1180px;margin-left:auto;margin-right:auto;overflow:hidden}.contact-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin:40px 0 20px;font-weight:lighter;line-height:1.1}.title[_ngcontent-%COMP%]{text-align:center;color:#333}.section-icon[_ngcontent-%COMP%]{height:50px;width:50px;font-size:50px}.section[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{height:60px;width:60px}.photo-box[_ngcontent-%COMP%]{height:500px;width:auto}.photo-box[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{object-fit:cover;width:100%;height:100%;object-position:center 80%;border-radius:10px}"]})}}return e})();var me=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-review-box"]],decls:2,vars:0,consts:[[1,"review-box"],["data-elfsight-app-lazy","",1,"elfsight-app-b000479e-da0c-4585-addf-afd7bc9ce4e3"]],template:function(i,a){i&1&&(n(0,"div",0),p(1,"div",1),o())},styles:[".review-box[_ngcontent-%COMP%]{padding-top:40px;background-image:linear-gradient(315deg,#f1dfd1,#f6f0ea 74%)}"]})}}return e})();var Oe=["videoElement"];function Te(e,l){if(e&1){let t=b();n(0,"app-info-bar",1),z("isInfoBarVisibleChange",function(a){h(t);let d=y();return f(d.isInfoBarVisible=a)}),o()}}var de=(()=>{class e{constructor(t,i,a){this.router=t,this.renderer=i,this.platformId=a,this.appPaths=k,this.isInfoBarVisible=!0}ngOnInit(){if(j(this.platformId)){let t=this.renderer.createElement("script");t.src="https://static.elfsight.com/platform/platform.js",t.setAttribute("data-use-service-core",""),t.defer=!0,this.renderer.appendChild(document.body,t)}}static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)(u(q),u(T),u(x))}}static{this.\u0275cmp=m({type:e,selectors:[["app-home"]],viewQuery:function(i,a){if(i&1&&S(Oe,5),i&2){let d;E(d=A())&&(a.videoElement=d.first)}},decls:7,vars:1,consts:[[3,"isInfoBarVisibleChange",4,"ngIf"],[3,"isInfoBarVisibleChange"]],template:function(i,a){i&1&&(w(0,Te,1,0,"app-info-bar",0),p(1,"app-top-hero")(2,"app-assistance-scope")(3,"app-welcome-box")(4,"app-therapists")(5,"app-review-box")(6,"app-faq")),i&2&&c("ngIf",a.isInfoBarVisible)},dependencies:[_,oe,ae,re,se,ce,pe,me]})}}return e})();var Se=[{path:"",component:de}],le=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)}}static{this.\u0275mod=M({type:e})}static{this.\u0275inj=I({imports:[H.forChild(Se),H]})}}return e})();var dt=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(i){return new(i||e)}}static{this.\u0275mod=M({type:e})}static{this.\u0275inj=I({imports:[le,X,ie]})}}return e})();export{ne as a,dt as b};
