import{a as s}from"./chunk-YMOFM5P6.js";import{c as m,d as c,e as h,g as x}from"./chunk-N6GFS5IV.js";import{l as g,q as k}from"./chunk-ELTY56HV.js";import{Fc as j,Kb as i,_ as w,ha as r,ia as y,rb as e,sb as t,tb as o}from"./chunk-77XINQMO.js";var S=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-assistance"]],decls:2,vars:0,consts:[["title","Zakres pomocy"]],template:function(a,d){a&1&&o(0,"app-banner",0)(1,"router-outlet")},dependencies:[g,h]})}}return n})();var E=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-psychological-consultations"]],decls:46,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["srcset","assets/img/assistance/konsultacje-psychologiczne.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/konsultacje-psychologiczne.png","alt","dziecko siedz\u0105ce na fotelu rozmawiaj\u0105ce z psychologiem",1,"inpp-img","float-sm-end","img-fluid","w-50","px-4"],[1,"text-nowrap"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),i(3,"Konsultacje psychologiczne"),t(),e(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"img",2),t(),o(7,"p"),e(8,"p")(9,"span",3),i(10,"Konsultacje psychologiczne"),t(),i(11,"to kluczowe wsparcie dla dzieci i ich rodzic\xF3w, kt\xF3re pomaga zrozumie\u0107 oraz zaradzi\u0107 trudno\u015Bciom emocjonalnym, behawioralnym i psychicznym dziecka. Spotkania z psychologiem umo\u017Cliwiaj\u0105 ocen\u0119 problem\xF3w zwi\u0105zanych z regulacj\u0105 emocji, stresem, nisk\u0105 samoocen\u0105 oraz trudno\u015Bciami psychosomatycznymi a tak\u017Ce mo\u017Ce pokierowa\u0107 osob\u0119 do innych specjalist\xF3w je\u015Bli istnieje taka potrzeba. "),t(),e(12,"h2"),i(13,"Na czym polegaj\u0105 konsultacje psychologiczne?"),t(),e(14,"p"),i(15," Podczas konsultacji psycholog ocenia funkcjonowanie emocjonalne i poznawcze dziecka, bior\u0105c pod uwag\u0119 jego indywidualne cechy, takie jak temperament, oraz wp\u0142yw otoczenia, w tym relacje z rodzicami i r\xF3wie\u015Bnikami. Konsultacja ma na celu diagnozowanie przyczyn trudno\u015Bci emocjonalnych, poznawczych lub psychosomatycznych oraz dobranie odpowiedniej formy terapii, kt\xF3ra wspiera rozw\xF3j dziecka i pomaga mu radzi\u0107 sobie z codziennymi wyzwaniami. "),t(),e(16,"h2"),i(17,"Kiedy warto rozwa\u017Cy\u0107 konsultacj\u0119 psychologiczn\u0105?"),t(),e(18,"p"),i(19," Konsultacj\u0119 psychologiczn\u0105 warto rozwa\u017Cy\u0107 m.in., je\u015Bli Twoje dziecko: "),t(),e(20,"ul")(21,"li"),i(22," Ma trudno\u015Bci w regulacji emocji, takich jak l\u0119k, z\u0142o\u015B\u0107 czy smutek. "),t(),e(23,"li"),i(24," Zmaga si\u0119 z nadmiernym stresem lub napi\u0119ciem, kt\xF3re wp\u0142ywaj\u0105 na jego codzienne funkcjonowanie. "),t(),e(25,"li"),i(26," Ma nisk\u0105 samoocen\u0119, problemy z koncentracj\u0105 lub trudno\u015Bci w nawi\u0105zywaniu relacji r\xF3wie\u015Bniczych. "),t(),e(27,"li"),i(28," Do\u015Bwiadcza dolegliwo\u015Bci psychosomatycznych, takich jak b\xF3le brzucha lub g\u0142owy bez przyczyn medycznych. "),t(),e(29,"li"),i(30," Mierzy si\u0119 z trudno\u015Bciami w adaptacji do zmian, takich jak rozpocz\u0119cie nowej szko\u0142y, rozw\xF3d rodzic\xF3w czy narodziny rodze\u0144stwa. "),t(),e(31,"li"),i(32," Prze\u017Cywa trudno\u015Bci w relacjach z r\xF3wie\u015Bnikami, takie jak wykluczenie spo\u0142eczne lub konflikty. "),t(),e(33,"li"),i(34," Wykazuje oznaki nadmiernej nie\u015Bmia\u0142o\u015Bci, wycofania lub agresji w r\xF3\u017Cnych sytuacjach spo\u0142ecznych. "),t(),e(35,"li"),i(36," Ma trudno\u015Bci z nauk\u0105 lub koncentracj\u0105, kt\xF3re mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na osi\u0105gni\u0119cia szkolne. "),t()(),e(37,"h2"),i(38,"Jakie korzy\u015Bci przynosz\u0105 konsultacje psychologiczne?"),t(),e(39,"p"),i(40," Konsultacje pomagaj\u0105 dziecku i rodzicom zrozumie\u0107 emocjonalne wyzwania, poprawiaj\u0105 relacje w rodzinie oraz dostarczaj\u0105 narz\u0119dzi do radzenia sobie z trudnymi sytuacjami. Psycholog pracuje zar\xF3wno z dzieckiem, jak i z jego opiekunami, dostosowuj\u0105c metody pracy do indywidualnych potrzeb i etapu rozwoju dziecka. Mo\u017Ce to obejmowa\u0107 wsparcie emocjonalne, terapi\u0119 behawioraln\u0105 lub psychoedukacj\u0119. "),t(),e(41,"h2"),i(42,"Zakres pracy psychologa dzieci\u0119cego"),t(),e(43,"p"),i(44," Psycholog dzieci\u0119cy specjalizuje si\u0119 w pracy z dzie\u0107mi w r\xF3\u017Cnym wieku \u2013 od przedszkolak\xF3w po nastolatk\xF3w. Praca psychologa obejmuje m.in. diagnoz\u0119 emocjonaln\u0105 i poznawcz\u0105, wsparcie w radzeniu sobie z trudno\u015Bciami w relacjach r\xF3wie\u015Bniczych, popraw\u0119 samooceny oraz pomoc w rozwi\u0105zywaniu problem\xF3w psychosomatycznych. Psycholog pomaga r\xF3wnie\u017C rodzicom lepiej zrozumie\u0107 potrzeby swojego dziecka i wspiera ich w rozwoju umiej\u0119tno\u015Bci wychowawczych. "),t()()(),o(45,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:340px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}"]})}}return n})();var b=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-hand-therapy"]],decls:71,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],["type","image/webp","srcset","assets/img/assistance/terapia-reki.webp"],["src","assets/img/assistance/terapia-reki.png","alt","R\u0119ka doros\u0142ego przekazuj\u0105ca serce d\u0142oni\u0105 dzieci\u0119cym",1,"hand-therapy-img","float-none","float-sm-end","img-fluid","w-50","mb-3","p-3"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),i(3,"Terapia r\u0119ki -\xA0czym jest a czym nie."),t(),e(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"img",2),t(),e(7,"p"),i(8,"Ot\xF3\u017C nie jest malowaniem szlaczk\xF3w i linijek."),t(),e(9,"p"),i(10," U podstaw rozwoju ma\u0142ej motoryki znajduje si\u0119 "),e(11,"strong"),i(12,"integracja sensoryczna"),t(),i(13," oraz "),e(14,"strong"),i(15,"motoryka du\u017Ca"),t(),i(16,". Cz\u0142owiek rozwija si\u0119 proksymodystalnie, czyli od centrum do zewn\u0105trz. Oznacza to, \u017Ce w pierwszej kolejno\u015Bci musz\u0105 prawid\u0142owo funkcjonowa\u0107 centralne cz\u0119\u015Bci naszego cia\u0142a, by te bardziej dystalne (zewn\u0119trzne), w tym w\u0142a\u015Bnie r\u0119ce, mog\u0142y by\u0107 motorycznie sprawne. Je\u015Bli mi\u0119\u015Bnie posturalne, centrum cia\u0142a, obr\u0119cz barkowa b\u0119d\u0105 s\u0142abe, to niestety nawet wielogodzinne rysowanie szlaczk\xF3w nie pomo\u017Ce. "),t(),e(17,"h2"),i(18,"Czym w takim razie jest terapia r\u0119ki?"),t(),e(19,"p"),i(20," Jest to metoda wspieraj\u0105ca rozw\xF3j "),e(21,"strong"),i(22,"ma\u0142ej motoryki"),t(),i(23,", czyli sprawno\u015Bci i ruchomo\u015Bci d\u0142oni i palc\xF3w, kt\xF3rej podstaw\u0105 jest ruch. Podczas zaj\u0119\u0107 wykonywany jest szereg r\xF3\u017Cnych \u0107wicze\u0144 i zada\u0144, kt\xF3re jednak wbrew pozorom wcale nie koncentruj\u0105 si\u0119 tylko na izolowanych \u0107wiczeniach palc\xF3w i nadgarstka, ale w pierwszej kolejno\u015Bci uruchamiaj\u0105 ca\u0142e cia\u0142o. "),t(),e(24,"p"),i(25," Zgodnie z programem PTR Anety Giczewskiej i Wioletty Bartkiewicz \u2013 specjalistek w dziedzinie terapii r\u0119ki \u2013 schemat zaj\u0119\u0107 powinien przebiega\u0107 nast\u0119puj\u0105co: "),t(),e(26,"ol")(27,"li"),i(28,"Powitanie"),t(),e(29,"li"),i(30,"Stymulacja proprioceptywna"),t(),e(31,"li"),i(32,"Seria \u0107wicze\u0144 rozmachowych"),t(),e(33,"li"),i(34,"Seria \u0107wicze\u0144 manualnych"),t(),e(35,"li"),i(36,"Seria \u0107wicze\u0144 precyzyjnych"),t(),e(37,"li"),i(38,"Relaks"),t(),e(39,"li"),i(40,"Po\u017Cegnanie"),t()(),e(41,"p"),i(42," W Centrum Terapii i Wsparcia Rozwoju R\xF3wnowaga pracujemy zgodnie z powy\u017Cszym programem PTR. "),t(),e(43,"h3"),i(44,"Wskazania do terapii r\u0119ki"),t(),e(45,"ul")(46,"li"),i(47,"Trudno\u015Bci w planowaniu ruchowym"),t(),e(48,"li"),i(49,"Problemy z koordynacj\u0105 i wsp\xF3\u0142prac\u0105 obu r\u0105k"),t(),e(50,"li"),i(51," Problemy z nauk\u0105 samoobs\u0142ugi, jak ubieranie si\u0119, zapinanie guzik\xF3w "),t(),e(52,"li"),i(53," Nieadekwatne dostosowanie si\u0142y i szybko\u015Bci ruch\xF3w do wykonywanej czynno\u015Bci "),t(),e(54,"li"),i(55," Zaburzenia sprawno\u015Bci grafomotorycznej \u2013 dziecko nie lubi lub nie umie wycina\u0107, rysowa\u0107, malowa\u0107, ma niedok\u0142adne i niestaranne pismo, ka\u017Cda nowa forma zaj\u0119\u0107 z wykorzystaniem umiej\u0119tno\u015Bci r\u0105k nie sprawia dziecku przyjemno\u015Bci "),t(),e(56,"li"),i(57," Trudno\u015Bci w trzymaniu kredek czy o\u0142\xF3wka, przedmioty wypadaj\u0105 z d\u0142oni lub przebijaj\u0105 kartk\u0119 pod ich naciskiem "),t(),e(58,"li"),i(59,"Trudno\u015Bci z koncentracj\u0105"),t(),e(60,"li"),i(61,"Nieprawid\u0142owa postawa cia\u0142a"),t(),e(62,"li"),i(63,"Niech\u0119\u0107 do dotykania r\xF3\u017Cnych faktur"),t(),e(64,"li"),i(65,"Zaburzenia koordynacji oko\u2013r\u0119ka"),t(),e(66,"li"),i(67," Zbyt wolne lub zbyt szybkie tempo wykonywania r\xF3\u017Cnych czynno\u015Bci manualnych, co prowadzi do niestaranno\u015Bci "),t(),e(68,"li"),i(69," Zaburzenia napi\u0119cia posturalnego w obr\u0119bie obr\u0119czy barkowej lub ca\u0142ego cia\u0142a "),t()()()(),o(70,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:[".hand-therapy-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px;min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}"]})}}return n})();var C=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-neuro-tactile-therapy"]],decls:52,vars:0,consts:[[1,"mnri-neurotactile-therapy","p-3","text-center","text-sm-start"],[1,"text-secondary"],["href","https://masgu.com/terapia-neurotaktylna/"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),i(3,"MNRI\xAE Terapia Neurotaktylna"),t(),e(4,"p"),i(5," Terapia Taktylna jest jedn\u0105 z bazowych terapii stosowanych w metodzie MNRI\xAE dr Svetlany Masgutovej. "),t(),e(6,"h2"),i(7,"Na czym polega Terapia Neurotaktylna?"),t(),e(8,"p"),i(9," Program MNRI\xAE Terapia Neurotaktylna organizuje spos\xF3b dostarczania informacji ze sk\xF3ry do centralnego uk\u0142adu nerwowego, a konkretnie do m\xF3zgu. Sk\xF3ra jest najwi\u0119kszym organem ludzkiego cia\u0142a. Dzia\u0142a jako bariera mi\u0119dzy naszym \u015Bwiatem zewn\u0119trznym i wewn\u0119trznym, chroni\u0105c nas przed intensywnymi bod\u017Acami, m.in. \u2013 temperatur\u0105, b\xF3lem, patologicznymi drobnoustrojami i wirusami. Jest tak\u017Ce \u017Ar\xF3d\u0142em integracji dotykowo-sensorycznej. "),t(),e(10,"p"),i(11," Nasz system dotykowy zawiera m.in. 11 r\xF3\u017Cnych typ\xF3w receptor\xF3w, kt\xF3re wnosz\u0105 do naszego cia\u0142a wiele r\xF3\u017Cnych informacji. Nasze receptory wprowadzaj\u0105 informacje do o\u015Brodkowego uk\u0142adu nerwowego poprzez \u015Bcie\u017Cki, kt\xF3re organizuj\u0105 odruchy i wy\u017Csze wzorce nerw\xF3w (\u015Bwiadomie kontrolowane), wykrywaj\u0105c, czy wej\u015Bcie jest bezpieczne. Kiedy uk\u0142ad dotykowy jest nadreaktywny lub nie reaguje na dane wej\u015Bciowe, informacja dostarczana do centralnego uk\u0142adu nerwowego jest przetwarzana jako stres. W rezultacie reakcja m\xF3zgu na wej\u015Bciu mo\u017Ce by\u0107 nieprawid\u0142owa. "),t(),e(12,"h2"),i(13,"Za\u0142o\u017Cenia Terapii Neurotaktylnej"),t(),e(14,"p"),i(15," G\u0142\xF3wnymi za\u0142o\u017Ceniami terapii MNRI\xAE NeuroTaktylnej s\u0105 wzmocnienie jak r\xF3wnie\u017C wytworzenie \u015Bwiadomo\u015Bci kinestetycznej cia\u0142a oraz stymulacja receptor\xF3w sk\xF3ry, poprzez aktywizacj\u0119 zmys\u0142u dotyku i propriocepcji ukierunkowanej na neurologiczne jej aspekty \u2013 receptory, dermatomy sk\xF3ry, zwi\u0105zki z ko\u0142ami odruchowymi i ich funkcjami. "),t(),e(16,"h2"),i(17,"Cel Terapii Neurotaktylnej"),t(),e(18,"p"),i(19," Celem programu MNRI\xAE Terapia Neurotaktylna jest normalizacja og\xF3lnej wra\u017Cliwo\u015Bci. Pomaga to zmniejszy\u0107 lub wyeliminowa\u0107 dotykow\u0105 defensywno\u015B\u0107 lub niewystarczaj\u0105c\u0105 wra\u017Cliwo\u015B\u0107 na dane sensoryczne. Uaktywnia mechanizmy odpowiedzialne za prawid\u0142owe napi\u0119cie mi\u0119\u015Bni, organizuje dotykowy odbi\xF3r bod\u017Ac\xF3w, poniewa\u017C \u0142\u0105czy si\u0119 z naszym systemem sensorycznym. Pozwala to zoptymalizowa\u0107 prac\u0119 uk\u0142adu nerwowego, w tym pobudza i stymuluje \u0142a\u0144cuchy biomechaniczne kostno-mi\u0119\u015Bniowo-powi\u0119ziowe do aktywno\u015Bci motoryki ma\u0142ej, \u015Bredniej i du\u017Cej, kszta\u0142tuje \u015Bwiadomo\u015B\u0107 kinestetyczn\u0105, poprawia samopoczucie dotykowe, aktywizuje odruch wi\u0119zi, stymuluje wy\u017Csze czynno\u015Bci poznawcze i stworza okazj\u0119 do pozytywnej komunikacji spo\u0142ecznej z innymi. "),t(),e(20,"h2"),i(21,"Techniki pracy"),t(),e(22,"p"),i(23," MNRI\xAE Terapia NeuroTaktylna proponuje techniki stymulacji sk\xF3ry, mi\u0119\u015Bni i staw\xF3w z uwzgl\u0119dnieniem wszystkich powierzchni cia\u0142a oraz \u0142a\u0144cuch\xF3w biomechanicznych kostno-mi\u0119\u015Bniowo-powi\u0119ziowych. Polega to na dostarczeniu kontrolowanej liczby bod\u017Ac\xF3w sensorycznych oraz sensoryczno-proprioceptywnych w szczeg\xF3lno\u015Bci dotykowych i proprioceptywnych w celu tworzenia i torowania spontanicznych, fizjologicznych reakcji adaptacyjnych poprawiaj\u0105cych funkcjonowanie uk\u0142adu neurosensomotorycznego i neurorozwoju. "),t(),e(24,"p"),i(25," Aktywizacja ta wp\u0142ywa na prawid\u0142owy rozw\xF3j i integracj\u0119 odruch\xF3w dynamicznych i posturalnych poprzez stymulowanie do prawid\u0142owej pracy uk\u0142adu kostno-mi\u0119\u015Bniowo-powi\u0119ziowego, uk\u0142adu hormonalnego i innych. Aktywno\u015B\u0107 ta jest niezb\u0119dn\u0105 stymulacj\u0105 dla o\u015Brodkowego i obwodowego uk\u0142adu nerwowego. "),t(),e(26,"h2"),i(27,"Ukierunkowanie"),t(),e(28,"p"),i(29," Praca stymuluj\u0105co-terapeutyczna ukierunkowana jest na specyficzne w\u0142a\u015Bciwo\u015Bci rozwoju psychoruchowego charakterystyczne dla poszczeg\xF3lnych zaburze\u0144. Dzi\u0119ki ogromnej sile uaktywniania naturalnych mechanizm\xF3w wspieraj\u0105cych funkcjonowanie systemu cia\u0142o-m\xF3zg mo\u017Ce by\u0107 skutecznie wykorzystywana podczas pracy w przypadkach: "),t(),e(30,"ul")(31,"li"),i(32,"Pora\u017Cenia m\xF3zgowego"),t(),e(33,"li"),i(34,"Autyzmu"),t(),e(35,"li"),i(36,"Nadpobudliwo\u015Bci psychoruchowej"),t(),e(37,"li"),i(38,"Wyst\u0119powania l\u0119k\xF3w i fobii"),t(),e(39,"li"),i(40,"Zaburze\u0144 regulacji emocjonalnej (agresja)"),t(),e(41,"li"),i(42,"Trudno\u015Bci w nauce"),t(),e(43,"li"),i(44,"Op\xF3\u017Anienia rozwoju psychomotorycznego"),t(),e(45,"li"),i(46,"Zaburzonego rozwoju mowy"),t()(),e(47,"p",1),i(48," \u0179r\xF3d\u0142o informacji: "),e(49,"a",2),i(50,"https://masgu.com/terapia-neurotaktylna/"),t()()()(),o(51,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:350px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}"]})}}return n})();var f=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-neurodevelopmental-reflex-therapy"]],decls:161,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["srcset",`
          assets/img/assistance/INPP/rozne-odruchy-majace-wplyw-na-nauke.webp
        `,"type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/rozne-odruchy-majace-wplyw-na-nauke.jpg","alt","Odruchy pierwotne wp\u0142ywaj\u0105ce na proces nauki",1,"inpp-img","float-end","img-fluid","w-sm-25","w-50","ps-3"],[1,"d-flex","align-items-center"],["srcset","assets/img/assistance/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-atos.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-atos.png","alt","Ikona dziecka z odruchem ATOS",1,"inpp-icon","float-start","mb-2"],["srcset","assets/img/assistance/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-stos.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-stos.png","alt","Ikona dziecka z odruchem STOS",1,"inpp-icon","me-2"],["srcset",`
            assets/img/assistance/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-galanta.webp
          `,"type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-galanta.png","alt","Ikona dziecka z odruchem Galanta",1,"inpp-icon","me-2"],["srcset",`
            assets/img/assistance/INPP/dziecko-z-tonicznym-odruchem-blednikowym.webp
          `,"type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/dziecko-z-tonicznym-odruchem-blednikowym.png","alt","Ikona dziecka z odruchem TOB",1,"inpp-icon","me-2"],["srcset","assets/img/assistance/INPP/dziecko-z-odruchem-moro.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/dziecko-z-odruchem-moro.png","alt","Ikona dziecka z odruchem Moro",1,"inpp-icon","me-2"],[1,"mt-5","ms-2","text-secondary"],["href","https://www.inpp.pl"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),i(3,"Diagnoza i terapia odruch\xF3w INPP"),t(),e(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"img",2),t(),e(7,"p"),i(8," Noworodek rodzi si\u0119 z ograniczon\u0105 kontrol\u0105 ruch\xF3w cia\u0142a. W pierwszych tygodniach \u017Cycia jego reakcje s\u0105 niezale\u017Cne od woli i objawiaj\u0105 si\u0119 odruchami pierwotnymi, kt\xF3re stanowi\u0105 odpowied\u017A na r\xF3\u017Cne bod\u017Ace. Z czasem te odruchy przechodz\u0105 w bardziej rozwini\u0119te wzorce motoryczne, co przygotowuje dziecko do dalszego rozwoju. W miar\u0119 dojrzewania m\xF3zgu w pierwszym roku \u017Cycia, odruchy pierwotne ust\u0119puj\u0105 miejsca bardziej dojrza\u0142ym reakcjom posturalnym, kt\xF3re wspieraj\u0105 r\xF3wnowag\u0119, postaw\u0119 i ruch w otoczeniu grawitacyjnym. "),t(),e(9,"p"),i(10," Je\u015Bli odruchy pierwotne utrzymuj\u0105 si\u0119 powy\u017Cej wieku niemowl\u0119cego, mog\u0105 zak\u0142\xF3ca\u0107 rozw\xF3j zaawansowanych umiej\u0119tno\u015Bci. "),t(),e(11,"div",3)(12,"picture"),o(13,"source",4)(14,"img",5),t(),e(15,"h3"),i(16,"Asymetryczny Toniczny Odruch Szyjny (ATOS)"),t()(),e(17,"ul")(18,"li"),i(19," koordynacj\u0119 r\u0119ka-oko \u2013 trudno\u015Bci w kontrolowaniu ruch\xF3w d\u0142oni i ramienia podczas pisania; "),t(),e(20,"li"),i(21," przekraczanie linii \u015Brodkowej cia\u0142a \u2013 problem z pisaniem po lewej stronie kartki u dzieci prawor\u0119cznych; "),t(),e(22,"li"),i(23,"r\xF3\u017Cnice w wypowiedziach ustnych i pisemnych;"),t(),e(24,"li"),i(25,"ruchy ga\u0142ek ocznych \u2013 niezb\u0119dne do czytania i pisania;"),t(),e(26,"li"),i(27,"utrzymywanie r\xF3wnowagi automatycznej;"),t(),e(28,"li"),i(29,"integracj\u0119 dwustronn\u0105 cia\u0142a;"),t(),e(30,"li"),i(31,"lateralizacj\u0119 \u2013 np. skrzy\u017Cowan\u0105 lub nieustalon\u0105."),t()(),e(32,"div",3)(33,"picture"),o(34,"source",6)(35,"img",7),t(),e(36,"h3"),i(37,"Symetryczny Toniczny Odruch Szyjny (STOS)"),t()(),e(38,"ul")(39,"li"),i(40,"integracj\u0119 g\xF3rnych i dolnych partii cia\u0142a \u2013 np. podczas p\u0142ywania;"),t(),e(41,"li"),i(42,"postaw\u0119 siedz\u0105c\u0105 \u2013 tendencja do opadania na biurko;"),t(),e(43,"li"),i(44,"rozw\xF3j napi\u0119cia mi\u0119\u015Bniowego;"),t(),e(45,"li"),i(46,"koordynacj\u0119 r\u0119ka-oko;"),t(),e(47,"li"),i(48,"zdolno\u015B\u0107 do siedzenia w jednym miejscu;"),t(),e(49,"li"),i(50,"koncentracj\u0119."),t()(),e(51,"div",3)(52,"picture"),o(53,"source",8)(54,"img",9),t(),e(55,"h3"),i(56,"Odruch Galanta"),t()(),e(57,"ul")(58,"li"),i(59,"utrzymanie pozycji siedz\u0105cej;"),t(),e(60,"li"),i(61,"uwag\u0119 i koordynacj\u0119;"),t(),e(62,"li"),i(63,"postaw\u0119 cia\u0142a;"),t(),e(64,"li"),i(65,"nocne moczenie si\u0119;"),t(),e(66,"li"),i(67,"skrzywienie kr\u0119gos\u0142upa (skolioz\u0119)."),t()(),e(68,"div",3)(69,"picture"),o(70,"source",10)(71,"img",11),t(),e(72,"h3"),i(73,"Toniczny Odruch B\u0142\u0119dnikowy (TOB)"),t()(),e(74,"ul")(75,"li"),i(76,"problemy posturalne, w tym napi\u0119cie mi\u0119\u015Bniowe;"),t(),e(77,"li"),i(78,"chodzenie na palcach;"),t(),e(79,"li"),i(80,"zachowanie r\xF3wnowagi;"),t(),e(81,"li"),i(82,"choroba lokomocyjna;"),t(),e(83,"li"),i(84,"trudno\u015Bci z orientacj\u0105 przestrzenn\u0105;"),t(),e(85,"li"),i(86,"ruchy ga\u0142ek ocznych potrzebne do czytania;"),t(),e(87,"li"),i(88,"percepcj\u0119 wzrokow\u0105;"),t(),e(89,"li"),i(90,"niech\u0119\u0107 do aktywno\u015Bci fizycznej."),t()(),e(91,"div",3)(92,"picture"),o(93,"source",12)(94,"img",13),t(),e(95,"h3"),i(96,"Odruch Moro"),t()(),e(97,"ul")(98,"li"),i(99,"wra\u017Cliwo\u015B\u0107 na bod\u017Ace;"),t(),e(100,"li"),i(101,"reakcje nadmierne na bod\u017Ace;"),t(),e(102,"li"),i(103,"kontrol\u0119 nad impulsami;"),t(),e(104,"li"),i(105,"trudno\u015B\u0107 w ignorowaniu bod\u017Ac\xF3w;"),t(),e(106,"li"),i(107,"przeci\u0105\u017Cenie sensoryczne;"),t(),e(108,"li"),i(109,"l\u0119k i emocjonaln\u0105 niestabilno\u015B\u0107;"),t(),e(110,"li"),i(111,"trudno\u015Bci w sferze spo\u0142eczno-emocjonalnej."),t()(),e(112,"h2"),i(113,"Niedojrza\u0142o\u015B\u0107 neuromotoryczna"),t(),e(114,"p"),i(115," Niedojrza\u0142o\u015B\u0107 neuromotoryczna oznacza sytuacj\u0119, gdy dziecko pomija okre\u015Blone etapy rozwoju lub rozw\xF3j ten zatrzymuje si\u0119 na wczesnym etapie. Ka\u017Cde dziecko rodzi si\u0119 z zestawem odruch\xF3w pierwotnych, kt\xF3re powinny by\u0107 wygaszone przez uk\u0142ad nerwowy w ci\u0105gu pierwszego roku \u017Cycia. Je\u015Bli te odruchy pozostaj\u0105 aktywne, mog\u0105 zak\u0142\xF3ca\u0107 prawid\u0142owe funkcjonowanie uk\u0142adu ruchowego i percepcji. "),t(),e(116,"p"),i(117," Wed\u0142ug specjalist\xF3w z INPP niedojrza\u0142o\u015B\u0107 neuromotoryczna to obecno\u015B\u0107 aktywnych odruch\xF3w pierwotnych po 6. miesi\u0105cu \u017Cycia (maksymalnie do 12. miesi\u0105ca) oraz brak rozwini\u0119tych odruch\xF3w posturalnych po 3,5 roku \u017Cycia. W takich przypadkach uk\u0142ad nerwowy dzia\u0142a na poziomie odruchowym, co wp\u0142ywa na rozw\xF3j motoryczny i koordynacj\u0119. "),t(),e(118,"h2"),i(119,"Informacje dla rodzic\xF3w"),t(),e(120,"p"),i(121," Wyzwania zwi\u0105zane z czytaniem, pisaniem, ortografi\u0105, matematyk\u0105, koncentracj\u0105 czy zachowaniem mog\u0105 wynika\u0107 z op\xF3\u017Anionego rozwoju motorycznego, kt\xF3ry wspiera procesy uczenia si\u0119. "),t(),e(122,"p"),i(123," Terapeuci INPP s\u0105 wyspecjalizowani w ocenie fizycznego rozwoju dziecka, analizuj\u0105c koordynacj\u0119, r\xF3wnowag\u0119 i umiej\u0119tno\u015B\u0107 utrzymania postawy. Takie oceny mog\u0105 r\xF3wnie\u017C ujawni\u0107 trudno\u015Bci zwi\u0105zane z ruchem ga\u0142ek ocznych, wp\u0142ywaj\u0105ce na zdolno\u015B\u0107 do czytania i pisania. "),t(),e(124,"p"),i(125," Przy pomocy standardowych, nieinwazyjnych test\xF3w mo\u017Cna okre\u015Bli\u0107, gdzie wyst\u0119puj\u0105 oznaki niedojrza\u0142o\u015Bci, co umo\u017Cliwia opracowanie planu stymuluj\u0105cego rozw\xF3j motoryki. "),t(),e(126,"p"),i(127," Problemy z nauk\u0105 mog\u0105 mie\u0107 r\xF3\u017Cne przyczyny, ale rozw\xF3j motoryczny jest kluczowy dla wszystkich aspekt\xF3w edukacji \u2013 od ruch\xF3w ga\u0142ek ocznych po zdolno\u015Bci spo\u0142eczne i \u015Bwiadomo\u015B\u0107 przestrzenn\u0105. Po rozwi\u0105zaniu tych problem\xF3w dzieci cz\u0119sto lepiej radz\u0105 sobie z nauk\u0105. "),t(),e(128,"h3"),i(129,"Objawy niedojrza\u0142o\u015Bci neuromotorycznej:"),t(),e(130,"ul")(131,"li"),i(132,"trudno\u015B\u0107 z utrzymaniem pozycji siedz\u0105cej;"),t(),e(133,"li"),i(134,"nadmierna ruchliwo\u015B\u0107;"),t(),e(135,"li"),i(136,"problemy z postaw\u0105 siedz\u0105c\u0105 podczas jedzenia lub nauki;"),t(),e(137,"li"),i(138,"trudno\u015Bci z samodzielnym ubieraniem si\u0119, np. zapinaniem guzik\xF3w;"),t(),e(139,"li"),i(140,"k\u0142opoty z pos\u0142ugiwaniem si\u0119 sztu\u0107cami;"),t(),e(141,"li"),i(142,"trudno\u015Bci w pisaniu i niedojrza\u0142y chwyt;"),t(),e(143,"li"),i(144,"problemy z czytaniem i ortografi\u0105;"),t(),e(145,"li"),i(146,"trudno\u015B\u0107 z \u0142apaniem pi\u0142ki;"),t(),e(147,"li"),i(148,"unikanie aktywno\u015Bci fizycznej lub sport\xF3w;"),t(),e(149,"li"),i(150,"s\u0142aba kontrola nad impulsami;"),t(),e(151,"li"),i(152,"wczesne lub op\xF3\u017Anione rozpocz\u0119cie chodzenia;"),t(),e(153,"li"),i(154,"op\xF3\u017Anienia w rozwoju mowy."),t()(),e(155,"div",14)(156,"p"),i(157,"\u0179r\xF3d\u0142o: "),e(158,"a",15),i(159,"https://www.inpp.pl"),t()()()()(),o(160,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:[".inpp-icon[_ngcontent-%COMP%]{width:90px}.inpp-img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}"]})}}return n})();var F=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-sensory-integration-therapy"]],decls:113,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],["type","image/webp","srcset","assets/img/assistance/integracja-sensoryczna.webp"],["src","assets/img/assistance/integracja-sensoryczna.png","alt","obrazek dziecka na hu\u015Btawce, terapia integracji sensorycznej",1,"si-img","float-sm-end","img-fluid","mb-2","me-2","w-50","px-4"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"div")(3,"h1"),i(4,"Terapia Ingracji Sensorycznej"),t()(),e(5,"picture"),o(6,"source",1)(7,"img",2),t(),e(8,"p"),i(9," Prawid\u0142owa integracja sensoryczna jest baz\u0105 umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych. Jako metoda zosta\u0142a stworzona przez dr J. Ayres dla dzieci ze szkolnymi trudno\u015Bciami i problemami w nauce. Przetwarzanie sensoryczne to spos\xF3b, w jaki m\xF3zg odbiera, \u0142\u0105czy i przetwarza sygna\u0142y, kt\xF3re p\u0142yn\u0105 ze wszystkich zmys\u0142\xF3w. Je\u015Bli ta komunikacja jest w jaki\u015B spos\xF3b zaburzona, mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 trudno\u015Bci w obr\u0119bie jednego lub kilku zmys\u0142\xF3w. "),t(),e(10,"h2"),i(11,"Symptomy trudno\u015Bci w przetwarzaniu sensorycznym:"),t(),e(12,"p"),i(13,"Je\u015Bli dziecko:"),t(),e(14,"ul")(15,"li"),i(16,"ma chorob\u0119 lokomocyjn\u0105"),t(),e(17,"li"),i(18," jest ci\u0105gle w ruchu, ca\u0142y czas biega, skacze, trudno mu si\u0119 zatrzyma\u0107 "),t(),e(19,"li"),i(20,"unika ruchu, plac\xF3w zabaw, jest bardzo statyczne"),t(),e(21,"li"),i(22,"boi si\u0119 hu\u015Btawek, karuzeli, odrywania st\xF3p od pod\u0142o\u017Ca"),t(),e(23,"li"),i(24,"mo\u017Ce si\u0119 hu\u015Bta\u0107 i kr\u0119ci\u0107 przez d\u0142ugi czas"),t(),e(25,"li"),i(26,"ma trudno\u015Bci z nauk\u0105 jazdy na rowerze, hulajnodze"),t(),e(27,"li"),i(28," lubi si\u0119 wciska\u0107 w r\xF3\u017Cne zakamarki, domaga si\u0119 mocnych przytule\u0144, docisk\xF3w "),t(),e(29,"li"),i(30,"wydaje si\u0119 by\u0107 niezgrabne ruchowo, nieskoordynowane"),t(),e(31,"li"),i(32,"cz\u0119sto si\u0119 potyka, nawet na prostej drodze"),t(),e(33,"li"),i(34,"wpada na r\xF3\u017Cne przedmioty, inne osoby"),t(),e(35,"li"),i(36,"gdy gdzie\u015B idzie, musi wszystkiego dotyka\u0107"),t(),e(37,"li"),i(38,"zdarza mu si\u0119 popycha\u0107, szczypa\u0107 inne dzieci"),t(),e(39,"li"),i(40,"ma trudno\u015Bci z r\xF3\u017Cnicowaniem lewej i prawej strony"),t(),e(41,"li"),i(42,"nie lubi dotyka\u0107 r\xF3\u017Cnych faktur, jedzenia"),t(),e(43,"li"),i(44," nie toleruje r\xF3\u017Cnych pokarm\xF3w o danych strukturach i konsystencjach "),t(),e(45,"li"),i(46,"jedzenie na talerzu nie mo\u017Ce si\u0119 dotyka\u0107"),t(),e(47,"li"),i(48,"nim co\u015B zje, musi to pow\u0105cha\u0107"),t(),e(49,"li"),i(50,"jest wra\u017Cliwe na zapachy"),t(),e(51,"li"),i(52,"w\u0105cha wszystko przed jedzeniem, w tym rzeczy niejadalne"),t(),e(53,"li"),i(54,"zjada rzeczy niejadalne, np. klej"),t(),e(55,"li"),i(56,"gdy si\u0119 ubrudzi, musi od razu si\u0119 umy\u0107"),t(),e(57,"li"),i(58,"gdy ma brudne r\u0119ce, buzi\u0119 w og\xF3le tego nie zauwa\u017Ca"),t(),e(59,"li"),i(60," jest nadmiernie wra\u017Cliwe na b\xF3l, lub rzadko zauwa\u017Ca, \u017Ce o co\u015B si\u0119 uderzy\u0142o "),t(),e(61,"li"),i(62,"trzyma zbyt mocno lub zbyt s\u0142abo kredk\u0119"),t(),e(63,"li"),i(64," podczas siedzenia cz\u0119sto si\u0119 wierci, kr\u0119ci, podpiera, zmienia pozycj\u0119, spada z krzes\u0142a "),t(),e(65,"li"),i(66,"nagminnie siada w liter\u0119 W"),t(),e(67,"li"),i(68,"zas\u0142ania uszy, nawet gdy d\u017Awi\u0119ki nie wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 zbyt g\u0142o\u015Bne"),t(),e(69,"li"),i(70,"nie lubi ha\u0142as\xF3w, cho\u0107 samo je cz\u0119sto generuje"),t(),e(71,"li"),i(72," nie toleruje mycia g\u0142owy, obcinania w\u0142os\xF3w, paznokci, metek, rajstop, skarpetek "),t(),e(73,"li"),i(74,"ma trudno\u015Bci z samodzielnym ubieraniem, zapinaniem zamka, guzik\xF3w"),t(),e(75,"li"),i(76,"\u0142atwo si\u0119 rozprasza"),t(),e(77,"li"),i(78," nie toleruje nag\u0142ego dotyku, nie przepada za przytulaniem, ca\u0142owaniem "),t(),e(79,"li"),i(80," lubi zabawy z obijaniem si\u0119 o innych, rzucaniem na \u0142\xF3\u017Cko, skakaniem z mebli "),t(),e(81,"li"),i(82,"ma trudno\u015Bci z \u0142apaniem i rzucaniem pi\u0142ki"),t(),e(83,"li"),i(84,"cz\u0119sto powtarza, \u017Ce bielizna je ci\u015Bnie, boli, przeszkadza"),t(),e(85,"li"),i(86,"jest impulsywne, pobudzone"),t(),e(87,"li"),i(88,"ma nisk\u0105 samoocen\u0119"),t(),e(89,"li"),i(90,"nie lubi zabaw i gier zespo\u0142owych"),t(),e(91,"li"),i(92," cz\u0119sto zak\u0142ada, \u017Ce czego\u015B nie potrafi, nim samo spr\xF3buje co\u015B wykona\u0107 "),t(),e(93,"li"),i(94,"wydaje si\u0119 by\u0107 wiotkie"),t(),e(95,"li"),i(96,"nie lubi ha\u0142a\u015Bliwych miejsc, gdzie jest du\u017Co ludzi"),t(),e(97,"li"),i(98,"urodzi\u0142o si\u0119 przez cesarskie ci\u0119cie"),t(),e(99,"li"),i(100,"jest nadmiernie pobudzone, gdy dooko\u0142a jest du\u017Co bod\u017Ac\xF3w"),t(),e(101,"li"),i(102,"mru\u017Cy oczy, nie lubi mocnego \u015Bwiat\u0142a"),t(),e(103,"li"),i(104,"ma trudno\u015Bci z przepisywaniem, przerysowywaniem"),t(),e(105,"li"),i(106,"odwraca litery"),t(),e(107,"li"),i(108," ma trudno\u015Bci z utrzymaniem i \u015Bledzeniem wzrokiem danego przedmiotu "),t()(),e(109,"p")(110,"strong"),i(111,"Je\u015Bli niekt\xF3re z wymienionych punkt\xF3w dotycz\u0105 Twojego dziecka, warto skonsultowa\u0107 si\u0119 ze specjalist\u0105 lub um\xF3wi\u0107 na diagnoz\u0119 proces\xF3w integracji sensorycznej."),t()()()(),o(112,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:[".si-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px;max-width:500px;min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}"]})}}return n})();var B=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-auditory-processing-therapy"]],decls:56,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],["media","(max-width: 576px)","srcset",`
          assets/img/assistance/dziecko-wymagajace-teapi-johansena-male.webp
        `],["media","(min-width: 577px)","srcset","assets/img/assistance/dziecko-wymagajace-teapi-johansena.webp"],["src","assets/img/assistance/dziecko-wymagajace-teapi-johansena.png","alt","Dziecko zatykaj\u0105ce uszy",1,"auditory-img","float-none","float-sm-end","img-fluid","w-sm-25","w-50","ps-3"],[1,"text-nowrap"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),i(3,"Terapia przetwarzania s\u0142uchowego Johansena"),t(),e(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"source",2)(7,"img",3),t(),e(8,"p")(9,"span",4),i(10,"Tw\xF3rc\u0105 treningu"),t(),i(11," jest dr Kjeld Johansen \u2013 du\u0144ski nauczyciel i psycholog, dyrektor Ba\u0142tyckiego Laboratorium Bada\u0144 Nad Dysleksj\u0105. Jest r\xF3wnie\u017C wyk\u0142adowc\u0105 na Uniwersytecie Pedagogicznym w Kopenhadze. W swojej pracy Johansen opar\u0142 si\u0119 na do\u015Bwiadczeniach dr Christiana A. Volfa. "),t(),e(12,"h3"),i(13,"Zalety metody Indywidualnej Stymulacji S\u0142uchu Johansena:"),t(),e(14,"ul")(15,"li"),i(16," jest dost\u0119pna dla os\xF3b mieszkaj\u0105cych daleko od du\u017Cych o\u015Brodk\xF3w, gdy\u017C odbywa si\u0119 w domu dziecka, "),t(),e(17,"li"),i(18," odbywa si\u0119 w przyjaznym, bezpiecznym, domowym otoczeniu, co jest istotne dla wielu dzieci np. z autyzmem, "),t(),e(19,"li"),i(20," podczas stymulacji Johansena IAS nie ma konieczno\u015Bci rezygnowania z innych form terapii, jakimi obj\u0119te jest dziecko w tym samym czasie. "),t()(),e(21,"p"),i(22," Diagnoza w Indywidualnej Stymulacji S\u0142uchu Johansena opiera si\u0119 na "),e(23,"strong"),i(24,"badaniu audiometrii tonalnej"),t(),i(25," oraz testach mowy utrudnionej, w tym te\u015Bcie dychotycznym \u2013 istotnych dla procesu uczenia si\u0119 aspekt\xF3w prawid\u0142owego przetwarzania bod\u017Ac\xF3w s\u0142uchowych. "),t(),e(26,"p"),i(27," Program terapeutyczny w formie indywidualnie filtrowanej muzyki instrumentalnej i nagranej na syntetyzatorze jest nagrywany na p\u0142yty CD. Dziecko otrzymuje p\u0142yt\u0119 do domu i s\u0142ucha jej sze\u015B\u0107 dni w tygodniu przez 10 do 15 minut przez s\u0142uchawki. Post\u0119py terapii s\u0105 kontrolowane co 6 do 8 tygodni (w zale\u017Cno\u015Bci od wieku), a za ka\u017Cdym razem dziecko otrzymuje now\u0105, specjalnie dla niego przygotowan\u0105 p\u0142yt\u0119 CD z programem terapeutycznym. Program stymulacji trwa oko\u0142o 8-12 miesi\u0119cy. "),t(),e(28,"p"),i(29," Metoda Indywidualnej Stymulacji S\u0142uchu dr Johansena stosowana jest w wielu krajach na \u015Bwiecie, w tym w Niemczech, Wielkiej Brytanii, Szwecji, Francji, USA, S\u0142owacji, Hiszpanii, Norwegii i Austrii. "),t(),e(30,"h3"),i(31,"Stymulacja s\u0142uchowa wed\u0142ug dr Kjelda Johansena poprawia:"),t(),e(32,"ul")(33,"li"),i(34,"Przetwarzanie bod\u017Ac\xF3w s\u0142uchowych,"),t(),e(35,"li"),i(36," Zdolno\u015B\u0107 utrzymywania uwagi i koncentracji na wypowiedziach ustnych, "),t(),e(37,"li"),i(38,"Czytanie,"),t(),e(39,"li"),i(40,"Rozumienie mowy,"),t(),e(41,"li"),i(42,"Artykulacj\u0119,"),t(),e(43,"li"),i(44,"Komunikacj\u0119,"),t(),e(45,"li"),i(46,"Samoocen\u0119,"),t(),e(47,"li"),i(48,"Harmonizuje napi\u0119cie mi\u0119\u015Bniowe, co wp\u0142ywa na postaw\u0119 cia\u0142a,"),t(),e(49,"li"),i(50,"Utrzymanie r\xF3wnowagi,"),t(),e(51,"li"),i(52,"Koordynacj\u0119 ruch\xF3w,"),t(),e(53,"li"),i(54,"Motoryk\u0119."),t()()()(),o(55,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}.auditory-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px;min-width:200px;max-width:300px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}"]})}}return n})();var P=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-pedagogical-therapy"]],decls:60,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],[1,"mb-3"],["type","image/webp","srcset","assets/img/assistance/terapia-pedagogiczna.webp"],["src","assets/img/assistance/terapia-pedagogiczna.png","alt","dziewczynka z literkami nad g\u0142\xF3w\u0105, ze smutn\u0105 min\u0105",1,"pedagogical-img","float-none","float-md-end","img-fluid","w-25","mx-2","my-2","pe-5","pe-sm-0"],[1,"mt-4","mb-2"],[1,"mt-3"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1",1),i(3,"Czym jest terapia pedagogiczna?"),t(),e(4,"picture"),o(5,"source",2)(6,"img",3),t(),e(7,"p"),i(8," Terapia pedagogiczna jest form\u0105 specjalistycznego wsparcia edukacyjnego, skierowan\u0105 do dzieci i m\u0142odzie\u017Cy, kt\xF3re napotykaj\u0105 trudno\u015Bci w nauce. Ma na celu wyr\xF3wnywanie deficyt\xF3w rozwojowych, wspieranie dzieci w przezwyci\u0119\u017Caniu problem\xF3w w nauce oraz kszta\u0142towanie strategii radzenia sobie z wyzwaniami edukacyjnymi. "),t(),e(9,"h2",4),i(10,"Dla kogo jest terapia pedagogiczna?"),t(),e(11,"p"),i(12," Terapia pedagogiczna jest dedykowana dzieciom, kt\xF3re: "),t(),e(13,"ul")(14,"li"),i(15," Do\u015Bwiadczaj\u0105 trudno\u015Bci w czytaniu, pisaniu lub matematyce, takich jak dysleksja, dysgrafia, dysortografia czy dyskalkulia, "),t(),e(16,"li"),i(17,"Maj\u0105 trudno\u015Bci w koncentracji, pami\u0119ci i organizacji pracy,"),t(),e(18,"li"),i(19,"Zmagaj\u0105 si\u0119 z nisk\u0105 motywacj\u0105 do nauki,"),t(),e(20,"li"),i(21," Potrzebuj\u0105 wsparcia w rozwijaniu umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych i emocjonalnych, "),t(),e(22,"li"),i(23,"Wykazuj\u0105 trudno\u015Bci z przystosowaniem do \u015Brodowiska szkolnego."),t()(),e(24,"h2",4),i(25,"Jakie cele ma terapia pedagogiczna?"),t(),e(26,"h3",5),i(27,"Diagnoza pedagogiczna"),t(),e(28,"p"),i(29," Na pocz\u0105tku terapii pedagog przeprowadza szczeg\xF3\u0142ow\u0105 diagnoz\u0119, aby okre\u015Bli\u0107 trudno\u015Bci dziecka w zakresie nauki, koncentracji, organizacji pracy i motywacji. Na podstawie diagnozy opracowywany jest indywidualny plan terapii, kt\xF3ry uwzgl\u0119dnia potrzeby dziecka i dostosowuje metody pracy do jego mo\u017Cliwo\u015Bci. "),t(),e(30,"h3",5),i(31,"Indywidualny plan terapeutyczny"),t(),e(32,"p"),i(33," Plan terapeutyczny opiera si\u0119 na wynikach diagnozy i ma na celu stopniowe rozwijanie umiej\u0119tno\u015Bci dziecka. Terapia najcz\u0119\u015Bciej prowadzona jest indywidualnie lub w ma\u0142ych grupach, aby m\xF3c jak najlepiej dopasowa\u0107 si\u0119 do potrzeb dziecka. "),t(),e(34,"h3",5),i(35,"Metody i techniki terapeutyczne"),t(),e(36,"p"),i(37," Podczas terapii stosuje si\u0119 r\xF3\u017Cnorodne metody, takie jak: "),t(),e(38,"ul")(39,"li"),i(40," \u0106wiczenia percepcyjno-motoryczne wspieraj\u0105ce koordynacj\u0119 wzrokowo-ruchow\u0105, "),t(),e(41,"li"),i(42,"\u0106wiczenia koncentracji uwagi i pami\u0119ci,"),t(),e(43,"li"),i(44,"Treningi czytania, pisania i umiej\u0119tno\u015Bci matematycznych,"),t(),e(45,"li"),i(46,"\u0106wiczenia wspomagaj\u0105ce radzenie sobie z emocjami i stresem."),t()(),e(47,"h3",5),i(48,"Wsparcie emocjonalne"),t(),e(49,"p"),i(50," Terapia pedagogiczna obejmuje tak\u017Ce wsparcie emocjonalne, kt\xF3re jest kluczowe dla dzieci z nisk\u0105 samoocen\u0105 lub stresem zwi\u0105zanym z trudno\u015Bciami edukacyjnymi. Pedagog-terapeuta pomaga dziecku budowa\u0107 pewno\u015B\u0107 siebie i radzi\u0107 sobie z emocjami. "),t(),e(51,"h2",4),i(52,"Wsp\xF3\u0142praca z rodzicami i nauczycielami"),t(),e(53,"p"),i(54," Terapia pedagogiczna nie ogranicza si\u0119 tylko do pracy z dzieckiem. Wa\u017Cnym elementem terapii jest wsp\xF3\u0142praca z rodzicami oraz nauczycielami, aby zapewni\u0107 dziecku kompleksowe wsparcie zar\xF3wno w domu, jak i w szkole. "),t(),e(55,"h2",4),i(56,"Dlaczego terapia pedagogiczna jest wa\u017Cna?"),t(),e(57,"p"),i(58," Dzi\u0119ki indywidualnemu podej\u015Bciu i specjalistycznym metodom, terapia pedagogiczna pozwala dzieciom lepiej radzi\u0107 sobie z trudno\u015Bciami edukacyjnymi, co z kolei wp\u0142ywa na ich sukcesy szkolne, pewno\u015B\u0107 siebie oraz rozw\xF3j emocjonalny i spo\u0142eczny. "),t()()(),o(59,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:350px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}"]})}}return n})();var T=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-specialist-consultations"]],decls:14,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["type","image/webp","srcset","assets/img/assistance/konsultacje-specjalistyczne.webp"],["src","assets/img/assistance/konsultacje-specjalistyczne.png","alt","obrazek dziecka na hu\u015Btawce, terapia integracji sensorycznej",1,"si-img","float-none","float-sm-end","mb-2","me-2","w-25","p-sm-2"]],template:function(a,d){a&1&&(e(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),i(3,"Konsultacje specjalistyczne"),t(),e(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"img",2),t(),e(7,"p"),i(8," Konsultacje ze specjalist\u0105 s\u0105 skierowane do rodzic\xF3w, kt\xF3rzy zauwa\u017Caj\u0105 trudno\u015Bci u swojego dziecka w zakresie przetwarzania bod\u017Ac\xF3w sensorycznych, wzorc\xF3w ruchowych oraz proces\xF3w neurorozwojowych. "),t(),e(9,"p"),i(10," Podczas spotkania specjalista oceni funkcje sensoryczne i motoryczne dziecka oraz pomo\u017Ce w ustaleniu, jakie trudno\u015Bci mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na problemy szkolne, ruchowe lub zachowanie. "),t(),e(11,"p"),i(12," Konsultacja ma na celu nie tylko diagnoz\u0119, ale tak\u017Ce dobranie odpowiedniej formy terapii, kt\xF3ra najlepiej odpowiada na indywidualne potrzeby dziecka. Specjalista mo\u017Ce r\xF3wnie\u017C udzieli\u0107 wsparcia i wskaz\xF3wek, jak wprowadza\u0107 codzienne \u0107wiczenia wspomagaj\u0105ce rozw\xF3j motoryczno-sensoryczny w domu. "),t()()(),o(13,"app-back-btn"))},dependencies:[c,m],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px;line-height:1.7}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:280px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}"]})}}return n})();var O=[{path:"",component:S,children:[{path:s.PSYCHOLOGICAL_CONSULTATIONS,component:E,title:"Konsultacje psychologiczne dla dzieci i m\u0142odzie\u017Cy w Kaliszu",data:{description:"Um\xF3w si\u0119 na konsultacje z psychologiem dzieci\u0119cym w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Wsparcie psychologiczne dla dzieci i m\u0142odzie\u017Cy w regulacji emocji, l\u0119ku i stresu."}},{path:s.HAND_THERAPY,component:b,title:"Diagnoza i Terapia R\u0119ki w Kaliszu",data:{description:"Odkryj skuteczn\u0105 diagnoz\u0119 i terapi\u0119 r\u0119ki w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Pomagamy w rozwijaniu motoryki ma\u0142ej, czucia g\u0142\u0119bokiego i precyzyjnych ruch\xF3w u dzieci."}},{path:s.NEUROTACTILE_THERAPY,component:C,title:"Terapia NeuroTaktylna MNRI\xAE w Kaliszu",data:{description:"Terapia NeuroTaktylna MNRI\xAE w Kaliszu \u2013 popraw funkcjonowanie uk\u0142adu nerwowego dziecka. Skuteczne wsparcie rozwoju sensoryczno-ruchowego w Centrum R\xF3wnowaga."}},{path:s.NEURODEVELOPMENTAL_REFLEX_THERAPY,component:f,title:"Terapia Odruch\xF3w INPP w Kaliszu",data:{description:"Terapia odruch\xF3w INPP w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Pomagamy dzieciom rozwija\u0107 wzorce ruchowe i neurorozw\xF3j poprzez \u0107wiczenia i wsparcie dla rodzic\xF3w."}},{path:s.SENSORY_INTEGRATION_THERAPY,component:F,title:"Diagnoza integracji sensorycznej w Kaliszu - R\xF3wnowaga",data:{description:"Integracja sensoryczna Kalisz. Pomagamy dzieciom lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace i poprawi\u0107 codzienne funkcjonowanie. Zapisz dziecko ju\u017C dzi\u015B!"}},{path:s.AUDITORY_PROCESSING_THERAPY,component:B,title:"Diagnoza i Terapia S\u0142uchowa Joansena Kalisz",data:{description:"Diagnoza i terapia s\u0142uchowa Johansena Kalisz. Pom\xF3\u017C dziecku poprawi\u0107 koncentracj\u0119, zdolno\u015Bci s\u0142uchowe i przetwarzanie d\u017Awi\u0119k\xF3w w Centrum R\xF3wnowaga."}},{path:s.PEDAGOGICAL_THERAPY,component:P,title:"Terapia Pedagogiczna - Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu",data:{description:"Indywidualna terapia pedagogiczna w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Wspieramy dzieci z trudno\u015Bciami w nauce, koncentracji i motywacji do edukacji."}},{path:s.SPECIALIST_CONSULTATIONS,component:T,title:"Konsultacje Specjalistyczne w Kaliszu",data:{description:"Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu oferuje wsparcie w diagnozie trudno\u015Bci szkolnych, sensorycznych i neurorozwojowych. Um\xF3w si\u0119 na konsultacj\u0119!"}}]}],M=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275mod=y({type:n})}static{this.\u0275inj=w({imports:[k.forChild(O),k]})}}return n})();var oe=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275mod=y({type:n})}static{this.\u0275inj=w({imports:[j,M,x]})}}return n})();export{oe as AssistanceModule};
