import{c as m,e as c,f as g,g as h}from"./chunk-B65IXPE4.js";import{j,n as w}from"./chunk-XZTB6RZE.js";import{U as z,ba as r,ca as y,hb as t,ib as i,jb as o,jc as k,ub as e}from"./chunk-34IMHYCL.js";var x=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-assistance"]],decls:2,vars:0,consts:[["title","Zakres pomocy"]],template:function(a,s){a&1&&o(0,"app-banner",0)(1,"router-outlet")},dependencies:[j,g]})}}return n})();var S=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-psychological-consultations"]],decls:44,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["src","assets/img/assistance/konsultacje-psychologiczne.png","alt","dziecko siedz\u0105ce na fotelu rozmawiaj\u0105ce z psychologiem",1,"inpp-img","float-sm-end","img-fluid","w-50","px-4"],[1,"text-justify"],[1,"text-nowrap"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"Konsultacje psychologiczne"),i(),o(4,"img",1)(5,"p"),t(6,"p",2)(7,"span",3),e(8,"Konsultacje psychologiczne"),i(),e(9,"to kluczowe wsparcie dla dzieci i ich rodzic\xF3w, kt\xF3re pomaga zrozumie\u0107 oraz zaradzi\u0107 trudno\u015Bciom emocjonalnym, behawioralnym i psychicznym dziecka. Spotkania z psychologiem umo\u017Cliwiaj\u0105 ocen\u0119 problem\xF3w zwi\u0105zanych z regulacj\u0105 emocji, stresem, nisk\u0105 samoocen\u0105 oraz trudno\u015Bciami psychosomatycznymi a tak\u017Ce mo\u017Ce pokierowa\u0107 osob\u0119 do innych specjalist\xF3w je\u015Bli istnieje taka potrzeba."),i(),t(10,"h2"),e(11,"Na czym polegaj\u0105 konsultacje psychologiczne?"),i(),t(12,"p",2),e(13,"Podczas konsultacji psycholog ocenia funkcjonowanie emocjonalne i poznawcze dziecka, bior\u0105c pod uwag\u0119 jego indywidualne cechy, takie jak temperament, oraz wp\u0142yw otoczenia, w tym relacje z rodzicami i r\xF3wie\u015Bnikami. Konsultacja ma na celu diagnozowanie przyczyn trudno\u015Bci emocjonalnych, poznawczych lub psychosomatycznych oraz dobranie odpowiedniej formy terapii, kt\xF3ra wspiera rozw\xF3j dziecka i pomaga mu radzi\u0107 sobie z codziennymi wyzwaniami."),i(),t(14,"h2"),e(15,"Kiedy warto rozwa\u017Cy\u0107 konsultacj\u0119 psychologiczn\u0105?"),i(),t(16,"p",2),e(17,"Konsultacj\u0119 psychologiczn\u0105 warto rozwa\u017Cy\u0107 m.in., je\u015Bli Twoje dziecko:"),i(),t(18,"ul",2)(19,"li"),e(20,"Ma trudno\u015Bci w regulacji emocji, takich jak l\u0119k, z\u0142o\u015B\u0107 czy smutek."),i(),t(21,"li"),e(22,"Zmaga si\u0119 z nadmiernym stresem lub napi\u0119ciem, kt\xF3re wp\u0142ywaj\u0105 na jego codzienne funkcjonowanie."),i(),t(23,"li"),e(24,"Ma nisk\u0105 samoocen\u0119, problemy z koncentracj\u0105 lub trudno\u015Bci w nawi\u0105zywaniu relacji r\xF3wie\u015Bniczych."),i(),t(25,"li"),e(26,"Do\u015Bwiadcza dolegliwo\u015Bci psychosomatycznych, takich jak b\xF3le brzucha lub g\u0142owy bez przyczyn medycznych."),i(),t(27,"li"),e(28,"Mierzy si\u0119 z trudno\u015Bciami w adaptacji do zmian, takich jak rozpocz\u0119cie nowej szko\u0142y, rozw\xF3d rodzic\xF3w czy narodziny rodze\u0144stwa. "),i(),t(29,"li"),e(30,"Prze\u017Cywa trudno\u015Bci w relacjach z r\xF3wie\u015Bnikami, takie jak wykluczenie spo\u0142eczne lub konflikty."),i(),t(31,"li"),e(32,"Wykazuje oznaki nadmiernej nie\u015Bmia\u0142o\u015Bci, wycofania lub agresji w r\xF3\u017Cnych sytuacjach spo\u0142ecznych."),i(),t(33,"li"),e(34,"Ma trudno\u015Bci z nauk\u0105 lub koncentracj\u0105, kt\xF3re mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na osi\u0105gni\u0119cia szkolne."),i()(),t(35,"h2"),e(36,"Jakie korzy\u015Bci przynosz\u0105 konsultacje psychologiczne?"),i(),t(37,"p",2),e(38,"Konsultacje pomagaj\u0105 dziecku i rodzicom zrozumie\u0107 emocjonalne wyzwania, poprawiaj\u0105 relacje w rodzinie oraz dostarczaj\u0105 narz\u0119dzi do radzenia sobie z trudnymi sytuacjami. Psycholog pracuje zar\xF3wno z dzieckiem, jak i z jego opiekunami, dostosowuj\u0105c metody pracy do indywidualnych potrzeb i etapu rozwoju dziecka. Mo\u017Ce to obejmowa\u0107 wsparcie emocjonalne, terapi\u0119 behawioraln\u0105 lub psychoedukacj\u0119."),i(),t(39,"h2"),e(40,"Zakres pracy psychologa dzieci\u0119cego"),i(),t(41,"p",2),e(42,"Psycholog dzieci\u0119cy specjalizuje si\u0119 w pracy z dzie\u0107mi w r\xF3\u017Cnym wieku \u2013 od przedszkolak\xF3w po nastolatk\xF3w. Praca psychologa obejmuje m.in. diagnoz\u0119 emocjonaln\u0105 i poznawcz\u0105, wsparcie w radzeniu sobie z trudno\u015Bciami w relacjach r\xF3wie\u015Bniczych, popraw\u0119 samooceny oraz pomoc w rozwi\u0105zywaniu problem\xF3w psychosomatycznych. Psycholog pomaga r\xF3wnie\u017C rodzicom lepiej zrozumie\u0107 potrzeby swojego dziecka i wspiera ich w rozwoju umiej\u0119tno\u015Bci wychowawczych."),i()()(),o(43,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:340px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var C=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-hand-therapy"]],decls:72,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],["src","assets/img/assistance/terapia-reki.png","alt","R\u0119ka doros\u0142ego przekazuj\u0105ca serce d\u0142oni\u0105 dzieci\u0119cym",1,"hand-therapy-img","float-none","float-sm-end","img-fluid","w-50","mb-3","p-3"],[1,"text-justify"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"Przewrotnie odpowiemy najpierw na pytanie -\xA0czym "),t(4,"em"),e(5,"NIE"),i(),e(6," jest terapia r\u0119ki?"),i(),o(7,"img",1),t(8,"p",2),e(9,"Ot\xF3\u017C nie jest malowaniem szlaczk\xF3w i linijek."),i(),t(10,"p",2),e(11,"U podstaw rozwoju ma\u0142ej motoryki znajduje si\u0119 "),t(12,"strong"),e(13,"integracja sensoryczna"),i(),e(14," oraz "),t(15,"strong"),e(16,"motoryka du\u017Ca"),i(),e(17,". Cz\u0142owiek rozwija si\u0119 proksymodystalnie, czyli od centrum do zewn\u0105trz. Oznacza to, \u017Ce w pierwszej kolejno\u015Bci musz\u0105 prawid\u0142owo funkcjonowa\u0107 centralne cz\u0119\u015Bci naszego cia\u0142a, by te bardziej dystalne (zewn\u0119trzne), w tym w\u0142a\u015Bnie r\u0119ce, mog\u0142y by\u0107 motorycznie sprawne. Je\u015Bli mi\u0119\u015Bnie posturalne, centrum cia\u0142a, obr\u0119cz barkowa b\u0119d\u0105 s\u0142abe, to niestety nawet wielogodzinne rysowanie szlaczk\xF3w nie pomo\u017Ce."),i(),t(18,"h2"),e(19,"Czym w takim razie jest terapia r\u0119ki?"),i(),t(20,"p",2),e(21,"Jest to metoda wspieraj\u0105ca rozw\xF3j "),t(22,"strong"),e(23,"ma\u0142ej motoryki"),i(),e(24,", czyli sprawno\u015Bci i ruchomo\u015Bci d\u0142oni i palc\xF3w, kt\xF3rej podstaw\u0105 jest ruch. Podczas zaj\u0119\u0107 wykonywany jest szereg r\xF3\u017Cnych \u0107wicze\u0144 i zada\u0144, kt\xF3re jednak wbrew pozorom wcale nie koncentruj\u0105 si\u0119 tylko na izolowanych \u0107wiczeniach palc\xF3w i nadgarstka, ale w pierwszej kolejno\u015Bci uruchamiaj\u0105 ca\u0142e cia\u0142o."),i(),t(25,"p",2),e(26,"Zgodnie z programem PTR Anety Giczewskiej i Wioletty Bartkiewicz \u2013 specjalistek w dziedzinie terapii r\u0119ki \u2013 schemat zaj\u0119\u0107 powinien przebiega\u0107 nast\u0119puj\u0105co:"),i(),t(27,"ol",2)(28,"li"),e(29,"Powitanie"),i(),t(30,"li"),e(31,"Stymulacja proprioceptywna"),i(),t(32,"li"),e(33,"Seria \u0107wicze\u0144 rozmachowych"),i(),t(34,"li"),e(35,"Seria \u0107wicze\u0144 manualnych"),i(),t(36,"li"),e(37,"Seria \u0107wicze\u0144 precyzyjnych"),i(),t(38,"li"),e(39,"Relaks"),i(),t(40,"li"),e(41,"Po\u017Cegnanie"),i()(),t(42,"p",2),e(43,"W Centrum Terapii i Wsparcia Rozwoju R\xF3wnowaga pracujemy zgodnie z powy\u017Cszym programem PTR."),i(),t(44,"h3"),e(45,"Wskazania do terapii r\u0119ki"),i(),t(46,"ul",2)(47,"li"),e(48,"Trudno\u015Bci w planowaniu ruchowym"),i(),t(49,"li"),e(50,"Problemy z koordynacj\u0105 i wsp\xF3\u0142prac\u0105 obu r\u0105k"),i(),t(51,"li"),e(52,"Problemy z nauk\u0105 samoobs\u0142ugi, jak ubieranie si\u0119, zapinanie guzik\xF3w"),i(),t(53,"li"),e(54,"Nieadekwatne dostosowanie si\u0142y i szybko\u015Bci ruch\xF3w do wykonywanej czynno\u015Bci"),i(),t(55,"li"),e(56,"Zaburzenia sprawno\u015Bci grafomotorycznej \u2013 dziecko nie lubi lub nie umie wycina\u0107, rysowa\u0107, malowa\u0107, ma niedok\u0142adne i niestaranne pismo, ka\u017Cda nowa forma zaj\u0119\u0107 z wykorzystaniem umiej\u0119tno\u015Bci r\u0105k nie sprawia dziecku przyjemno\u015Bci "),i(),t(57,"li"),e(58,"Trudno\u015Bci w trzymaniu kredek czy o\u0142\xF3wka, przedmioty wypadaj\u0105 z d\u0142oni lub przebijaj\u0105 kartk\u0119 pod ich naciskiem "),i(),t(59,"li"),e(60,"Trudno\u015Bci z koncentracj\u0105"),i(),t(61,"li"),e(62,"Nieprawid\u0142owa postawa cia\u0142a"),i(),t(63,"li"),e(64,"Niech\u0119\u0107 do dotykania r\xF3\u017Cnych faktur"),i(),t(65,"li"),e(66,"Zaburzenia koordynacji oko\u2013r\u0119ka"),i(),t(67,"li"),e(68,"Zbyt wolne lub zbyt szybkie tempo wykonywania r\xF3\u017Cnych czynno\u015Bci manualnych, co prowadzi do niestaranno\u015Bci"),i(),t(69,"li"),e(70,"Zaburzenia napi\u0119cia posturalnego w obr\u0119bie obr\u0119czy barkowej lub ca\u0142ego cia\u0142a"),i()()()(),o(71,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:[".hand-therapy-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px;min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var f=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-neuro-tactile-therapy"]],decls:52,vars:0,consts:[[1,"mnri-neurotactile-therapy","p-3","text-center","text-sm-start"],[1,"text-justify"],[1,"text-secondary"],["href","https://masgu.com/terapia-neurotaktylna/"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"MNRI\xAE Terapia Neurotaktylna"),i(),t(4,"p",1),e(5,"Terapia Taktylna jest jedn\u0105 z bazowych terapii stosowanych w metodzie MNRI\xAE dr Svetlany Masgutovej."),i(),t(6,"h2"),e(7,"Na czym polega Terapia Neurotaktylna?"),i(),t(8,"p",1),e(9," Program MNRI\xAE Terapia Neurotaktylna organizuje spos\xF3b dostarczania informacji ze sk\xF3ry do centralnego uk\u0142adu nerwowego, a konkretnie do m\xF3zgu. Sk\xF3ra jest najwi\u0119kszym organem ludzkiego cia\u0142a. Dzia\u0142a jako bariera mi\u0119dzy naszym \u015Bwiatem zewn\u0119trznym i wewn\u0119trznym, chroni\u0105c nas przed intensywnymi bod\u017Acami, m.in. \u2013 temperatur\u0105, b\xF3lem, patologicznymi drobnoustrojami i wirusami. Jest tak\u017Ce \u017Ar\xF3d\u0142em integracji dotykowo-sensorycznej. "),i(),t(10,"p",1),e(11," Nasz system dotykowy zawiera m.in. 11 r\xF3\u017Cnych typ\xF3w receptor\xF3w, kt\xF3re wnosz\u0105 do naszego cia\u0142a wiele r\xF3\u017Cnych informacji. Nasze receptory wprowadzaj\u0105 informacje do o\u015Brodkowego uk\u0142adu nerwowego poprzez \u015Bcie\u017Cki, kt\xF3re organizuj\u0105 odruchy i wy\u017Csze wzorce nerw\xF3w (\u015Bwiadomie kontrolowane), wykrywaj\u0105c, czy wej\u015Bcie jest bezpieczne. Kiedy uk\u0142ad dotykowy jest nadreaktywny lub nie reaguje na dane wej\u015Bciowe, informacja dostarczana do centralnego uk\u0142adu nerwowego jest przetwarzana jako stres. W rezultacie reakcja m\xF3zgu na wej\u015Bciu mo\u017Ce by\u0107 nieprawid\u0142owa. "),i(),t(12,"h2"),e(13,"Za\u0142o\u017Cenia Terapii Neurotaktylnej"),i(),t(14,"p",1),e(15," G\u0142\xF3wnymi za\u0142o\u017Ceniami terapii MNRI\xAE NeuroTaktylnej s\u0105 wzmocnienie jak r\xF3wnie\u017C wytworzenie \u015Bwiadomo\u015Bci kinestetycznej cia\u0142a oraz stymulacja receptor\xF3w sk\xF3ry, poprzez aktywizacj\u0119 zmys\u0142u dotyku i propriocepcji ukierunkowanej na neurologiczne jej aspekty \u2013 receptory, dermatomy sk\xF3ry, zwi\u0105zki z ko\u0142ami odruchowymi i ich funkcjami. "),i(),t(16,"h2"),e(17,"Cel Terapii Neurotaktylnej"),i(),t(18,"p",1),e(19," Celem programu MNRI\xAE Terapia Neurotaktylna jest normalizacja og\xF3lnej wra\u017Cliwo\u015Bci. Pomaga to zmniejszy\u0107 lub wyeliminowa\u0107 dotykow\u0105 defensywno\u015B\u0107 lub niewystarczaj\u0105c\u0105 wra\u017Cliwo\u015B\u0107 na dane sensoryczne. Uaktywnia mechanizmy odpowiedzialne za prawid\u0142owe napi\u0119cie mi\u0119\u015Bni, organizuje dotykowy odbi\xF3r bod\u017Ac\xF3w, poniewa\u017C \u0142\u0105czy si\u0119 z naszym systemem sensorycznym. Pozwala to zoptymalizowa\u0107 prac\u0119 uk\u0142adu nerwowego, w tym pobudza i stymuluje \u0142a\u0144cuchy biomechaniczne kostno-mi\u0119\u015Bniowo-powi\u0119ziowe do aktywno\u015Bci motoryki ma\u0142ej, \u015Bredniej i du\u017Cej, kszta\u0142tuje \u015Bwiadomo\u015B\u0107 kinestetyczn\u0105, poprawia samopoczucie dotykowe, aktywizuje odruch wi\u0119zi, stymuluje wy\u017Csze czynno\u015Bci poznawcze i stworza okazj\u0119 do pozytywnej komunikacji spo\u0142ecznej z innymi. "),i(),t(20,"h2"),e(21,"Techniki pracy"),i(),t(22,"p",1),e(23," MNRI\xAE Terapia NeuroTaktylna proponuje techniki stymulacji sk\xF3ry, mi\u0119\u015Bni i staw\xF3w z uwzgl\u0119dnieniem wszystkich powierzchni cia\u0142a oraz \u0142a\u0144cuch\xF3w biomechanicznych kostno-mi\u0119\u015Bniowo-powi\u0119ziowych. Polega to na dostarczeniu kontrolowanej liczby bod\u017Ac\xF3w sensorycznych oraz sensoryczno-proprioceptywnych w szczeg\xF3lno\u015Bci dotykowych i proprioceptywnych w celu tworzenia i torowania spontanicznych, fizjologicznych reakcji adaptacyjnych poprawiaj\u0105cych funkcjonowanie uk\u0142adu neurosensomotorycznego i neurorozwoju. "),i(),t(24,"p",1),e(25," Aktywizacja ta wp\u0142ywa na prawid\u0142owy rozw\xF3j i integracj\u0119 odruch\xF3w dynamicznych i posturalnych poprzez stymulowanie do prawid\u0142owej pracy uk\u0142adu kostno-mi\u0119\u015Bniowo-powi\u0119ziowego, uk\u0142adu hormonalnego i innych. Aktywno\u015B\u0107 ta jest niezb\u0119dn\u0105 stymulacj\u0105 dla o\u015Brodkowego i obwodowego uk\u0142adu nerwowego. "),i(),t(26,"h2"),e(27,"Ukierunkowanie"),i(),t(28,"p",1),e(29," Praca stymuluj\u0105co-terapeutyczna ukierunkowana jest na specyficzne w\u0142a\u015Bciwo\u015Bci rozwoju psychoruchowego charakterystyczne dla poszczeg\xF3lnych zaburze\u0144. Dzi\u0119ki ogromnej sile uaktywniania naturalnych mechanizm\xF3w wspieraj\u0105cych funkcjonowanie systemu cia\u0142o-m\xF3zg mo\u017Ce by\u0107 skutecznie wykorzystywana podczas pracy w przypadkach: "),i(),t(30,"ul",1)(31,"li"),e(32,"Pora\u017Cenia m\xF3zgowego"),i(),t(33,"li"),e(34,"Autyzmu"),i(),t(35,"li"),e(36,"Nadpobudliwo\u015Bci psychoruchowej"),i(),t(37,"li"),e(38,"Wyst\u0119powania l\u0119k\xF3w i fobii"),i(),t(39,"li"),e(40,"Zaburze\u0144 regulacji emocjonalnej (agresja)"),i(),t(41,"li"),e(42,"Trudno\u015Bci w nauce"),i(),t(43,"li"),e(44,"Op\xF3\u017Anienia rozwoju psychomotorycznego"),i(),t(45,"li"),e(46,"Zaburzonego rozwoju mowy"),i()(),t(47,"p",2),e(48,"\u0179r\xF3d\u0142o informacji: "),t(49,"a",3),e(50,"https://masgu.com/terapia-neurotaktylna/"),i()()()(),o(51,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:350px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var b=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-neurodevelopmental-reflex-therapy"]],decls:161,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["srcset","assets/img/assistance/INPP/obrazek-roznych-odruchow-maj\u0105cych-wplyw-na-nauke.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/assistance/INPP/obrazek-roznych-odruchow-maj\u0105cych-wplyw-na-nauke.jpg","alt","Odruchy pierwotne mog\u0105ce mie\u0107 wp\u0142yw na nauk\u0119",1,"inpp-img","float-end","img-fluid","w-sm-25","w-50","ps-3"],[1,"text-justify"],[1,"text-nowrap"],[1,"d-flex","align-items-center"],["src","assets/img/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-atos.png","alt","Ikona dziecka z odrychem ATOS",1,"inpp-icon","float-start","mb-2"],[1,""],["src","assets/img/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-stos.png","alt","Ikona dziecka z odrychem STOS",1,"inpp-icon","me-2"],["src","assets/img/INPP/ikona-dziecka-z-odruchem-galanta.png","alt","Ikona dziecka z odrychem Galanta",1,"inpp-icon","me-2"],["src","assets/img/INPP/dziecko-z-tonicznym-odruchem-blednikowym.png","alt","Ikona dziecka z odrychem TOB ",1,"inpp-icon","me-2"],["src","assets/img/INPP/dziecko-z-odruchem-moro.png","alt","Ikona dziecka z odrychem Moro",1,"inpp-icon","me-2"],[1,"mt-5","ms-2","text-secondary"],["href","http://www.inpp.pl"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"Diagnoza i terapia odruch\xF3w INPP"),i(),t(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"img",2),i(),t(7,"p",3)(8,"span",4),e(9,"W momencie"),i(),e(10," narodzin dziecko ma minimaln\u0105 kontrol\u0119 nad ruchami swojego cia\u0142a. W pierwszych tygodniach \u017Cycia odruchy pierwotne pojawiaj\u0105 si\u0119 jako niezale\u017Cna od woli dziecka reakcja na pewne bod\u017Ace. Stopniowo przekszta\u0142caj\u0105 si\u0119 one w bardziej zaawansowane umiej\u0119tno\u015Bci motoryczne. Wczesne odruchy zapewniaj\u0105 swego rodzaju trening dla wielu aspekt\xF3w p\xF3\u017Aniejszego funkcjonowania. Rozw\xF3j m\xF3zgu niemowl\u0105t w pierwszym roku \u017Cycia powoduje, \u017Ce po\u0142\u0105czenia do wy\u017Cszych partii m\xF3zgu staj\u0105 si\u0119 silniejsze, a odruchy pierwotne s\u0105 stopniowo zast\u0119powane przez bardziej dojrza\u0142e wzorce reakcji - odruchy posturalne. Te odruchy posturalne wspieraj\u0105 kontrol\u0119 r\xF3wnowagi, postawy i ruchu w \u015Brodowisku opartym na oddzia\u0142ywaniu grawitacji. Ich rozw\xF3j znajduje odzwierciedlenie w rosn\u0105cej mo\u017Cliwo\u015Bci niemowl\u0119cia do kontrolowania swojego cia\u0142a, postawy oraz ruch\xF3w dowolnych. "),i(),t(11,"p",3),e(12," Je\u015Bli odruchy pierwotne nie wygasn\u0105, a odruchy posturalne nie wykszta\u0142c\u0105 si\u0119 do czasu, kiedy dziecko osi\u0105gnie wiek szkolny, to mog\u0105 one kolidowa\u0107 z rozwojem bardziej z\u0142o\u017Conych umiej\u0119tno\u015Bci. "),i(),t(13,"div",5),o(14,"img",6),t(15,"h3",7),e(16," Asymetryczny Toniczny Odruch Szyjny (ATOS)"),i()(),t(17,"ul",3)(18,"li"),e(19,"koordynacj\u0119 r\u0119ka-oko \u2013 trudno\u015Bci, takie jak zdolno\u015B\u0107 do kontrolowania ramienia i d\u0142oni podczas pisania;"),i(),t(20,"li"),e(21,"zdolno\u015B\u0107 przekroczenia pionowej linii \u015Brodkowej cia\u0142a \u2013 na przyk\u0142ad prawor\u0119czne dziecko mo\u017Ce mie\u0107 trudno\u015B\u0107 z pisaniem po lewej stronie kartki; "),i(),t(22,"li"),e(23,"rozbie\u017Cno\u015B\u0107 pomi\u0119dzy wypowiedziami ustnymi i pisemnymi;"),i(),t(24,"li"),e(25,"rozw\xF3j poprzecznych ruch\xF3w ga\u0142ek ocznych \u2013 takich jak wodzenie wzrokiem, kt\xF3re jest niezb\u0119dne do czytania i pisania; "),i(),t(26,"li"),e(27,"kontrol\u0119 automatycznego utrzymania r\xF3wnowagi;"),i(),t(28,"li"),e(29,"dwustronn\u0105 (bilateraln\u0105) integracj\u0119 \u2013 zr\xF3\u017Cnicowane i zintegrowane wykorzystanie obu stron cia\u0142a;"),i(),t(30,"li"),e(31,"rozw\xF3j lateralizacji \u2013 na przyk\u0142ad skrzy\u017Cowan\u0105 lub nieustalon\u0105."),i()(),t(32,"div",5),o(33,"img",8),t(34,"h3"),e(35,"Symetryczny Toniczny Odruch Szyjny (STOS)"),i()(),t(36,"ul",3)(37,"li"),e(38,"integracj\u0119 g\xF3rnych i dolnych cz\u0119\u015Bci cia\u0142a \u2013 na przyk\u0142ad podczas p\u0142ywania;"),i(),t(39,"li"),e(40,"postaw\u0119 podczas siedzenia \u2013 sk\u0142onno\u015B\u0107 do pok\u0142adania si\u0119 na biurku;"),i(),t(41,"li"),e(42,"stopie\u0144 rozwini\u0119cia napi\u0119cia mi\u0119\u015Bniowego;"),i(),t(43,"li"),e(44,"koordynacj\u0119 r\u0119ka-oko;"),i(),t(45,"li"),e(46,"umiej\u0119tno\u015B\u0107 usiedzenia w jednym miejscu;"),i(),t(47,"li"),e(48,"koncentracj\u0119 uwagi."),i()(),t(49,"div",5),o(50,"img",9),t(51,"h3"),e(52,"Odruch Galanta"),i()(),t(53,"ul",3)(54,"li"),e(55,"umiej\u0119tno\u015B\u0107 usiedzenia w jednym miejscu;"),i(),t(56,"li"),e(57,"uwag\u0119;"),i(),t(58,"li"),e(59,"koordynacj\u0119;"),i(),t(60,"li"),e(61,"postaw\u0119;"),i(),t(62,"li"),e(63,"moczenie nocne;"),i(),t(64,"li"),e(65,"skrzywienie kr\u0119gos\u0142upa \u2013 skolioz\u0119."),i()(),t(66,"div",5),o(67,"img",10),t(68,"h3"),e(69,"Toniczny Odruch B\u0142\u0119dnikowy (TOB)"),i()(),t(70,"ul",3)(71,"li"),e(72,"problemy posturalne \u2013 szczeg\xF3lnie podwy\u017Cszone lub obni\u017Cone napi\u0119cie mi\u0119\u015Bniowe;"),i(),t(73,"li"),e(74,"tendencj\u0119 do chodzenia na palcach;"),i(),t(75,"li"),e(76,"r\xF3wnowag\u0119;"),i(),t(77,"li"),e(78,"chorob\u0119 lokomocyjn\u0105;"),i(),t(79,"li"),e(80,"trudno\u015Bci w zakresie oceny kierunku i przestrzeni;"),i(),t(81,"li"),e(82,"ruchy ga\u0142ek ocznych \u2013 wp\u0142ywaj\u0105ce na czytanie;"),i(),t(83,"li"),e(84,"percepcj\u0119 wzrokow\u0105 \u2013 wp\u0142ywaj\u0105ce na czytanie i pisanie;"),i(),t(85,"li"),e(86,"niech\u0119\u0107 do aktywno\u015Bci fizycznej \u2013 szczeg\xF3lnie podczas WF."),i()(),t(87,"div",5),o(88,"img",11),t(89,"h3"),e(90,"Odruch Moro"),i()(),t(91,"ul",3)(92,"li"),e(93,"nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107;"),i(),t(94,"li"),e(95,"nadreaktywno\u015B\u0107;"),i(),t(96,"li"),e(97,"s\u0142ab\u0105 kontrol\u0119 impuls\xF3w;"),i(),t(98,"li"),e(99,"nieumiej\u0119tno\u015B\u0107 ignorowania bod\u017Aca \u2013 wp\u0142yw na koncentracj\u0119 uwagi, zwi\u0119kszenie rozpraszalno\u015Bci;"),i(),t(100,"li"),e(101,"przeci\u0105\u017Cenie sensoryczne;"),i(),t(102,"li"),e(103,"l\u0119k;"),i(),t(104,"li"),e(105,"labilno\u015B\u0107 emocjonaln\u0105;"),i(),t(106,"li"),e(107,"niedojrza\u0142o\u015B\u0107 emocjonaln\u0105 i spo\u0142eczn\u0105."),i()(),t(108,"h2"),e(109,"Niedojrza\u0142o\u015B\u0107 neuromotoryczna"),i(),t(110,"p",3),e(111," Termin niedojrza\u0142o\u015B\u0107 neuromotoryczna (neuromotor immaturity - NMI) odnosi si\u0119 do pomini\u0119cia jakiego\u015B etapu rozwoju dziecka lub zatrzymania rozwoju na wczesnym jego etapie. Ka\u017Cdy przeci\u0119tny, donoszony noworodek rodzi si\u0119 ze zbiorem pierwotnych odruch\xF3w, kt\xF3re s\u0105 hamowane lub kontrolowane przez wy\u017Csze o\u015Brodki w m\xF3zgu w pierwszym roku \u017Cycia. Je\u017Celi nie zostan\u0105 one wyhamowane w odpowiednim czasie, to pozostan\u0105 aktywne w ciele i mog\u0105 zak\u0142\xF3ca\u0107 rozw\xF3j r\xF3\u017Cnych funkcji: r\xF3wnowagi, kontroli motorycznej, funkcjonowania wzroku i s\u0142uchu, koordynacji r\u0119ka-oko, umiej\u0119tno\u015Bci percepcyjnych i wielu innych. Mo\u017Ce to prowadzi\u0107 do objaw\xF3w behawioralnych, takich jak: frustracja, nadpobudliwo\u015B\u0107 i nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107, brak r\xF3wnowagi pomi\u0119dzy zdolno\u015Bciami i osi\u0105gni\u0119ciami. W miejsce zanikaj\u0105cych w pierwszym roku \u017Cycia odruch\xF3w pierwotnych pojawiaj\u0105 si\u0119 odruchy posturalne, kt\xF3re powinny by\u0107 w pe\u0142ni dojrza\u0142e po sko\u0144czeniu przez dziecko wieku trzy i p\xF3\u0142 roku. "),i(),t(112,"p",3),e(113," Wed\u0142ug definicji INPP termin niedojrza\u0142o\u015B\u0107 neuromotoryczna oznacza wyst\u0119powanie zbioru przetrwa\u0142ych odruch\xF3w pierwotnych powy\u017Cej sz\xF3stego miesi\u0105ca \u017Cycia (ostatecznie powy\u017Cej 12 m.\u017C.) w po\u0142\u0105czeniu z brakiem lub niedojrza\u0142o\u015Bci\u0105 odruch\xF3w posturalnych powy\u017Cej wieku trzech i p\xF3\u0142 roku. Oznacza to, \u017Ce Centralny Uk\u0142ad Nerwowy (CUN) funkcjonuje na poziomie dojrza\u0142o\u015Bci motoryki odruchowej (motoryka odruchowa jest pierwszym etapem rozwoju ruchowego, po nim nast\u0119puje du\u017Ca motoryka, a potem dopiero ma\u0142a motoryka). O op\xF3\u017Anieniu mo\u017Cna m\xF3wi\u0107 tylko wtedy, gdy nie wyst\u0119puje uszkodzenie CUN, ani choroba degeneracyjna m\xF3zgu. "),i(),t(114,"h2"),e(115,"Informacje dla rodzica"),i(),t(116,"p",3),e(117," Wiele problem\xF3w z czytaniem, pisaniem, ortografi\u0105, matematyk\u0105, koncentracj\u0105, obni\u017Conymi osi\u0105gni\u0119ciami i zachowaniem ma swoje korzenie w niedojrza\u0142ym rozwoju sprawno\u015Bci fizycznej, kt\xF3ra wspiera wiele aspekt\xF3w uczenia si\u0119. "),i(),t(118,"p",3),e(119," Terapeuci INPP s\u0105 w stanie przeprowadzi\u0107 szczeg\xF3\u0142ow\u0105 ocen\u0119 rozwoju fizycznego dziecka na podstawie oceny og\xF3lnej koordynacji i r\xF3wnowagi potrzebnej do utrzymania prawid\u0142owej postawy, koordynacji i zdolno\u015Bci do usiedzenia w miejscu oraz do zapewnienia prawid\u0142owych ruch\xF3w ga\u0142ek ocznych, kt\xF3re dziecko potrzebuje do nauki czytania, pisania, kopiowania, \u0142apania pi\u0142ki i wielu innych czynno\u015Bci uczonych w szkole. "),i(),t(120,"p",3),e(121," Korzystaj\u0105c ze standardowych nieinwazyjnych test\xF3w medycznych nie tylko mo\u017Cemy okre\u015Bli\u0107, gdzie s\u0105 obecne oznaki niedojrza\u0142o\u015Bci, ale mo\u017Cemy r\xF3wnie\u017C zaoferowa\u0107 skuteczny program naprawczy w zakresie stymulowania rozwoju dojrza\u0142ych umiej\u0119tno\u015Bci motorycznych. "),i(),t(122,"p",3),e(123," Specyficzne trudno\u015Bci w uczeniu si\u0119 mog\u0105 mie\u0107 liczne przyczyny spo\u0142eczne i edukacyjne, ale rozw\xF3j motoryczny (ruchowy) stanowi podstaw\u0119 ka\u017Cdego aspektu uczenia si\u0119, pocz\u0105wszy od ruch\xF3w ga\u0142ek ocznych potrzebnych do czytania, koordynacji r\u0119ka-oko potrzebnej do pisania, sekwencjonowania potrzebnego do odczytywania tabel oraz uczenia si\u0119 dni tygodnia i miesi\u0119cy, sko\u0144czywszy na \u015Bwiadomo\u015Bci przestrzennej bior\u0105cej udzia\u0142 w rozwi\u0105zywaniu niekt\xF3rych problem\xF3w matematycznych i maj\u0105cej wp\u0142yw na interakcje spo\u0142eczne. Gdy te problemy zostan\u0105 usuni\u0119te dzieci mog\u0105 zacz\u0105\u0107 realizowa\u0107 si\u0119 i odnosi\u0107 sukcesy. "),i(),t(124,"h3"),e(125,"Symptomy zwi\u0105zane z niedojrza\u0142o\u015Bci\u0105 neuromotoryczn\u0105:"),i(),t(126,"ul",3)(127,"li"),e(128,"trudno\u015Bci z usiedzeniem w miejscu;"),i(),t(129,"li"),e(130,"nadruchliwo\u015B\u0107;"),i(),t(131,"li"),e(132,"s\u0142aba postawa siedz\u0105ca, szczeg\xF3lnie przy stole podczas posi\u0142ku lub przy biurku podczas odrabiania lekcji;"),i(),t(133,"li"),e(134,"trudno\u015Bci w nauczeniu si\u0119 samodzielnego ubierania \u2013 zapinania guzik\xF3w, wi\u0105zania sznurowade\u0142, wk\u0142adania ubrania w odpowiedni spos\xF3b; "),i(),t(135,"li"),e(136,"trudno\u015Bci podczas u\u017Cywania no\u017Ca i widelca;"),i(),t(137,"li"),e(138,"problemy z pisaniem;"),i(),t(139,"li"),e(140,"niedojrza\u0142y chwyt pisarski;"),i(),t(141,"li"),e(142,"problemy z czytaniem;"),i(),t(143,"li"),e(144,"b\u0142\u0119dy ortograficzne;"),i(),t(145,"li"),e(146,"trudno\u015B\u0107 z \u0142apaniem pi\u0142ki;"),i(),t(147,"li"),e(148,"unikanie sportu lub bardzo dobra sprawno\u015B\u0107 fizyczna, ale unikanie prac pisemnych;"),i(),t(149,"li"),e(150,"s\u0142aba kontrola impuls\xF3w;"),i(),t(151,"li"),e(152,"historia przyspieszonego (do 10 miesi\u0105ca \u017Cycia) lub op\xF3\u017Anionego (po 18 miesi\u0105cu \u017Cycia) chodzenia;"),i(),t(153,"li"),e(154,"historia op\xF3\u017Anionego rozwoju mowy."),i()(),t(155,"div",12)(156,"p"),e(157,"\u0179r\xF3d\u0142o: "),t(158,"a",13),e(159,"http://www.inpp.pl"),i()()()()(),o(160,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:[".inpp-icon[_ngcontent-%COMP%]{width:90px}.inpp-img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var E=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-sensory-integration-therapy"]],decls:111,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],["src","assets/img/assistance/integracja-sensoryczna.png","alt","obrazek dziecka na hu\u015Btawce, terapia integracji sensorycznej",1,"si-img","float-sm-end","img-fluid","mb-2","me-2","w-50","px-4"],[1,"text-justify"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"div")(3,"h1"),e(4,"Terapia Ingracji Sensorycznej"),i()(),o(5,"img",1),t(6,"p",2),e(7," Prawid\u0142owa integracja sensoryczna jest baz\u0105 umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych. Jako metoda zosta\u0142a stworzona przez dr J. Ayres dla dzieci ze szkolnymi trudno\u015Bciami i problemami w nauce. Przetwarzanie sensoryczne to spos\xF3b, w jaki m\xF3zg odbiera, \u0142\u0105czy i przetwarza sygna\u0142y, kt\xF3re p\u0142yn\u0105 ze wszystkich zmys\u0142\xF3w. Je\u015Bli ta komunikacja jest w jaki\u015B spos\xF3b zaburzona, mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 trudno\u015Bci w obr\u0119bie jednego lub kilku zmys\u0142\xF3w. "),i(),t(8,"h2"),e(9,"Symptomy trudno\u015Bci w przetwarzaniu sensorycznym:"),i(),t(10,"p"),e(11,"Je\u015Bli dziecko:"),i(),t(12,"ul",2)(13,"li"),e(14,"ma chorob\u0119 lokomocyjn\u0105"),i(),t(15,"li"),e(16,"jest ci\u0105gle w ruchu, ca\u0142y czas biega, skacze, trudno mu si\u0119 zatrzyma\u0107"),i(),t(17,"li"),e(18,"unika ruchu, plac\xF3w zabaw, jest bardzo statyczne"),i(),t(19,"li"),e(20,"boi si\u0119 hu\u015Btawek, karuzeli, odrywania st\xF3p od pod\u0142o\u017Ca"),i(),t(21,"li"),e(22,"mo\u017Ce si\u0119 hu\u015Bta\u0107 i kr\u0119ci\u0107 przez d\u0142ugi czas"),i(),t(23,"li"),e(24,"ma trudno\u015Bci z nauk\u0105 jazdy na rowerze, hulajnodze"),i(),t(25,"li"),e(26,"lubi si\u0119 wciska\u0107 w r\xF3\u017Cne zakamarki, domaga si\u0119 mocnych przytule\u0144, docisk\xF3w"),i(),t(27,"li"),e(28,"wydaje si\u0119 by\u0107 niezgrabne ruchowo, nieskoordynowane"),i(),t(29,"li"),e(30,"cz\u0119sto si\u0119 potyka, nawet na prostej drodze"),i(),t(31,"li"),e(32,"wpada na r\xF3\u017Cne przedmioty, inne osoby"),i(),t(33,"li"),e(34,"gdy gdzie\u015B idzie, musi wszystkiego dotyka\u0107"),i(),t(35,"li"),e(36,"zdarza mu si\u0119 popycha\u0107, szczypa\u0107 inne dzieci"),i(),t(37,"li"),e(38,"ma trudno\u015Bci z r\xF3\u017Cnicowaniem lewej i prawej strony"),i(),t(39,"li"),e(40,"nie lubi dotyka\u0107 r\xF3\u017Cnych faktur, jedzenia"),i(),t(41,"li"),e(42,"nie toleruje r\xF3\u017Cnych pokarm\xF3w o danych strukturach i konsystencjach"),i(),t(43,"li"),e(44,"jedzenie na talerzu nie mo\u017Ce si\u0119 dotyka\u0107"),i(),t(45,"li"),e(46,"nim co\u015B zje, musi to pow\u0105cha\u0107"),i(),t(47,"li"),e(48,"jest wra\u017Cliwe na zapachy"),i(),t(49,"li"),e(50,"w\u0105cha wszystko przed jedzeniem, w tym rzeczy niejadalne"),i(),t(51,"li"),e(52,"zjada rzeczy niejadalne, np. klej"),i(),t(53,"li"),e(54,"gdy si\u0119 ubrudzi, musi od razu si\u0119 umy\u0107"),i(),t(55,"li"),e(56,"gdy ma brudne r\u0119ce, buzi\u0119 w og\xF3le tego nie zauwa\u017Ca"),i(),t(57,"li"),e(58,"jest nadmiernie wra\u017Cliwe na b\xF3l, lub rzadko zauwa\u017Ca, \u017Ce o co\u015B si\u0119 uderzy\u0142o"),i(),t(59,"li"),e(60,"trzyma zbyt mocno lub zbyt s\u0142abo kredk\u0119"),i(),t(61,"li"),e(62,"podczas siedzenia cz\u0119sto si\u0119 wierci, kr\u0119ci, podpiera, zmienia pozycj\u0119, spada z krzes\u0142a"),i(),t(63,"li"),e(64,"nagminnie siada w liter\u0119 W"),i(),t(65,"li"),e(66,"zas\u0142ania uszy, nawet gdy d\u017Awi\u0119ki nie wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 zbyt g\u0142o\u015Bne"),i(),t(67,"li"),e(68,"nie lubi ha\u0142as\xF3w, cho\u0107 samo je cz\u0119sto generuje"),i(),t(69,"li"),e(70,"nie toleruje mycia g\u0142owy, obcinania w\u0142os\xF3w, paznokci, metek, rajstop, skarpetek"),i(),t(71,"li"),e(72,"ma trudno\u015Bci z samodzielnym ubieraniem, zapinaniem zamka, guzik\xF3w"),i(),t(73,"li"),e(74,"\u0142atwo si\u0119 rozprasza"),i(),t(75,"li"),e(76,"nie toleruje nag\u0142ego dotyku, nie przepada za przytulaniem, ca\u0142owaniem"),i(),t(77,"li"),e(78,"lubi zabawy z obijaniem si\u0119 o innych, rzucaniem na \u0142\xF3\u017Cko, skakaniem z mebli"),i(),t(79,"li"),e(80,"ma trudno\u015Bci z \u0142apaniem i rzucaniem pi\u0142ki"),i(),t(81,"li"),e(82,"cz\u0119sto powtarza, \u017Ce bielizna je ci\u015Bnie, boli, przeszkadza"),i(),t(83,"li"),e(84,"jest impulsywne, pobudzone"),i(),t(85,"li"),e(86,"ma nisk\u0105 samoocen\u0119"),i(),t(87,"li"),e(88,"nie lubi zabaw i gier zespo\u0142owych"),i(),t(89,"li"),e(90,"cz\u0119sto zak\u0142ada, \u017Ce czego\u015B nie potrafi, nim samo spr\xF3buje co\u015B wykona\u0107"),i(),t(91,"li"),e(92,"wydaje si\u0119 by\u0107 wiotkie"),i(),t(93,"li"),e(94,"nie lubi ha\u0142a\u015Bliwych miejsc, gdzie jest du\u017Co ludzi"),i(),t(95,"li"),e(96,"urodzi\u0142o si\u0119 przez cesarskie ci\u0119cie"),i(),t(97,"li"),e(98,"jest nadmiernie pobudzone, gdy dooko\u0142a jest du\u017Co bod\u017Ac\xF3w"),i(),t(99,"li"),e(100,"mru\u017Cy oczy, nie lubi mocnego \u015Bwiat\u0142a"),i(),t(101,"li"),e(102,"ma trudno\u015Bci z przepisywaniem, przerysowywaniem"),i(),t(103,"li"),e(104,"odwraca litery"),i(),t(105,"li"),e(106,"ma trudno\u015Bci z utrzymaniem i \u015Bledzeniem wzrokiem danego przedmiotu"),i()(),t(107,"p",2)(108,"strong"),e(109,"Je\u015Bli niekt\xF3re z wymienionych punkt\xF3w dotycz\u0105 Twojego dziecka, warto skonsultowa\u0107 si\u0119 ze specjalist\u0105 lub um\xF3wi\u0107 na diagnoz\u0119 proces\xF3w integracji sensorycznej."),i()()()(),o(110,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:[".si-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px;max-width:500px;min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var B=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-auditory-processing-therapy"]],decls:56,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],["media","(max-width: 576px)","srcset","assets/img/assistance/dziecko-wymagajace-teapi-johansena.png"],["media","(min-width: 577px)","srcset","assets/img/assistance/dziecko-wymagajace-teapi-johansena.png"],["src","assets/img/assistance/dziecko-wymagajace-teapi-johansena.png","alt","Dziecko zatykaj\u0105ce uszy",1,"auditory-img","float-none","float-sm-end","img-fluid","w-sm-25","w-50","ps-3"],[1,"text-justify"],[1,"text-nowrap"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"Terapia przetwarzania s\u0142uchowego Johansena "),i(),t(4,"picture"),o(5,"source",1)(6,"source",2)(7,"img",3),i(),t(8,"p",4)(9,"span",5),e(10,"Tw\xF3rc\u0105 treningu"),i(),e(11," jest dr Kjeld Johansen \u2013 du\u0144ski nauczyciel i psycholog, dyrektor Ba\u0142tyckiego Laboratorium Bada\u0144 Nad Dysleksj\u0105. Jest r\xF3wnie\u017C wyk\u0142adowc\u0105 na Uniwersytecie Pedagogicznym w Kopenhadze. W swojej pracy Johansen opar\u0142 si\u0119 na do\u015Bwiadczeniach dr Christiana A. Volfa."),i(),t(12,"h3"),e(13,"Zalety metody Indywidualnej Stymulacji S\u0142uchu Johansena:"),i(),t(14,"ul",4)(15,"li"),e(16,"jest dost\u0119pna dla os\xF3b mieszkaj\u0105cych daleko od du\u017Cych o\u015Brodk\xF3w, gdy\u017C odbywa si\u0119 w domu dziecka,"),i(),t(17,"li"),e(18,"odbywa si\u0119 w przyjaznym, bezpiecznym, domowym otoczeniu, co jest istotne dla wielu dzieci np. z autyzmem,"),i(),t(19,"li"),e(20,"podczas stymulacji Johansena IAS nie ma konieczno\u015Bci rezygnowania z innych form terapii, jakimi obj\u0119te jest dziecko w tym samym czasie."),i()(),t(21,"p",4),e(22,"Diagnoza w Indywidualnej Stymulacji S\u0142uchu Johansena opiera si\u0119 na "),t(23,"strong"),e(24,"badaniu audiometrii tonalnej"),i(),e(25," oraz testach mowy utrudnionej, w tym te\u015Bcie dychotycznym \u2013 istotnych dla procesu uczenia si\u0119 aspekt\xF3w prawid\u0142owego przetwarzania bod\u017Ac\xF3w s\u0142uchowych."),i(),t(26,"p",4),e(27,"Program terapeutyczny w formie indywidualnie filtrowanej muzyki instrumentalnej i nagranej na syntetyzatorze jest nagrywany na p\u0142yty CD. Dziecko otrzymuje p\u0142yt\u0119 do domu i s\u0142ucha jej sze\u015B\u0107 dni w tygodniu przez 10 do 15 minut przez s\u0142uchawki. Post\u0119py terapii s\u0105 kontrolowane co 6 do 8 tygodni (w zale\u017Cno\u015Bci od wieku), a za ka\u017Cdym razem dziecko otrzymuje now\u0105, specjalnie dla niego przygotowan\u0105 p\u0142yt\u0119 CD z programem terapeutycznym. Program stymulacji trwa oko\u0142o 8-12 miesi\u0119cy."),i(),t(28,"p",4),e(29,"Metoda Indywidualnej Stymulacji S\u0142uchu dr Johansena stosowana jest w wielu krajach na \u015Bwiecie, w tym w Niemczech, Wielkiej Brytanii, Szwecji, Francji, USA, S\u0142owacji, Hiszpanii, Norwegii i Austrii."),i(),t(30,"h3"),e(31,"Stymulacja s\u0142uchowa wed\u0142ug dr Kjelda Johansena poprawia:"),i(),t(32,"ul",4)(33,"li"),e(34,"Przetwarzanie bod\u017Ac\xF3w s\u0142uchowych,"),i(),t(35,"li"),e(36,"Zdolno\u015B\u0107 utrzymywania uwagi i koncentracji na wypowiedziach ustnych,"),i(),t(37,"li"),e(38,"Czytanie,"),i(),t(39,"li"),e(40,"Rozumienie mowy,"),i(),t(41,"li"),e(42,"Artykulacj\u0119,"),i(),t(43,"li"),e(44,"Komunikacj\u0119,"),i(),t(45,"li"),e(46,"Samoocen\u0119,"),i(),t(47,"li"),e(48,"Harmonizuje napi\u0119cie mi\u0119\u015Bniowe, co wp\u0142ywa na postaw\u0119 cia\u0142a,"),i(),t(49,"li"),e(50,"Utrzymanie r\xF3wnowagi,"),i(),t(51,"li"),e(52,"Koordynacj\u0119 ruch\xF3w,"),i(),t(53,"li"),e(54,"Motoryk\u0119."),i()()()(),o(55,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}.auditory-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px;min-width:200px;max-width:300px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var F=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-pedagogical-therapy"]],decls:58,vars:0,consts:[[1,"content","p-3","text-center","text-sm-start"],[1,"mb-3"],["src","assets/img/assistance/terapia-pedagogiczna.png","alt","dziewczynka z literkami nad g\u0142\xF3w\u0105, ze smutn\u0105 min\u0105",1,"pedagogical-img","float-none","float-md-end","img-fluid","w-25","mx-2","my-2","pe-5","pe-sm-0"],[1,"text-justify"],[1,"mt-4","mb-2"],[1,"mt-3"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1",1),e(3,"Czym jest terapia pedagogiczna?"),i(),o(4,"img",2),t(5,"p",3),e(6,"Terapia pedagogiczna jest form\u0105 specjalistycznego wsparcia edukacyjnego, skierowan\u0105 do dzieci i m\u0142odzie\u017Cy, kt\xF3re napotykaj\u0105 trudno\u015Bci w nauce. Ma na celu wyr\xF3wnywanie deficyt\xF3w rozwojowych, wspieranie dzieci w przezwyci\u0119\u017Caniu problem\xF3w w nauce oraz kszta\u0142towanie strategii radzenia sobie z wyzwaniami edukacyjnymi."),i(),t(7,"h2",4),e(8,"Dla kogo jest terapia pedagogiczna?"),i(),t(9,"p",3),e(10,"Terapia pedagogiczna jest dedykowana dzieciom, kt\xF3re:"),i(),t(11,"ul",3)(12,"li"),e(13,"Do\u015Bwiadczaj\u0105 trudno\u015Bci w czytaniu, pisaniu lub matematyce, takich jak dysleksja, dysgrafia, dysortografia czy dyskalkulia,"),i(),t(14,"li"),e(15,"Maj\u0105 trudno\u015Bci w koncentracji, pami\u0119ci i organizacji pracy,"),i(),t(16,"li"),e(17,"Zmagaj\u0105 si\u0119 z nisk\u0105 motywacj\u0105 do nauki,"),i(),t(18,"li"),e(19,"Potrzebuj\u0105 wsparcia w rozwijaniu umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych i emocjonalnych,"),i(),t(20,"li"),e(21,"Wykazuj\u0105 trudno\u015Bci z przystosowaniem do \u015Brodowiska szkolnego."),i()(),t(22,"h2",4),e(23,"Jakie cele ma terapia pedagogiczna?"),i(),t(24,"h3",5),e(25,"Diagnoza pedagogiczna"),i(),t(26,"p",3),e(27,"Na pocz\u0105tku terapii pedagog przeprowadza szczeg\xF3\u0142ow\u0105 diagnoz\u0119, aby okre\u015Bli\u0107 trudno\u015Bci dziecka w zakresie nauki, koncentracji, organizacji pracy i motywacji. Na podstawie diagnozy opracowywany jest indywidualny plan terapii, kt\xF3ry uwzgl\u0119dnia potrzeby dziecka i dostosowuje metody pracy do jego mo\u017Cliwo\u015Bci."),i(),t(28,"h3",5),e(29,"Indywidualny plan terapeutyczny"),i(),t(30,"p",3),e(31,"Plan terapeutyczny opiera si\u0119 na wynikach diagnozy i ma na celu stopniowe rozwijanie umiej\u0119tno\u015Bci dziecka. Terapia najcz\u0119\u015Bciej prowadzona jest indywidualnie lub w ma\u0142ych grupach, aby m\xF3c jak najlepiej dopasowa\u0107 si\u0119 do potrzeb dziecka."),i(),t(32,"h3",5),e(33,"Metody i techniki terapeutyczne"),i(),t(34,"p",3),e(35,"Podczas terapii stosuje si\u0119 r\xF3\u017Cnorodne metody, takie jak:"),i(),t(36,"ul",3)(37,"li"),e(38,"\u0106wiczenia percepcyjno-motoryczne wspieraj\u0105ce koordynacj\u0119 wzrokowo-ruchow\u0105,"),i(),t(39,"li"),e(40,"\u0106wiczenia koncentracji uwagi i pami\u0119ci,"),i(),t(41,"li"),e(42,"Treningi czytania, pisania i umiej\u0119tno\u015Bci matematycznych,"),i(),t(43,"li"),e(44,"\u0106wiczenia wspomagaj\u0105ce radzenie sobie z emocjami i stresem."),i()(),t(45,"h3",5),e(46,"Wsparcie emocjonalne"),i(),t(47,"p",3),e(48,"Terapia pedagogiczna obejmuje tak\u017Ce wsparcie emocjonalne, kt\xF3re jest kluczowe dla dzieci z nisk\u0105 samoocen\u0105 lub stresem zwi\u0105zanym z trudno\u015Bciami edukacyjnymi. Pedagog-terapeuta pomaga dziecku budowa\u0107 pewno\u015B\u0107 siebie i radzi\u0107 sobie z emocjami."),i(),t(49,"h2",4),e(50,"Wsp\xF3\u0142praca z rodzicami i nauczycielami"),i(),t(51,"p",3),e(52,"Terapia pedagogiczna nie ogranicza si\u0119 tylko do pracy z dzieckiem. Wa\u017Cnym elementem terapii jest wsp\xF3\u0142praca z rodzicami oraz nauczycielami, aby zapewni\u0107 dziecku kompleksowe wsparcie zar\xF3wno w domu, jak i w szkole."),i(),t(53,"h2",4),e(54,"Dlaczego terapia pedagogiczna jest wa\u017Cna?"),i(),t(55,"p",3),e(56,"Dzi\u0119ki indywidualnemu podej\u015Bciu i specjalistycznym metodom, terapia pedagogiczna pozwala dzieciom lepiej radzi\u0107 sobie z trudno\u015Bciami edukacyjnymi, co z kolei wp\u0142ywa na ich sukcesy szkolne, pewno\u015B\u0107 siebie oraz rozw\xF3j emocjonalny i spo\u0142eczny."),i()()(),o(57,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:350px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}h3[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var P=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-specialist-consultations"]],decls:12,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["src","assets/img/assistance/konsultacje-specjalistyczne.png","alt","obrazek dziecka na hu\u015Btawce, terapia integracji sensorycznej",1,"si-img","float-none","float-sm-end","mb-2","me-2","w-25","p-sm-2"],[1,"text-justify"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"Konsultacje specjalistyczne"),i(),o(4,"img",1),t(5,"p",2),e(6,"Konsultacje ze specjalist\u0105 s\u0105 skierowane do rodzic\xF3w, kt\xF3rzy zauwa\u017Caj\u0105 trudno\u015Bci u swojego dziecka w zakresie przetwarzania bod\u017Ac\xF3w sensorycznych, wzorc\xF3w ruchowych oraz proces\xF3w neurorozwojowych. "),i(),t(7,"p",2),e(8,"Podczas spotkania specjalista oceni funkcje sensoryczne i motoryczne dziecka oraz pomo\u017Ce w ustaleniu, jakie trudno\u015Bci mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na problemy szkolne, ruchowe lub zachowanie. "),i(),t(9,"p",2),e(10," Konsultacja ma na celu nie tylko diagnoz\u0119, ale tak\u017Ce dobranie odpowiedniej formy terapii, kt\xF3ra najlepiej odpowiada na indywidualne potrzeby dziecka. Specjalista mo\u017Ce r\xF3wnie\u017C udzieli\u0107 wsparcia i wskaz\xF3wek, jak wprowadza\u0107 codzienne \u0107wiczenia wspomagaj\u0105ce rozw\xF3j motoryczno-sensoryczny w domu."),i()()(),o(11,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:["p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}img[_ngcontent-%COMP%]{min-width:280px;border-radius:15px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var M=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-vision-therapy"]],decls:91,vars:0,consts:[[1,"p-3","text-center","text-sm-start"],["src","assets/img/assistance/terapia-widzenia.png","alt","Badanie s\u0142uchu wielkie oko i naukowcy kt\xF3rzy je badaj\u0105",1,"vision-img","float-md-end","img-fluid","mb-3","w-25","w-sm-100","pe-3","p-sm-2"],[1,"text-justify"]],template:function(a,s){a&1&&(t(0,"app-white-container")(1,"div",0)(2,"h1"),e(3,"Terapia widzenia, rehabilitacja wzroku"),i(),o(4,"img",1),t(5,"p",2),e(6,"Polega na wykszta\u0142ceniu lub usprawnieniu umiej\u0119tno\u015Bci prawid\u0142owego widzenia za pomoc\u0105 treningu opartego na systematycznych \u0107wiczeniach wzrokowych. Terapia widzenia mo\u017Ce by\u0107 prowadzona w ka\u017Cdym wieku, u dzieci i u doros\u0142ych."),i(),t(7,"h2"),e(8,"Do czego s\u0142u\u017Cy trening lub terapia widzenia?"),i(),t(9,"p",2),e(10,"Terapia widzenia to aktywny trening ca\u0142ego procesu widzenia. Zaczynamy od podstawowych funkcji widzenia takich jak orientacja czy ruchy oczu. Potem przechodzimy do coraz bardziej zaawansowanych \u2013 widzenie obuoczne i akomodacja. Ko\u0144czymy na funkcjach poznawczych, percepcyjnych i kognitywnych widzenia."),i(),t(11,"p",2),e(12,"Podczas treningu wzrokowego uczymy si\u0119 \u015Bwiadomie u\u017Cywa\u0107 swoich oczu, ulepszamy mo\u017Cliwo\u015Bci wzrokowe i usuwamy zaburzenia."),i(),t(13,"h2"),e(14,"Kiedy Pacjent powinien rozwa\u017Cy\u0107 terapi\u0119 wzroku? Niepokoj\u0105ce objawy"),i(),t(15,"p",2),e(16,"Rozwa\u017C terapi\u0119 widzenia, je\u015Bli zauwa\u017Cysz u siebie chwilowe lub d\u0142ugotrwa\u0142e pogorszenie sprawno\u015Bci widzenia, masz cz\u0119ste b\xF3le g\u0142owy i/lub oczu, trudno\u015Bci z prowadzeniem pojazdu po zmroku, a praca przy komputerze sprawia Ci dyskomfort. Pami\u0119taj, je\u015Bli co\u015B Ci\u0119 niepokoi, nie czekaj z wizyt\u0105 u specjalisty, kt\xF3ry zdiagnozuje nieprawid\u0142owo\u015Bci i pomo\u017Ce Ci w usprawnieniu umiej\u0119tno\u015Bci prawid\u0142owego widzenia, opracowuj\u0105c indywidualny program leczenia."),i(),t(17,"h2"),e(18,"Stosuj\u0105c terapi\u0119 widzenia poprawiamy:"),i(),t(19,"ul",2)(20,"li"),e(21,"\u015Bwiadome wykorzystanie obwodowego widzenia;"),i(),t(22,"li"),e(23,"ruchy ga\u0142ek ocznych;"),i(),t(24,"li"),e(25,"koordynacj\u0119 oko \u2013 r\u0119ka;"),i(),t(26,"li"),e(27,"szybko\u015B\u0107 postrzegania;"),i(),t(28,"li"),e(29,"koncentracj\u0119;"),i(),t(30,"li"),e(31,"\u015Bledzenie oczu;"),i(),t(32,"li"),e(33,"ostro\u015B\u0107 widzenia."),i()(),t(34,"h2"),e(35,"W jakich chorobach i zaburzeniach widzenia pomaga rehabilitacja wzroku?"),i(),t(36,"p",2),e(37,"Terapia widzenia ma na celu rozw\xF3j, popraw\u0119 i rehabilitacj\u0119 wybranych funkcji wzrokowych. Przyk\u0142adowo mo\u017Ce przynie\u015B\u0107 szereg korzy\u015Bci Pacjentom z niedowidzeniem i zezem. Cz\u0119sto korzystaj\u0105 z niej osoby, kt\xF3re maj\u0105 problemy z widzeniem przestrzennym, percepcj\u0105 g\u0142\u0119bi, percepcj\u0105 wzrokow\u0105 i przetwarzaniem. Wskazaniem do terapii wzrokowej dzieci i doros\u0142ych jest r\xF3wnie\u017C:"),i(),t(38,"ul",2)(39,"li"),e(40,"dwojenie patologiczne,"),i(),t(41,"li"),e(42,"trudno\u015Bci z koncentracj\u0105,"),i(),t(43,"li"),e(44,"zm\u0119czenie oczu,"),i(),t(45,"li"),e(46,"mru\u017Cenie i pocieranie oczu,"),i(),t(47,"li"),e(48,"zaburzenia akomodacji,"),i(),t(49,"li"),e(50,"trudno\u015Bci z koordynacj\u0105 r\u0119ka-oko,"),i(),t(51,"li"),e(52,"zaburzenia wergencji,"),i(),t(53,"li"),e(54,"zaburzenia astenopijne (np. b\xF3le g\u0142owy)."),i()(),t(55,"h2"),e(56,"Kiedy powinni\u015Bmy zg\u0142osi\u0107 si\u0119 na diagnoz\u0119 z dzieckiem?"),i(),t(57,"p"),e(58,"Gdy:"),i(),t(59,"ul",2)(60,"li"),e(61,"zezuje na jedno lub dwoje oczu,"),i(),t(62,"li"),e(63,"m\u0119czy si\u0119 przenoszeniem uwagi wzrokowej mi\u0119dzy dal\u0105 a bli\u017C\u0105,"),i(),t(64,"li"),e(65,"mru\u017Cy oczy,"),i(),t(66,"li"),e(67,"ma tendencj\u0119 do zamykania lub przymykania jednego oka przy patrzeniu,"),i(),t(68,"li"),e(69,"przechyla g\u0142ow\u0119 na bark,"),i(),t(70,"li"),e(71,"skar\u017Cy si\u0119 na pieczenie i nadmierne \u0142zawienie oczu,"),i(),t(72,"li"),e(73,"cz\u0119sto pociera oczy, przybli\u017Ca przedmioty do oczu i podchodzi blisko do ekranu telewizora,"),i(),t(74,"li"),e(75,"ma trudno\u015Bci z czytaniem,"),i(),t(76,"li"),e(77,"ma problemy z nauk\u0105 chodzenia i schodzenia po schodach oraz jazdy na rowerze,"),i(),t(78,"li"),e(79,"podczas czytania lub pisania gubi litery, cyfry i fragmenty s\u0142\xF3w b\u0105d\u017A przestawia ich kolejno\u015B\u0107,"),i(),t(80,"li"),e(81,"podczas pisania nie mie\u015Bci si\u0119 w liniaturze lub u\u017Cywa pisma lustrzanego,"),i(),t(82,"li"),e(83,"ma trudno\u015Bci z koncentracj\u0105,"),i(),t(84,"li"),e(85,"wykazuje niech\u0119\u0107 do rysowania i malowania,"),i(),t(86,"li"),e(87,"jest nadwra\u017Cliwe na \u015Bwiat\u0142o,"),i(),t(88,"li"),e(89,"ma zaburzenia psychoruchowe."),i()()()(),o(90,"app-back-btn"))},dependencies:[m,c],styles:[".vision-img[_ngcontent-%COMP%]{max-width:500px;min-width:340px}p[_ngcontent-%COMP%], li[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:32px}h2[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px;font-weight:700}.text-justify[_ngcontent-%COMP%]{text-align:justify}"]})}}return n})();var O=[{path:"",component:x,children:[{path:"psychologicalConsultations",component:S,title:"Konsultacje psychologiczne"},{path:"handTherapy",component:C,title:"Diagnoza i terapia r\u0119ki"},{path:"neuroTactileTherapy",component:f,title:"Terapia NeuroTaktylna MNRI"},{path:"neurodevelopmentalReflexTherapy",component:b,title:"Diagnoza i terapia neurorozwojowa odruch\xF3w INPP"},{path:"sensoryIntegrationTherapy",component:E,title:"Diagnoza i terapia integracji sensorycznej"},{path:"auditoryProcessingTherapy",component:B,title:"Diagnoza i terapia Joansena"},{path:"pedagogicalTherapy",component:F,title:"Terapia Pedagogiczna"},{path:"specialistConsultations",component:P,title:"Konsultacje specjalistyczne"},{path:"visionTherapy",component:M,title:"Terapia widzenia"}]}],T=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275mod=y({type:n})}static{this.\u0275inj=z({imports:[w.forChild(O),w]})}}return n})();var Ee=(()=>{class n{static{this.\u0275fac=function(a){return new(a||n)}}static{this.\u0275mod=y({type:n})}static{this.\u0275inj=z({imports:[k,T,h]})}}return n})();export{Ee as AssistanceModule};
