import{a as At}from"./chunk-EDFXOCZU.js";import{a as Ct}from"./chunk-NG6FRWOM.js";import{a as f}from"./chunk-ILRYVRJO.js";import{a as be,b as vt,c as E,d as j,g as xt}from"./chunk-QQLIRXG4.js";import{a as dt,b as pt,c as mt,d as ht,e as gt,f as ft,g as wt,h as yt,i as _t,j as bt,k as zt,l as D,m as N,n as kt,o as je}from"./chunk-CIGUOGCL.js";import{$a as ct,$b as ut,Aa as w,B as Ye,D as Ge,Da as fe,Fa as u,Ga as g,Ha as nt,Ia as at,Ja as ot,K as Je,Ka as we,L as Xe,Ma as rt,N as Qe,P as et,Rb as ee,S as k,Sa as P,T as C,Ua as ne,V as ie,Va as d,Wa as K,X as y,Xa as e,Y,Ya as t,Za as l,Zb as te,_a as st,_b as _e,a as $,aa as h,ab as X,ba as I,bb as p,cb as Q,cc as F,da as tt,g as Ve,gb as ae,hb as oe,ia as _,ib as re,j as He,ja as b,jb as se,k as he,kb as i,lb as ce,mb as ye,pa as B,pb as O,qb as v,r as Ae,ra as G,rb as Ie,s as qe,sb as Ee,tb as lt,v as Ze,va as J,wa as Ce,xa as it,y as $e,za as ge}from"./chunk-GSP4HXPH.js";var ze=(()=>{class a{constructor(n){this.platformId=n,this.activeLinkSource=new he(""),this.activeLink$=this.activeLinkSource.asObservable()}setActiveLink(n){this.activeLinkSource.next(n)}resetActiveLink(){this.activeLinkSource.next("")}updateActiveLinkOnScroll(){if(F(this.platformId)){let n=document.getElementById("team");if(n){let o=n.getBoundingClientRect(),r=o.top<=window.innerHeight*.85&&o.bottom>window.innerHeight*.55;this.setActiveLink(r?"team":"start")}}}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(J))}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return a})();var pi=["navbarNavAltMarkup"],R=a=>[a],S=(a,s)=>[a,s],Et=(()=>{class a{constructor(n,o){this.renderer=n,this.navbarService=o,this.appPaths=f}ngOnInit(){this.navbarService.updateActiveLinkOnScroll()}get activeLink$(){return this.navbarService.activeLink$}setActiveLink(n){this.navbarService.setActiveLink(n)}resetActiveLink(){this.navbarService.resetActiveLink()}onWindowScroll(){this.navbarService.updateActiveLinkOnScroll()}collapseNav(){let n=this.navbarNavAltMarkup.nativeElement;n.classList.contains("show")&&this.renderer.removeClass(n,"show")}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(we),g(ze))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-navbar"]],viewQuery:function(o,r){if(o&1&&ae(pi,7),o&2){let c;oe(c=re())&&(r.navbarNavAltMarkup=c.first)}},hostBindings:function(o,r){o&1&&p("scroll",function(){return r.onWindowScroll()},!1,fe)},decls:97,vars:84,consts:[["navbarNavAltMarkup",""],["rla","routerLinkActive"],["rla2","routerLinkActive"],[1,"navbar","navbar-expand-xxl","py-0","sticky-top"],[1,"container","d-flex","justify-content-between","align-items-center"],[1,"navbar-brand","me-5",3,"routerLink"],["srcset","./assets/img/logo-centrum-terapii-i-wsparcia-rozwoju-rowowaga-w-kaliszu.webp","type","image/webp"],["src","./assets/img/logo-centrum-terapii-i-wsparcia-rozwoju-rowowaga-w-kaliszu.png","alt","logo Centrum Terapii I Wsparcia Rozwoju w Kaliszu","width","200","height","137",1,"logo"],[1,"d-flex","align-items-center"],["type","button","data-bs-toggle","collapse","data-bs-target","#navbarNavAltMarkup","aria-controls","navbarNavAltMarkup","aria-expanded","false","aria-label","Toggle navigation",1,"navbar-toggler","me-3"],[1,"navbar-toggler-icon"],[1,"color-btn","d-none","d-sm-block","d-xxl-none",3,"click","routerLink"],[1,"d-flex","justify-content-center","align-items-center"],["srcset","./assets/img/calendar.webp","type","image/webp"],["src","./assets/img/calendar.png","alt","ikona kalendarza"],[1,"m-0"],["id","navbarNavAltMarkup",1,"collapse","navbar-collapse","no-wrap","pb-2"],[1,"navbar-nav","ms-auto","d-flex","align-items-center","p-0"],[1,"nav-item"],[1,"text-nav-color","nav-link",3,"click","routerLink"],["routerLinkActive","active-dropdown",1,"nav-item","dropdown","text-center"],["role","button","data-bs-toggle","dropdown","aria-expanded","false",1,"nav-link","text-nav-color"],["srcset","./assets/img/arrow-down-sign-to-navigate.webp","type","image/webp"],["src","./assets/img/arrow-down-sign-to-navigate.png","alt","strza\u0142ka dropdownu w d\xF3\u0142",1,"arrow"],["aria-labelledby","navbarDropdown",1,"dropdown-menu","px-1","py-0"],["routerLinkActive","active",1,"dropdown-item",3,"click","routerLink"],["fragment","team",1,"text-nav-color","nav-link",3,"click","routerLink"],["routerLinkActive","active",1,"text-nav-color","nav-link",3,"click","routerLink"],["id","navbarDropdown","role","button","data-bs-toggle","dropdown","aria-expanded","false",1,"nav-link","text-nav-color"],[1,"nav-item","me-3"],[1,"color-btn","d-sm-none","d-xxl-block","no-wrap","me-4","mt-2","mb-2",3,"click","routerLink"]],template:function(o,r){if(o&1){let c=X();e(0,"nav",3)(1,"div",4)(2,"a",5)(3,"picture"),l(4,"source",6)(5,"img",7),t()(),e(6,"div",8)(7,"button",9),l(8,"span",10),t(),e(9,"app-color-button",11),p("click",function(){return _(c),b(r.collapseNav())}),e(10,"div",12)(11,"picture"),l(12,"source",13)(13,"img",14),t(),e(14,"p",15),i(15,"Um\xF3w wizyt\u0119"),t()()()(),e(16,"div",16,0)(18,"ul",17)(19,"li",18)(20,"a",19),Ie(21,"async"),p("click",function(){return _(c),r.setActiveLink("start"),b(r.collapseNav())}),i(22,"Start"),t()(),e(23,"li",20,1)(25,"a",21),i(26," Zakres Pomocy "),e(27,"picture"),l(28,"source",22)(29,"img",23),t()(),e(30,"ul",24)(31,"li")(32,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(33,"Konsultacje psychologiczne"),t()(),e(34,"li")(35,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(36,"Terapia integracji sensorycznej"),t()(),e(37,"li")(38,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(39,"Terapia neurorozwojowa odruch\xF3w "),l(40,"br"),i(41," INPP"),t()(),e(42,"li")(43,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(44,"Terapia NeuroTaktylna MNRI\xAE"),t()(),e(45,"li")(46,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(47,"Terapia przetwarzania "),l(48,"br"),i(49," s\u0142uchowego Johansena"),t()(),e(50,"li")(51,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(52,"Diagnoza i terapia r\u0119ki"),t()(),e(53,"li")(54,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(55,"Terapia pedagogiczna"),t()(),e(56,"li")(57,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(58,"Terapia widzenia"),t()(),e(59,"li")(60,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(61,"Konsultacje specjalistyczne"),t()()()(),e(62,"li",18)(63,"a",26),Ie(64,"async"),p("click",function(){return _(c),r.setActiveLink("team"),b(r.collapseNav())}),i(65,"Zesp\xF3\u0142"),t()(),e(66,"li",18)(67,"a",27),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(68,"Cennik"),t()(),e(69,"li",18)(70,"a",27),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(71,"Nasze Centrum"),t()(),e(72,"li",20,2)(74,"a",28),i(75," Dokumenty "),e(76,"picture"),l(77,"source",22)(78,"img",23),t()(),e(79,"ul",24)(80,"li")(81,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(82,"Zgoda na udzia\u0142 w terapii"),t()(),e(83,"li")(84,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(85,"Zgoda na publikacj\u0119 wizerunku"),t()(),e(86,"li")(87,"a",25),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(88,"Standardy ochrony ma\u0142oletnich"),t()()()(),e(89,"li",29)(90,"a",27),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),i(91,"Kontakt"),t()(),e(92,"app-color-button",30),p("click",function(){return _(c),r.collapseNav(),b(r.resetActiveLink())}),e(93,"picture"),l(94,"source",13)(95,"img",14),t(),i(96," Um\xF3w wizyt\u0119 "),t()()()()()}if(o&2){let c=se(24),m=se(73);u(2),d("routerLink",O(32,R,r.appPaths.HOME)),u(7),d("routerLink",O(34,R,r.appPaths.CONTACT)),u(11),K("active",Ee(21,28,r.activeLink$)==="start"),d("routerLink",O(36,R,r.appPaths.HOME)),u(5),K("pink-underline",c.isActive),u(7),d("routerLink",v(38,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.PSYCHOLOGICAL_CONSULTATIONS)),u(3),d("routerLink",v(41,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.SENSORY_INTEGRATION_THERAPY)),u(3),d("routerLink",v(44,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.NEURODEVELOPMENTAL_REFLEX_THERAPY)),u(5),d("routerLink",v(47,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.NEUROTACTILE_THERAPY)),u(3),d("routerLink",v(50,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.AUDITORY_PROCESSING_THERAPY)),u(5),d("routerLink",v(53,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.HAND_THERAPY)),u(3),d("routerLink",v(56,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.PEDAGOGICAL_THERAPY)),u(3),d("routerLink",v(59,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.VISION_THERAPY)),u(3),d("routerLink",v(62,S,r.appPaths.ASSISTANCE,r.appPaths.SPECIALIST_CONSULTATIONS)),u(3),K("active",Ee(64,30,r.activeLink$)==="team"),d("routerLink",O(65,R,r.appPaths.HOME)),u(4),d("routerLink",O(67,R,r.appPaths.PRICE_LIST)),u(3),d("routerLink",O(69,R,r.appPaths.OUR_CENTER)),u(4),K("pink-underline",m.isActive),u(7),d("routerLink",v(71,S,r.appPaths.DOCUMENTS,r.appPaths.THERAPY_CONSENT)),u(3),d("routerLink",v(74,S,r.appPaths.DOCUMENTS,r.appPaths.IMAGE_CONSENT)),u(3),d("routerLink",v(77,S,r.appPaths.DOCUMENTS,r.appPaths.MINORS_PROTECTION)),u(3),d("routerLink",O(80,R,r.appPaths.CONTACT)),u(2),d("routerLink",O(82,R,r.appPaths.CONTACT))}},dependencies:[N,kt,be,ut],styles:['.navbar[_ngcontent-%COMP%]{background-color:var(--white-color);font-size:20px;box-shadow:0 5px 10px #0000004d}img[_ngcontent-%COMP%]{height:100px;margin-bottom:5px;margin-top:5px}@media (max-width: 555px){img[_ngcontent-%COMP%]{height:90px}}@media (max-width: 450px){br[_ngcontent-%COMP%]{display:block}}@media (min-width: 451px){br[_ngcontent-%COMP%]{display:none}}.navbar-toggler[_ngcontent-%COMP%]{font-size:30px}app-color-button[_ngcontent-%COMP%]{margin-left:8px}.nav-link[_ngcontent-%COMP%]{margin-right:8px;position:relative;color:inherit}.nav-link[_ngcontent-%COMP%]:after{content:"";position:absolute;left:0;right:0;bottom:-3px;height:3px;color:var(--light-pink-color);background-color:var(--light-pink-color);transform:scaleX(0);transition:transform .3s ease;transform-origin:right}.nav-link[_ngcontent-%COMP%]:hover:after, .nav-link.active[_ngcontent-%COMP%]:after{transform:scaleX(1);transform-origin:left}.dropdown-item.active[_ngcontent-%COMP%], .dropdown-item[_ngcontent-%COMP%]:active{color:#4cb49e}.pink-underline[_ngcontent-%COMP%]:after{content:"";position:absolute;left:0;right:0;bottom:-3px;height:3px;background-color:var(--light-pink-color);transform:scaleX(1);transition:transform .3s ease}.dropdown-menu[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]   a[_ngcontent-%COMP%]{border-bottom:1px solid #ccc}.dropdown-menu[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]:last-child   a[_ngcontent-%COMP%]{border-bottom:none}.color-btn[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:35px;height:35px}.logo[_ngcontent-%COMP%]{max-width:146px;max-height:100px;transition:transform .3s ease}.logo[_ngcontent-%COMP%]:hover{transform:scale(1.07)}.dropdown-item[_ngcontent-%COMP%]{background-color:var(--white-color)}.dropdown-item[_ngcontent-%COMP%]:hover{background-color:#d6f3efe3}.dropdown-menu[_ngcontent-%COMP%]{background-color:var(--white-color)}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{height:10px}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.nav-item[_ngcontent-%COMP%]{margin-right:10px}']})}}return a})();var jt=(()=>{class a{constructor(n){this.router=n}goToContact(){this.router.navigate(["/contact"])}goToRodo(){this.router.navigate(["/rodo"])}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(D))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-footer"]],decls:52,vars:0,consts:[[1,"text-center"],[1,"content-box","pt-3"],[1,"contact-box","row","row-cols-lg-3"],[1,"mt-3"],["href","https://maps.app.goo.gl/FRJNZisRV4fubFZd8","target","_blank",1,"d-flex","justify-content-center","align-items-center","text-decoration-none","text-dark","footer-icon-text"],["srcset","assets/img/location.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/location.png","alt","Ikona miejsca po\u0142o\u017Cenia z serduszkiem","width","64","height","64",1,"contact-icon","mb-3"],[1,"ms-2","mt-1","footer-icon-text"],[1,""],["href","tel:+48664668491",1,"ms-2","mt-3","footer-icon-text","phone-link","d-flex","justify-content-center","align-items-center"],["srcset","assets/img/phone.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/phone.jpg","alt","Ikona telefonu","width","64","height","64",1,"contact-icon"],[1,"ms-2","mt-3","footer-icon-text"],["href","mailto:kontakt@rownowagacentrum.pl",1,"d-flex","justify-content-center","align-items-center","mt-3","footer-icon-text","email-link"],["srcset","assets/img/email.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/email.png","alt","Ikona listu","width","64","height","64",1,"contact-icon"],[1,"social-media-box","d-flex","flex-column","justify-content-center","mb-3"],["href","https://www.facebook.com/CentrumRownowagaKalisz","target","_blank",1,"me-2"],["srcset","assets/img/facebook.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/facebook.png","alt","Ikona Facebooka","width","64","height","64",1,"mt-3"],["href","https://www.instagram.com/rownowaga_centrum/","target","_blank",1,"ms-2"],["srcset","assets/img/instagram.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/instagram.png","alt","Ikona Instagrama","width","64","height","64",1,"mt-3"],[1,"d-block","pt-3",3,"click"],["href","#",1,"navbar-brand"],["srcset","./assets/img/logo-centrum-terapii-i-wsparcia-rozwoju-rowowaga-w-kaliszu.webp","type","image/webp"],["src","./assets/img/logo-centrum-terapii-i-wsparcia-rozwoju-rowowaga-w-kaliszu.png","alt","logo Centrum Terapii I Wsparcia Rozwoju w Kaliszu","width","200","height","137",1,"logo","mt-2"],[1,"line","my-3"],[1,"policy","d-flex","flex-sm-row","flex-column","justify-content-center"],[1,"m-0",3,"click"],[1,"d-none","d-sm-inline"],[1,"ms-sm-1"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"footer",0)(1,"div",1)(2,"div")(3,"div",2)(4,"div",3)(5,"a",4)(6,"picture"),l(7,"source",5)(8,"img",6),t(),e(9,"p",7),i(10," Cz\u0119stochowska 21 "),l(11,"br"),i(12," 62-800\xA0Kalisz "),t()()(),e(13,"div",8)(14,"a",9)(15,"picture"),l(16,"source",10)(17,"img",11),t(),e(18,"p",12),i(19,"+48 664 668 491"),t()()(),e(20,"div",8)(21,"a",13)(22,"picture"),l(23,"source",14)(24,"img",15),t(),e(25,"p",12),i(26," kontakt@rownowagacentrum.pl"),t()()(),l(27,"div"),e(28,"div",16)(29,"div")(30,"a",17)(31,"picture"),l(32,"source",18)(33,"img",19),t()(),e(34,"a",20)(35,"picture"),l(36,"source",21)(37,"img",22),t()()(),e(38,"app-color-button",23),p("click",function(){return r.goToContact()}),i(39,"Um\xF3w wizyt\u0119"),t()(),e(40,"a",24)(41,"picture"),l(42,"source",25)(43,"img",26),t()()(),l(44,"div",27),e(45,"div",28)(46,"p",29),p("click",function(){return r.goToRodo()}),i(47," Rodo "),e(48,"span",30),i(49,"|"),t()(),e(50,"p",31),i(51,"Copyright 2024 \xA9 Aleksander Burczyk"),t()()()()())},dependencies:[be],styles:["footer[_ngcontent-%COMP%]{background-color:var(--mint-color)}.content-box[_ngcontent-%COMP%]{max-width:1180px;margin-left:auto;margin-right:auto;overflow:hidden}.line[_ngcontent-%COMP%]{height:1px;width:97%;background-color:var(--black-color);border-radius:15px;margin:0 auto}.footer-icon-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}.contact-icon[_ngcontent-%COMP%]{width:55px;height:55px;cursor:pointer}.social-media-box[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:40px;height:40px}.logo[_ngcontent-%COMP%]{max-width:170px;max-height:117px;transition:transform .3s ease}.policy[_ngcontent-%COMP%]   p[_ngcontent-%COMP%]{cursor:pointer}.logo[_ngcontent-%COMP%]:hover{transform:scale(1.1)}.phone-link[_ngcontent-%COMP%], .email-link[_ngcontent-%COMP%]{color:var(--black-color);text-decoration:none}@media (max-width: 576px){.footer-icon-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.contact-icon[_ngcontent-%COMP%]{width:45px;height:45px}}"]})}}return a})();var St=(()=>{class a{static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-root"]],decls:5,vars:0,consts:[[1,"page-container"],[1,"content-wrap"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1),l(2,"app-navbar")(3,"router-outlet"),t(),l(4,"app-footer"),t())},dependencies:[zt,Et,jt],styles:[".page-container[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;min-height:100vh}"]})}}return a})();var gi="@",fi=(()=>{class a{constructor(n,o,r,c,m){this.doc=n,this.delegate=o,this.zone=r,this.animationType=c,this.moduleImpl=m,this._rendererFactoryPromise=null,this.scheduler=Y(at,{optional:!0}),this.loadingSchedulerFn=Y(wi,{optional:!0})}ngOnDestroy(){this._engine?.flush()}loadImpl(){let n=()=>this.moduleImpl??import("./chunk-UXERCYWP.js").then(r=>r),o;return this.loadingSchedulerFn?o=this.loadingSchedulerFn(n):o=n(),o.catch(r=>{throw new et(5300,!1)}).then(({\u0275createEngine:r,\u0275AnimationRendererFactory:c})=>{this._engine=r(this.animationType,this.doc);let m=new c(this.delegate,this._engine,this.zone);return this.delegate=m,m})}createRenderer(n,o){let r=this.delegate.createRenderer(n,o);if(r.\u0275type===0)return r;typeof r.throwOnSyntheticProps=="boolean"&&(r.throwOnSyntheticProps=!1);let c=new Se(r);return o?.data?.animation&&!this._rendererFactoryPromise&&(this._rendererFactoryPromise=this.loadImpl()),this._rendererFactoryPromise?.then(m=>{let T=m.createRenderer(n,o);c.use(T),this.scheduler?.notify(10)}).catch(m=>{c.use(r)}),c}begin(){this.delegate.begin?.()}end(){this.delegate.end?.()}whenRenderingDone(){return this.delegate.whenRenderingDone?.()??Promise.resolve()}static{this.\u0275fac=function(o){nt()}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac})}}return a})(),Se=class{constructor(s){this.delegate=s,this.replay=[],this.\u0275type=1}use(s){if(this.delegate=s,this.replay!==null){for(let n of this.replay)n(s);this.replay=null}}get data(){return this.delegate.data}destroy(){this.replay=null,this.delegate.destroy()}createElement(s,n){return this.delegate.createElement(s,n)}createComment(s){return this.delegate.createComment(s)}createText(s){return this.delegate.createText(s)}get destroyNode(){return this.delegate.destroyNode}appendChild(s,n){this.delegate.appendChild(s,n)}insertBefore(s,n,o,r){this.delegate.insertBefore(s,n,o,r)}removeChild(s,n,o){this.delegate.removeChild(s,n,o)}selectRootElement(s,n){return this.delegate.selectRootElement(s,n)}parentNode(s){return this.delegate.parentNode(s)}nextSibling(s){return this.delegate.nextSibling(s)}setAttribute(s,n,o,r){this.delegate.setAttribute(s,n,o,r)}removeAttribute(s,n,o){this.delegate.removeAttribute(s,n,o)}addClass(s,n){this.delegate.addClass(s,n)}removeClass(s,n){this.delegate.removeClass(s,n)}setStyle(s,n,o,r){this.delegate.setStyle(s,n,o,r)}removeStyle(s,n,o){this.delegate.removeStyle(s,n,o)}setProperty(s,n,o){this.shouldReplay(n)&&this.replay.push(r=>r.setProperty(s,n,o)),this.delegate.setProperty(s,n,o)}setValue(s,n){this.delegate.setValue(s,n)}listen(s,n,o){return this.shouldReplay(n)&&this.replay.push(r=>r.listen(s,n,o)),this.delegate.listen(s,n,o)}shouldReplay(s){return this.replay!==null&&s.startsWith(gi)}},wi=new ie("");function Mt(a="animations"){return rt("NgAsyncAnimations"),tt([{provide:ot,useFactory:(s,n,o)=>new fi(s,n,o,a),deps:[ee,ht,B]},{provide:Ce,useValue:a==="noop"?"NoopAnimations":"BrowserAnimations"}])}var Me;try{Me=typeof Intl<"u"&&Intl.v8BreakIterator}catch{Me=!1}var ue=(()=>{class a{constructor(n){this._platformId=n,this.isBrowser=this._platformId?F(this._platformId):typeof document=="object"&&!!document,this.EDGE=this.isBrowser&&/(edge)/i.test(navigator.userAgent),this.TRIDENT=this.isBrowser&&/(msie|trident)/i.test(navigator.userAgent),this.BLINK=this.isBrowser&&!!(window.chrome||Me)&&typeof CSS<"u"&&!this.EDGE&&!this.TRIDENT,this.WEBKIT=this.isBrowser&&/AppleWebKit/i.test(navigator.userAgent)&&!this.BLINK&&!this.EDGE&&!this.TRIDENT,this.IOS=this.isBrowser&&/iPad|iPhone|iPod/.test(navigator.userAgent)&&!("MSStream"in window),this.FIREFOX=this.isBrowser&&/(firefox|minefield)/i.test(navigator.userAgent),this.ANDROID=this.isBrowser&&/android/i.test(navigator.userAgent)&&!this.TRIDENT,this.SAFARI=this.isBrowser&&/safari/i.test(navigator.userAgent)&&this.WEBKIT}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(J))}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return a})();var le;function yi(){if(le==null&&typeof window<"u")try{window.addEventListener("test",null,Object.defineProperty({},"passive",{get:()=>le=!0}))}finally{le=le||!1}return le}function Te(a){return yi()?a:!!a.capture}function Tt(a){return a.composedPath?a.composedPath()[0]:a.target}function Ot(){return typeof __karma__<"u"&&!!__karma__||typeof jasmine<"u"&&!!jasmine||typeof jest<"u"&&!!jest||typeof Mocha<"u"&&!!Mocha}function Oe(a){return Array.isArray(a)?a:[a]}function Pe(a){return a instanceof G?a.nativeElement:a}var Ft=new Set,W,_i=(()=>{class a{constructor(n,o){this._platform=n,this._nonce=o,this._matchMedia=this._platform.isBrowser&&window.matchMedia?window.matchMedia.bind(window):zi}matchMedia(n){return(this._platform.WEBKIT||this._platform.BLINK)&&bi(n,this._nonce),this._matchMedia(n)}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(ue),y(it,8))}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return a})();function bi(a,s){if(!Ft.has(a))try{W||(W=document.createElement("style"),s&&W.setAttribute("nonce",s),W.setAttribute("type","text/css"),document.head.appendChild(W)),W.sheet&&(W.sheet.insertRule(`@media ${a} {body{ }}`,0),Ft.add(a))}catch(n){console.error(n)}}function zi(a){return{matches:a==="all"||a==="",media:a,addListener:()=>{},removeListener:()=>{}}}var Nt=(()=>{class a{constructor(n,o){this._mediaMatcher=n,this._zone=o,this._queries=new Map,this._destroySubject=new He}ngOnDestroy(){this._destroySubject.next(),this._destroySubject.complete()}isMatched(n){return Dt(Oe(n)).some(r=>this._registerQuery(r).mql.matches)}observe(n){let r=Dt(Oe(n)).map(m=>this._registerQuery(m).observable),c=qe(r);return c=Ze(c.pipe(Ge(1)),c.pipe(Je(1),Ye(0))),c.pipe(Ae(m=>{let T={matches:!1,breakpoints:{}};return m.forEach(({matches:q,query:Z})=>{T.matches=T.matches||q,T.breakpoints[Z]=q}),T}))}_registerQuery(n){if(this._queries.has(n))return this._queries.get(n);let o=this._mediaMatcher.matchMedia(n),c={observable:new Ve(m=>{let T=q=>this._zone.run(()=>m.next(q));return o.addListener(T),()=>{o.removeListener(T)}}).pipe(Xe(o),Ae(({matches:m})=>({query:n,matches:m})),Qe(this._destroySubject)),mql:o};return this._queries.set(n,c),c}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(_i),y(B))}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return a})();function Dt(a){return a.map(s=>s.split(",")).reduce((s,n)=>s.concat(n)).map(s=>s.trim())}function Ut(a){return a.buttons===0||a.detail===0}function Wt(a){let s=a.touches&&a.touches[0]||a.changedTouches&&a.changedTouches[0];return!!s&&s.identifier===-1&&(s.radiusX==null||s.radiusX===1)&&(s.radiusY==null||s.radiusY===1)}var V=function(a){return a[a.NONE=0]="NONE",a[a.BLACK_ON_WHITE=1]="BLACK_ON_WHITE",a[a.WHITE_ON_BLACK=2]="WHITE_ON_BLACK",a}(V||{}),Rt="cdk-high-contrast-black-on-white",Lt="cdk-high-contrast-white-on-black",Fe="cdk-high-contrast-active",Vt=(()=>{class a{constructor(n,o){this._platform=n,this._document=o,this._breakpointSubscription=Y(Nt).observe("(forced-colors: active)").subscribe(()=>{this._hasCheckedHighContrastMode&&(this._hasCheckedHighContrastMode=!1,this._applyBodyHighContrastModeCssClasses())})}getHighContrastMode(){if(!this._platform.isBrowser)return V.NONE;let n=this._document.createElement("div");n.style.backgroundColor="rgb(1,2,3)",n.style.position="absolute",this._document.body.appendChild(n);let o=this._document.defaultView||window,r=o&&o.getComputedStyle?o.getComputedStyle(n):null,c=(r&&r.backgroundColor||"").replace(/ /g,"");switch(n.remove(),c){case"rgb(0,0,0)":case"rgb(45,50,54)":case"rgb(32,32,32)":return V.WHITE_ON_BLACK;case"rgb(255,255,255)":case"rgb(255,250,239)":return V.BLACK_ON_WHITE}return V.NONE}ngOnDestroy(){this._breakpointSubscription.unsubscribe()}_applyBodyHighContrastModeCssClasses(){if(!this._hasCheckedHighContrastMode&&this._platform.isBrowser&&this._document.body){let n=this._document.body.classList;n.remove(Fe,Rt,Lt),this._hasCheckedHighContrastMode=!0;let o=this.getHighContrastMode();o===V.BLACK_ON_WHITE?n.add(Fe,Rt):o===V.WHITE_ON_BLACK&&n.add(Fe,Lt)}}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(ue),y(ee))}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return a})();var De=(()=>{class a{static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)}}static{this.\u0275mod=I({type:a})}static{this.\u0275inj=C({})}}return a})();function ji(){return!0}var Si=new ie("mat-sanity-checks",{providedIn:"root",factory:ji}),Le=(()=>{class a{constructor(n,o,r){this._sanityChecks=o,this._document=r,this._hasDoneGlobalChecks=!1,n._applyBodyHighContrastModeCssClasses(),this._hasDoneGlobalChecks||(this._hasDoneGlobalChecks=!0)}_checkIsEnabled(n){return Ot()?!1:typeof this._sanityChecks=="boolean"?this._sanityChecks:!!this._sanityChecks[n]}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(Vt),y(Si,8),y(ee))}}static{this.\u0275mod=I({type:a})}static{this.\u0275inj=C({imports:[De,De]})}}return a})();var M=function(a){return a[a.FADING_IN=0]="FADING_IN",a[a.VISIBLE=1]="VISIBLE",a[a.FADING_OUT=2]="FADING_OUT",a[a.HIDDEN=3]="HIDDEN",a}(M||{}),Ne=class{constructor(s,n,o,r=!1){this._renderer=s,this.element=n,this.config=o,this._animationForciblyDisabledThroughCss=r,this.state=M.HIDDEN}fadeOut(){this._renderer.fadeOutRipple(this)}},Ht=Te({passive:!0,capture:!0}),Re=class{constructor(){this._events=new Map,this._delegateEventHandler=s=>{let n=Tt(s);n&&this._events.get(s.type)?.forEach((o,r)=>{(r===n||r.contains(n))&&o.forEach(c=>c.handleEvent(s))})}}addHandler(s,n,o,r){let c=this._events.get(n);if(c){let m=c.get(o);m?m.add(r):c.set(o,new Set([r]))}else this._events.set(n,new Map([[o,new Set([r])]])),s.runOutsideAngular(()=>{document.addEventListener(n,this._delegateEventHandler,Ht)})}removeHandler(s,n,o){let r=this._events.get(s);if(!r)return;let c=r.get(n);c&&(c.delete(o),c.size===0&&r.delete(n),r.size===0&&(this._events.delete(s),document.removeEventListener(s,this._delegateEventHandler,Ht)))}},qt={enterDuration:225,exitDuration:150},Mi=800,Zt=Te({passive:!0,capture:!0}),$t=["mousedown","touchstart"],Yt=["mouseup","mouseleave","touchend","touchcancel"],Gt=class a{static{this._eventManager=new Re}constructor(s,n,o,r){this._target=s,this._ngZone=n,this._platform=r,this._isPointerDown=!1,this._activeRipples=new Map,this._pointerUpEventsRegistered=!1,r.isBrowser&&(this._containerElement=Pe(o))}fadeInRipple(s,n,o={}){let r=this._containerRect=this._containerRect||this._containerElement.getBoundingClientRect(),c=$($({},qt),o.animation);o.centered&&(s=r.left+r.width/2,n=r.top+r.height/2);let m=o.radius||Ti(s,n,r),T=s-r.left,q=n-r.top,Z=c.enterDuration,A=document.createElement("div");A.classList.add("mat-ripple-element"),A.style.left=`${T-m}px`,A.style.top=`${q-m}px`,A.style.height=`${m*2}px`,A.style.width=`${m*2}px`,o.color!=null&&(A.style.backgroundColor=o.color),A.style.transitionDuration=`${Z}ms`,this._containerElement.appendChild(A);let Be=window.getComputedStyle(A),ui=Be.transitionProperty,Ke=Be.transitionDuration,ve=ui==="none"||Ke==="0s"||Ke==="0s, 0s"||r.width===0&&r.height===0,L=new Ne(this,A,o,ve);A.style.transform="scale3d(1, 1, 1)",L.state=M.FADING_IN,o.persistent||(this._mostRecentTransientRipple=L);let me=null;return!ve&&(Z||c.exitDuration)&&this._ngZone.runOutsideAngular(()=>{let Ue=()=>{me&&(me.fallbackTimer=null),clearTimeout(We),this._finishRippleTransition(L)},xe=()=>this._destroyRipple(L),We=setTimeout(xe,Z+100);A.addEventListener("transitionend",Ue),A.addEventListener("transitioncancel",xe),me={onTransitionEnd:Ue,onTransitionCancel:xe,fallbackTimer:We}}),this._activeRipples.set(L,me),(ve||!Z)&&this._finishRippleTransition(L),L}fadeOutRipple(s){if(s.state===M.FADING_OUT||s.state===M.HIDDEN)return;let n=s.element,o=$($({},qt),s.config.animation);n.style.transitionDuration=`${o.exitDuration}ms`,n.style.opacity="0",s.state=M.FADING_OUT,(s._animationForciblyDisabledThroughCss||!o.exitDuration)&&this._finishRippleTransition(s)}fadeOutAll(){this._getActiveRipples().forEach(s=>s.fadeOut())}fadeOutAllNonPersistent(){this._getActiveRipples().forEach(s=>{s.config.persistent||s.fadeOut()})}setupTriggerEvents(s){let n=Pe(s);!this._platform.isBrowser||!n||n===this._triggerElement||(this._removeTriggerEvents(),this._triggerElement=n,$t.forEach(o=>{a._eventManager.addHandler(this._ngZone,o,n,this)}))}handleEvent(s){s.type==="mousedown"?this._onMousedown(s):s.type==="touchstart"?this._onTouchStart(s):this._onPointerUp(),this._pointerUpEventsRegistered||(this._ngZone.runOutsideAngular(()=>{Yt.forEach(n=>{this._triggerElement.addEventListener(n,this,Zt)})}),this._pointerUpEventsRegistered=!0)}_finishRippleTransition(s){s.state===M.FADING_IN?this._startFadeOutTransition(s):s.state===M.FADING_OUT&&this._destroyRipple(s)}_startFadeOutTransition(s){let n=s===this._mostRecentTransientRipple,{persistent:o}=s.config;s.state=M.VISIBLE,!o&&(!n||!this._isPointerDown)&&s.fadeOut()}_destroyRipple(s){let n=this._activeRipples.get(s)??null;this._activeRipples.delete(s),this._activeRipples.size||(this._containerRect=null),s===this._mostRecentTransientRipple&&(this._mostRecentTransientRipple=null),s.state=M.HIDDEN,n!==null&&(s.element.removeEventListener("transitionend",n.onTransitionEnd),s.element.removeEventListener("transitioncancel",n.onTransitionCancel),n.fallbackTimer!==null&&clearTimeout(n.fallbackTimer)),s.element.remove()}_onMousedown(s){let n=Ut(s),o=this._lastTouchStartEvent&&Date.now()<this._lastTouchStartEvent+Mi;!this._target.rippleDisabled&&!n&&!o&&(this._isPointerDown=!0,this.fadeInRipple(s.clientX,s.clientY,this._target.rippleConfig))}_onTouchStart(s){if(!this._target.rippleDisabled&&!Wt(s)){this._lastTouchStartEvent=Date.now(),this._isPointerDown=!0;let n=s.changedTouches;if(n)for(let o=0;o<n.length;o++)this.fadeInRipple(n[o].clientX,n[o].clientY,this._target.rippleConfig)}}_onPointerUp(){this._isPointerDown&&(this._isPointerDown=!1,this._getActiveRipples().forEach(s=>{let n=s.state===M.VISIBLE||s.config.terminateOnPointerUp&&s.state===M.FADING_IN;!s.config.persistent&&n&&s.fadeOut()}))}_getActiveRipples(){return Array.from(this._activeRipples.keys())}_removeTriggerEvents(){let s=this._triggerElement;s&&($t.forEach(n=>a._eventManager.removeHandler(n,s,this)),this._pointerUpEventsRegistered&&(Yt.forEach(n=>s.removeEventListener(n,this,Zt)),this._pointerUpEventsRegistered=!1))}};function Ti(a,s,n){let o=Math.max(Math.abs(a-n.left),Math.abs(a-n.right)),r=Math.max(Math.abs(s-n.top),Math.abs(s-n.bottom));return Math.sqrt(o*o+r*r)}var Jt=(()=>{class a{static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)}}static{this.\u0275mod=I({type:a})}static{this.\u0275inj=C({imports:[Le,Le]})}}return a})();var Oi=(a,s)=>[a,s];function Pi(a,s){if(a&1){let n=X();e(0,"div",6),p("click",function(){_(n);let r=Q();return b(r.resetActiveLink())}),e(1,"div",7)(2,"picture"),l(3,"source",8)(4,"img",9),t(),e(5,"h3",10),i(6),t(),e(7,"p",11),i(8),t()()()}if(a&2){let n=s.$implicit,o=Q();d("routerLink",v(7,Oi,o.appPaths.ASSISTANCE,n.path)),u(3),d("srcset",n.webpImg),u(),d("src",n.alt,w)("alt",n.alt),u(2),ce(n.title),u(),d("innerHTML",n.description,ge),u(),ce(n.description)}}var Xt=(()=>{class a{constructor(n){this.navbarService=n,this.appPaths=f,this.cards=[{webpImg:"assets/img/glowa-z-plusem.webp",alterImg:"assets/img/glowa-z-plusem.png",alt:"ikona g\u0142owy z plusem symbolizuj\u0105ca konsultacje psychologiczne",title:"Konsultacje psychologiczne",description:"Wsparcie psychologiczne dla dzieci, m\u0142odzie\u017Cy i&nbsp;rodzic\xF3w, pomoc w&nbsp;radzeniu sobie z&nbsp;emocjami, stresem, obni\u017Con\u0105 samoocen\u0105, trudno\u015Bciami relacyjnymi. Rozwijanie umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142eczno-emocjonalnych, mindfullnes.",path:this.appPaths.PSYCHOLOGICAL_CONSULTATIONS},{webpImg:"assets/img/hustawka.webp",alterImg:"assets/img/hustawka.png",alt:"ikona hu\u015Btawki symobolizujaca terapie SI",title:"Terapia integracji sensorycznej",description:"Wsparcie dzieci z&nbsp;trudno\u015Bciami ruchowymi i&nbsp;przetwarzania sensorycznego. Diagnoza i&nbsp;terapia integracji sensorycznej.",path:this.appPaths.SENSORY_INTEGRATION_THERAPY},{webpImg:"assets/img/mozg.webp",alterImg:"assets/img/mozg.png",alt:"ikona m\xF3zgu symbolizujaca terapie nerorozwojow\u0105 odruch\xF3w",title:"Terapia neurorozwojowa odruch\xF3w INPP",description:"Stymulacja i&nbsp;wygaszanie odruch\xF3w pierwotnych, poprawa umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych, wsparcie neurorozwojowe, eliminacja choroby lokomocyjnej.",path:this.appPaths.NEURODEVELOPMENTAL_REFLEX_THERAPY},{webpImg:"assets/img/masaz.webp",alterImg:"assets/img/masaz.png",alt:"ikona masazu symbolizujaca terapie nerotaktylna",title:"Terapia NeuroTaktylna MNRI",description:"Normalizacja pracy uk\u0142adu nerwowego, niwelowanie obronno\u015Bci dotykowej i&nbsp;niewystarczaj\u0105cej wra\u017Cliwo\u015Bci na&nbsp;bod\u017Ace sensoryczne.",path:this.appPaths.NEUROTACTILE_THERAPY},{webpImg:"assets/img/ucho.webp",alterImg:"assets/img/ucho.png",alt:"ikona ucha symbolizujaca przetwarzanie s\u0142uchowe Johansena",title:"Diagnoza i terapia przetwarzania s\u0142uchowego Johansena",description:"Wspomaganie rozwoju zdolno\u015Bci s\u0142uchowych i&nbsp;koncentracji, niwelowanie nadwra\u017Cliwo\u015Bci s\u0142uchowej, poprawa przetwarzania bod\u017Ac\xF3w d\u017Awi\u0119kowych.",path:this.appPaths.AUDITORY_PROCESSING_THERAPY},{webpImg:"assets/img/d\u0142on.webp",alterImg:"assets/img/d\u0142on.png",alt:"ikona r\u0119ki symbolizujaca terapie reki",title:"Diagnoza i terapia r\u0119ki",description:"Terapia motoryki ma\u0142ej, poprawa nieprawid\u0142owego chwytu pisarskiego, poprawa koordynacji ruchowej, sprawno\u015Bci manualnej i&nbsp;precyzyjnej, wspieranie samodzielno\u015Bci dziecka w&nbsp;codziennych czynno\u015Bciach.",path:this.appPaths.HAND_THERAPY},{webpImg:"assets/img/puzzle.webp",alterImg:"assets/img/puzzle.png",alt:"ikona puzzli symbolizujaca terapie pedagogiczna",title:"Terapia pedagogiczna",description:"Wsparcie edukacyjne dzieci z&nbsp;trudno\u015Bciami w&nbsp;nauce, rozw\xF3j umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych i&nbsp;spo\u0142ecznych. Terapia dostosowana do&nbsp;indywidualnych potrzeb dziecka.",path:this.appPaths.PEDAGOGICAL_THERAPY},{webpImg:"assets/img/vision.webp",alterImg:"assets/img/vision.png",alt:"ikona oka z d\u0142ugopisem i linijk\u0105 na nim sybol terapii widzenia",title:"Terapia widzenia",description:"Poprawa przetwarzania wzrokowego u&nbsp;dzieci z&nbsp;trudno\u015Bciami w&nbsp;nauce i&nbsp;percepcji. Wspomaganie koncentracji i&nbsp;precyzji w&nbsp;zadaniach wymagaj\u0105cych sprawno\u015Bci wzrokowej.",path:this.appPaths.VISION_THERAPY},{webpImg:"assets/img/konsultacje.webp",alterImg:"assets/img/konsultacje.png",alt:"ikona kobiety za biurkiem symbolizujaca konsultacje specjalistyczne",title:"Konsultacje specjalistyczne",description:"Indywidualne konsultacje dla&nbsp;rodzic\xF3w w&nbsp;zakresie przetwarzania sensorycznego, rozwoju ruchowego i&nbsp;spo\u0142eczno-emocjonalnego dzieci, w&nbsp;tym dzieci w&nbsp;spektrum autyzmu, ADHD, mutyzmu wybi\xF3rczego, niepe\u0142nosprawno\u015Bci intelektualnej.",path:this.appPaths.SPECIALIST_CONSULTATIONS}]}resetActiveLink(){this.navbarService.resetActiveLink()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(ze))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-assistance-scope"]],decls:7,vars:1,consts:[[1,"white-container"],[1,"d-flex","justify-content-center","text-center"],[1,"container-title"],[1,"container","d-flex","justify-content-center","align-items-stretch","text-center"],[1,"card-container","row","row-cols-md-2","row-cols-lg-3"],["class","card mb-sm-3 ",3,"routerLink","click",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"card","mb-sm-3",3,"click","routerLink"],[1,"card-body"],["type","image/webp",1,"p-0","mb-sm-2",3,"srcset"],[1,"p-0","mb-sm-2",3,"src","alt"],[1,"card-title","fs-4"],[1,"card-text","fs-6",3,"innerHTML"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"h2",2),i(3,"Zakres pomocy"),t()(),e(4,"div",3)(5,"div",4),P(6,Pi,9,10,"div",5),t()()()),o&2&&(u(6),d("ngForOf",r.cards))},dependencies:[te,N],styles:[".white-container[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;background-color:var(--white-color);margin-top:-80px;margin-left:auto;margin-right:auto;border-radius:15px;overflow:hidden}.container-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin-top:40px;margin-bottom:20px;font-weight:lighter;line-height:1.1;font-family:Comfortaa,sans-serif}.card[_ngcontent-%COMP%]{border:none;background-color:var(--white-color);transition:background-color .5s}.card[_ngcontent-%COMP%]:hover{background-color:#d6f3efe3;cursor:pointer}.card-body[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:150px;padding-bottom:20px}.card-body[_ngcontent-%COMP%]   .card-title[_ngcontent-%COMP%]{font-weight:700}"]})}}return a})();var x=(()=>{class a{constructor(n){this.router=n,this.activeTherapistIndex=new he(0),this.therapists=[{id:0,name:"Paulina Okrasa-Burczyk",role:"Za\u0142o\u017Cycielka Centrum R\xF3wnowaga, pedago\u017Cka, terapeutka SI, terapeutka neurorozwojowa metody INPP i&nbsp;przetwarzania s\u0142uchowego, socjoterapeutka, terapeutka dzieci w&nbsp;spektrum autyzmu i&nbsp;z&nbsp;niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105, logopedka",webpImg:"assets/img/Paulina-Okrasa-Burczyk.webp",alterImg:"assets/img/Paulina-Okrasa-Burczyk.jpg",path:`${f.PAULINA_OKRASA_BURCZYK}`},{id:1,name:"Karolina Okrasa-Staszak",role:"Psycholog",webpImg:"assets/img/awatar-damski.webp",alterImg:"assets/img/awatar-damski.png",path:`${f.KAROLINA_OKRASA_STASZAK}`},{id:2,name:"Sylwia Szumska",role:"Pedago\u017Cka, terapeutka SI, terapeutka pedagogiczna",webpImg:"assets/img/awatar-damski.webp",alterImg:"assets/img/awatar-damski.png",path:`${f.SYLWIA_SZUMSKA}`},{id:3,name:"Magdalena Mokrzycka",role:"Terapeutka SI",webpImg:"assets/img/awatar-damski.webp",alterImg:"assets/img/awatar-damski.png",path:`${f.MAGDALENA_MOKRZYCKA}`},{id:4,name:"Agata Magdzicka-Banach",role:"Pedago\u017Cka, terapeutka dzieci z&nbsp;niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105 oraz&nbsp;zaburzeniami ze&nbsp;spektrum autyzmu, tyflopedago\u017Cka, surdopedago\u017Cka, terapeutka metody EEG Biofeedback",webpImg:"assets/img/awatar-damski.webp",alterImg:"assets/img/awatar-damski.png",path:`${f.AGATA_MAGDZICKA_BANACH}`},{id:5,name:"Marta K\u0119sicka",role:"Pedagogo\u017Cka, terapeutka w zakresie rehabilitacji ruchowej, terapeutka SI, trenerka umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych, instruktorka pilates, trenerka personalna.",webpImg:"assets/img/awatar-damski.webp",alterImg:"assets/img/awatar-damski.png",path:`${f.MARTA_KESICKA}`}]}getActiveTherapist(){return this.therapists[this.activeTherapistIndex.getValue()]}getTherapists(){return this.therapists}nextTherapist(){let o=(this.activeTherapistIndex.getValue()+1)%this.therapists.length;this.activeTherapistIndex.next(o),this.goToActiveTherapist(o)}prevTherapist(){let o=(this.activeTherapistIndex.getValue()-1+this.therapists.length)%this.therapists.length;this.activeTherapistIndex.next(o),this.goToActiveTherapist(o)}goToActiveTherapist(n){let o=this.therapists[n];this.router.navigate([o.path])}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(D))}}static{this.\u0275prov=k({token:a,factory:a.\u0275fac,providedIn:"root"})}}return a})();var Di=a=>[a];function Ni(a,s){if(a&1&&(e(0,"div",8)(1,"div",9)(2,"div",10)(3,"picture"),l(4,"source",11)(5,"img",12),t()(),e(6,"div",13)(7,"h4",14),i(8),t(),l(9,"p",15),t()()()),a&2){let n=s.$implicit;u(),d("routerLink",O(6,Di,n.path)),u(3),d("srcset",n.webpImg),u(),d("src",n.alterImg,w)("alt","Zdj\u0119cie terapeuty: "+n.name),u(3),ce(n.name),u(),d("innerHTML",n.role,ge)}}var Qt=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapists=this.therapistService.getTherapists()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-therapists"]],decls:10,vars:1,consts:[["id","team",1,"bg-box","text-dark"],[1,"container"],[1,"content-box","d-flex","flex-column"],[1,"container-title"],[1,"sm-text","text-justify"],[1,"active-users","p-xxl-5"],[1,"row"],["class","col-12 col-sm-6 col-xl-4 d-flex mb-4 ",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"col-12","col-sm-6","col-xl-4","d-flex","mb-4"],[1,"card","bg-transparent","border-0",3,"routerLink"],[1,"card-img"],["type","image/webp",1,"card-img-top",3,"srcset"],[1,"card-img-top",3,"src","alt"],[1,"card-body","d-flex","flex-column","justify-content-start","align-items-center","text-center"],[1,"card-title","fw-bold"],[1,"role-title","m-0",3,"innerHTML"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"section",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Poznaj naszych specjalist\xF3w"),t(),e(5,"p",4),i(6," Nasz zesp\xF3\u0142 tworz\u0105 wykwalifikowani i\xA0do\u015Bwiadczeni specjali\u015Bci, kt\xF3rzy indywidualnie dostosowuj\u0105 metody pracy do\xA0potrzeb ka\u017Cdego dziecka, wp\u0142ywaj\u0105c na\xA0jego rozw\xF3j i\xA0ca\u0142o\u015Bciowy potencja\u0142. W\xA0pracy kierujemy si\u0119 podej\u015Bciem holistycznym, wspieraj\u0105c zar\xF3wno dzieci, jak\xA0i\xA0ich rodzic\xF3w w\xA0radzeniu sobie z\xA0wyzwaniami dnia codziennego. "),t()(),e(7,"div",5)(8,"div",6),P(9,Ni,10,8,"div",7),t()()()()),o&2&&(u(9),d("ngForOf",r.therapists))},dependencies:[te,N],styles:[".bg-box[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;background-color:var(--white-color)}.content-box[_ngcontent-%COMP%]{max-width:1180px;margin-left:auto;margin-right:auto;text-align:center;text-align-last:center;overflow:hidden}.container-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin:40px 0 20px;font-weight:lighter;line-height:1.1;font-family:Comfortaa,sans-serif}.sm-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;text-align:justify}.active-users[_ngcontent-%COMP%]   .card-img[_ngcontent-%COMP%]{overflow:hidden}.active-users[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{height:400px;object-fit:cover;object-position:center 20%;transition:transform .3s}.card[_ngcontent-%COMP%]:hover   img[_ngcontent-%COMP%]{transform:scale(1.1)}.role-title[_ngcontent-%COMP%]{font-weight:lighter;font-size:14px;color:#8c8c8c}.card[_ngcontent-%COMP%]{min-width:200px;border-radius:15px;display:flex;flex-direction:column;height:100%;width:100%;cursor:pointer}.card[_ngcontent-%COMP%]   h4[_ngcontent-%COMP%], .card[_ngcontent-%COMP%]   p[_ngcontent-%COMP%]{transition:transform .3s}.card-img[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:15px 15px 0 0;box-shadow:10px 0 8px -5px #0003}.card-body[_ngcontent-%COMP%]{flex-grow:1;border-radius:0 0 15px 15px;box-shadow:5px 5px 8px #0000001a}.card[_ngcontent-%COMP%]   .card-body[_ngcontent-%COMP%]{transition:background-color .3s}.card[_ngcontent-%COMP%]:hover   .card-body[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#d6f3efe3}"]})}}return a})();function Li(a,s){if(a&1&&(e(0,"div",7)(1,"h2",8)(2,"button",9),i(3),t()(),e(4,"div",10)(5,"div",11),i(6),t()()()),a&2){let n=s.$implicit,o=s.index;u(2),ne("data-bs-target","#collapse"+o)("aria-controls","collapse"+o),u(),ye(" ",n.question," "),u(),d("id","collapse"+o),u(2),ye(" ",n.answer," ")}}function Bi(a,s){if(a&1){let n=X();e(0,"button",12),p("click",function(){_(n);let r=Q();return b(r.loadMore())}),l(1,"img",13),t()}a&2&&(u(),d("src","assets/img/arrow-down-sign-to-navigate.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"))}var ei=(()=>{class a{constructor(){this.faqs=[{question:"Czy integracja sensoryczna jest na NFZ?",answer:"Integracja sensoryczna zazwyczaj nie jest finansowana przez NFZ, dlatego wi\u0119kszo\u015B\u0107 terapii odbywa si\u0119 prywatnie. Istniej\u0105 jednak sytuacje, kiedy rodzic mo\u017Ce stara\u0107 si\u0119 o bezp\u0142atne zaj\u0119cia SI dla dzieci posiadaj\u0105cych orzeczenie, czy opini\u0119, np. o potrzebie WWRD."},{question:"Czy terapia sensoryczna ma sens?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom z zaburzeniami integracji sensorycznej w poprawie ich codziennego funkcjonowania. Jako metoda zosta\u0142a pierwotnie stworzona dla dzieci maj\u0105cych trudno\u015Bci w nauce."},{question:"Ile kosztuje 1h terapii?",answer:"Koszt terapii sensorycznej zale\u017Cy od miejsca i terapeuty, ale zazwyczaj wynosi od 120 do 200 z\u0142. za godzin\u0119."},{question:"Do jakiego wieku terapia sensoryczna?",answer:"Terapia sensoryczna jest najbardziej efektywna w wieku przedszkolnym i wczesnoszkolnym, ale mo\u017Ce by\u0107 prowadzona r\xF3wnie\u017C u starszych dzieci, w tym w szczeg\xF3lno\u015Bci dla dzieci w spektrum autyzmu i r\xF3\u017Cnymi niepe\u0142nosprawno\u015Bciami."},{question:"Po czym pozna\u0107, \u017Ce dziecko ma zaburzenia sensoryczne?",answer:"Dzieci z zaburzeniami sensorycznymi mog\u0105 wykazywa\u0107 skrajne reakcje na bod\u017Ace np. nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107 lub odwrotnie - potrzeb\u0119 intensywniejszych dozna\u0144 sensorycznych. Uwidacznia si\u0119 r\xF3wnie\u017C w trudno\u015Bciach z r\xF3wnowag\u0105, koordynacj\u0105, planowaniem ruchu i nieprawid\u0142owo pracuj\u0105cymi mi\u0119\u015Bniami posturalnymi."},{question:"Po jakim czasie wida\u0107 efekty terapii SI?",answer:"Efekty terapii sensorycznej mog\u0105 by\u0107 widoczne po kilku miesi\u0105cach regularnych zaj\u0119\u0107 (minimum 6), w zale\u017Cno\u015Bci od stopnia nasilenia zaburze\u0144. W przypadku dzieci z orzeczeniami, sukcesem w terapii mo\u017Ce by\u0107 chocia\u017Cby brak regresu w funkcjonowaniu sensorycznym."},{question:"Czy zaburzenia integracji sensorycznej to autyzm?",answer:"Nie, zaburzenia integracji sensorycznej absolutnie nie s\u0105 r\xF3wnoznaczne z autyzmem, ale najcz\u0119\u015Bciej wsp\xF3\u0142wyst\u0119uj\u0105 z tym zaburzeniem."},{question:"Jak wygl\u0105da diagnoza sensoryczna?",answer:"Diagnoza sensoryczna polega na obserwacji dziecka podczas spontanicznej zabawy, przeprowadzeniu obserwacji klinicznej, test\xF3w, dok\u0142adnego wywiadu z rodzicem oraz  wype\u0142nianieniem kwestionariusza sensorycznego."},{question:"Co daje dziecku integracja sensoryczna?",answer:"Terapia sensoryczna pomaga dziecku lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace, co mo\u017Ce poprawi\u0107 jego funkcjonowanie w codziennych sytuacjach, a tak\u017Ce wspiera\u0107 rozw\xF3j umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych."},{question:"Czy integracja sensoryczna to rehabilitacja?",answer:"Integracja sensoryczna jest form\u0105 terapii, kt\xF3ra skupia si\u0119 na przetwarzaniu bod\u017Ac\xF3w sensorycznych, ale nie jest typow\u0105 rehabilitacj\u0105 fizyczn\u0105."},{question:"Na czym polega dieta sensoryczna?",answer:"Dieta sensoryczna to plan aktywno\u015Bci i strategii dostosowanych do potrzeb sensorycznych dziecka, kt\xF3re rodzic otrzymuje od terapeuty do realizacji w domu, pomagaj\u0105cy w regulacji jego zachowania i funkcjonowania."},{question:"Kiedy dziecko potrzebuje terapii?",answer:"Dziecko mo\u017Ce potrzebowa\u0107 terapii, je\u015Bli ma trudno\u015Bci szkolne oraz w codziennym funkcjonowaniu zwi\u0105zane z nadwra\u017Cliwo\u015Bci\u0105 lub niedowra\u017Cliwo\u015Bci\u0105 na bod\u017Ace, trudno\u015Bciach z r\xF3wnowag\u0105, koordynacj\u0105, planowaniem ruchu i nieprawid\u0142owo pracuj\u0105cymi mi\u0119\u015Bniami posturalnymi"},{question:"Sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 problemy z integracj\u0105 sensoryczn\u0105?",answer:"Problemy z integracj\u0105 sensoryczn\u0105 mog\u0105 mie\u0107 pod\u0142o\u017Ce genetyczne, neurologiczne lub by\u0107 wynikiem trudnych do\u015Bwiadcze\u0144 wczesnodzieci\u0119cych."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest skuteczna?",answer:"Skuteczno\u015B\u0107 terapii sensorycznej zale\u017Cy od indywidualnych potrzeb dziecka, ale wiele rodzin zauwa\u017Ca znaczn\u0105 popraw\u0119 po regularnych sesjach."},{question:"Jakie s\u0105 objawy zaburze\u0144 integracji sensorycznej?",answer:"Objawy mog\u0105 obejmowa\u0107 nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107 na dotyk, d\u017Awi\u0119ki, trudno\u015Bci z r\xF3wnowag\u0105, problemy z koordynacj\u0105 i wiele innych."},{question:"Gdzie mo\u017Cna znale\u017A\u0107 specjalist\xF3w od integracji sensorycznej?",answer:"Specjalist\xF3w mo\u017Cna znale\u017A\u0107 w prywatnych gabinetach terapeutycznych, poradniach psychologicznych oraz o\u015Brodkach zajmuj\u0105cych si\u0119 rehabilitacj\u0105 dzieci."},{question:"Czy integracja sensoryczna pomaga dzieciom z ADHD?",answer:"Nie ma obecnie bada\u0144, kt\xF3re potwierdza\u0142yby skuteczno\u015B\u0107 terapii SI w przypadku dzieci z ADHD. Jednak terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace, co mo\u017Ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na popraw\u0119 koncentracji i zmniejszenie impulsywno\u015Bci."},{question:"Czy mog\u0119 samodzielnie pracowa\u0107 nad integracj\u0105 sensoryczn\u0105 w domu?",answer:"Tak, istnieje wiele \u0107wicze\u0144, kt\xF3re rodzice mog\u0105 wykonywa\u0107 z dzieckiem w domu, jednak warto skonsultowa\u0107 si\u0119 z terapeut\u0105, aby dostosowa\u0107 je do potrzeb dziecka."},{question:"Jakie zabawy sensoryczne mo\u017Cna wykonywa\u0107 w domu?",answer:"Zabawy sensoryczne, takie jak malowanie palcami, zabawy z piaskiem kinetycznym, tory przeszk\xF3d, czworakowanie, skoki, turlanie, mog\u0105 wspiera\u0107 rozw\xF3j sensoryczny dziecka."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest potrzebna doros\u0142ym?",answer:"Chocia\u017C terapia sensoryczna jest najcz\u0119\u015Bciej stosowana u dzieci, doro\u015Bli z zaburzeniami przetwarzania sensorycznego r\xF3wnie\u017C mog\u0105 odnie\u015B\u0107 korzy\u015Bci z terapii."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest bolesna dla dziecka?",answer:"Nie, terapia sensoryczna nie jest bolesna. Terapia jest \u015Bwietn\u0105 form\u0105 zabawy i dzieci zazwyczaj bardzo lubi\u0105 na ni\u0105 ucz\u0119szcza\u0107. \u0106wiczenia s\u0105 dostosowane do indywidualnych potrzeb dziecka i maj\u0105 na celu popraw\u0119 jego komfortu."},{question:"Jak cz\u0119sto powinny odbywa\u0107 si\u0119 sesje terapii sensorycznej?",answer:"Zalecana cz\u0119stotliwo\u015B\u0107 to 1-2 sesje tygodniowo, w zale\u017Cno\u015Bci od potrzeb dziecka i planu terapeutycznego."},{question:"Czy integracja sensoryczna pomaga w problemach z jedzeniem?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom z problemami zwi\u0105zanymi z jedzeniem, je\u015Bli wynikaj\u0105 one z zaburze\u0144 sensorycznych np. nadwra\u017Cliwo\u015Bci\u0105 na tekstury."},{question:"Jakie s\u0105 d\u0142ugoterminowe efekty integracji sensorycznej?",answer:"D\u0142ugoterminowe efekty mog\u0105 obejmowa\u0107 lepsze przetwarzanie bod\u017Ac\xF3w, popraw\u0119 zachowania, umiej\u0119tno\u015Bci szkolnych i funkcjonowania w codziennym \u017Cyciu."},{question:"Czy terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c w problemach z m\xF3wieniem?",answer:"Terapia sensoryczna mo\u017Ce wspiera\u0107 rozw\xF3j mowy u dzieci, szczeg\xF3lnie je\u015Bli trudno\u015Bci wynikaj\u0105 z problem\xF3w sensorycznych."},{question:"Jakie s\u0105 najcz\u0119stsze zaburzenia sensoryczne u dzieci?",answer:"Najcz\u0119stsze zaburzenia sensoryczne obejmuj\u0105 nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107 lub niedowra\u017Cliwo\u015B\u0107 na d\u017Awi\u0119ki, dotyk, ruch oraz problemy z r\xF3wnowag\u0105."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest zalecana dla dzieci z zespo\u0142em Aspergera?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce by\u0107 pomocna dla dzieci z zespo\u0142em Aspergera w radzeniu sobie z trudno\u015Bciami sensorycznymi."},{question:"Czy mog\u0119 uczestniczy\u0107 w sesjach terapii mojego dziecka?",answer:"Tak, w szczeg\xF3lno\u015Bci, je\u015Bli chodzi o diagnoz\u0119. Jednak cz\u0119sto uczestnictwo rodzica w terapii powoduje rozproszenie uwagi dziecka. Jest to jednak kwestia bardzo indywidualna, poniewa\u017C niekt\xF3re dzieci bardzo potrzebuj\u0105 poczucia bezpiecze\u0144stwa, kt\xF3re zapewnia im rodzic."},{question:"Jakie s\u0105 koszty terapii sensorycznej w r\xF3\u017Cnych regionach Polski?",answer:"Koszty terapii mog\u0105 si\u0119 r\xF3\u017Cni\u0107 w zale\u017Cno\u015Bci od regionu, zazwyczaj wahaj\u0105 si\u0119 od 130 do 200 z\u0142 za sesj\u0119."},{question:"Czy integracja sensoryczna jest skuteczna u dzieci z zespo\u0142em Downa?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce wspiera\u0107 rozw\xF3j dzieci z zespo\u0142em Downa, pomagaj\u0105c im lepiej przetwarza\u0107 bod\u017Ace."},{question:"Czy istniej\u0105 alternatywne metody leczenia zaburze\u0144 sensorycznych?",answer:"Alternatywne metody mog\u0105 obejmowa\u0107 terapi\u0119 zaj\u0119ciow\u0105, terapi\u0119 ruchow\u0105 i inne podej\u015Bcia wspomagaj\u0105ce rozw\xF3j sensoryczny."},{question:"Jakie s\u0105 r\xF3\u017Cnice mi\u0119dzy terapi\u0105 sensoryczn\u0105 a terapi\u0105 zaj\u0119ciow\u0105?",answer:"Terapia zaj\u0119ciowa koncentruje si\u0119 na codziennych czynno\u015Bciach, natomiast terapia sensoryczna skupia si\u0119 na przetwarzaniu bod\u017Ac\xF3w sensorycznych."},{question:"Czy terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c w problemach z zachowaniem?",answer:"Tak, terapia sensoryczna mo\u017Ce pom\xF3c dzieciom z problemami zachowawczymi, poprawiaj\u0105c ich zdolno\u015B\u0107 do radzenia sobie z bod\u017Acami."},{question:"Jakie s\u0105 najcz\u0119stsze mity dotycz\u0105ce integracji sensorycznej?",answer:"Niekt\xF3re mity obejmuj\u0105 przekonanie, \u017Ce terapia sensoryczna, \u017Ce jest przeznaczona tylko dla dzieci z autyzmem."},{question:"Jakie s\u0105 najnowsze badania dotycz\u0105ce integracji sensorycznej?",answer:"Najnowsze badania koncentruj\u0105 si\u0119 na skuteczno\u015Bci terapii sensorycznej w leczeniu r\xF3\u017Cnych zaburze\u0144 oraz na jej wp\u0142ywie na rozw\xF3j dzieci."}],this.initialFaqsToShow=4,this.displayedFaqs=[],this.displayedFaqs=this.faqs.slice(0,this.initialFaqsToShow)}loadMore(){let n=this.displayedFaqs.length+this.initialFaqsToShow;this.displayedFaqs=this.faqs.slice(0,n)}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-faq"]],decls:8,vars:2,consts:[[1,"white-container","container"],[1,"d-flex","justify-content-center","text-center"],[1,"container-title"],["id","accordionExample",1,"accordion"],["class","accordion-item my-2",4,"ngFor","ngForOf"],[1,"d-flex","justify-content-center","mb-5"],["class","down-btn btn mt-3",3,"click",4,"ngIf"],[1,"accordion-item","my-2"],[1,"accordion-header"],["type","button","data-bs-toggle","collapse","aria-expanded","false",1,"accordion-button","collapsed"],["data-bs-parent","#accordionExample",1,"accordion-collapse","collapse",3,"id"],[1,"accordion-body"],[1,"down-btn","btn","mt-3",3,"click"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"h2",2),i(3,"Najcz\u0119\u015Bciej zadawane pytania"),t()(),e(4,"div",3),P(5,Li,7,5,"div",4),t(),e(6,"div",5),P(7,Bi,2,2,"button",6),t()()),o&2&&(u(5),d("ngForOf",r.displayedFaqs),u(2),d("ngIf",r.displayedFaqs.length<r.faqs.length))},dependencies:[te,_e],styles:[".white-container[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;background-color:var(--white-color);margin-left:auto;margin-right:auto;overflow:hidden}.container-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin-top:40px;margin-bottom:40px;font-weight:lighter;line-height:1.1}.accordion-button[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#fff1f1;font-weight:700;overflow:hidden}.accordion-button[_ngcontent-%COMP%]:focus{background-color:#d6f3efe3;box-shadow:1px 1px 1px 1px #72fcdfa8}.down-btn[_ngcontent-%COMP%]{padding:10px;transition:transform .3s ease}.down-btn[_ngcontent-%COMP%]:hover{transform:translateY(8px) scale(1.1)}.down-btn[_ngcontent-%COMP%]:active{border-color:var(--white-color)}.accordion-item[_ngcontent-%COMP%]{color:var(--bs-accordion-color);background-color:var(--white-color);border-radius:15px;border:1px solid rgba(0,0,0,.14);overflow:hidden}.accordion-button[_ngcontent-%COMP%]:not(.collapsed){color:var(--bs-accordion-active-color);background-color:#d6f3efe3}"]})}}return a})();var Ui=["videoElement"];function Wi(a,s){a&1&&(st(0),e(1,"video",28,1),l(3,"source",29),i(4," Twoja przegl\u0105darka nie wspiera elementu video. "),t(),ct()),a&2&&(u(),d("muted","muted"))}function Vi(a,s){a&1&&(e(0,"video",28),l(1,"source",29),i(2," Twoja przegl\u0105darka nie wspiera elementu video. "),t()),a&2&&d("muted","muted")}var ti=(()=>{class a{constructor(n,o,r){this.router=n,this.renderer=o,this.platformId=r,this.windowWidth=0}ngOnInit(){if(F(this.platformId)){let n=this.renderer.createElement("script");n.src="https://static.elfsight.com/platform/platform.js",n.setAttribute("data-use-service-core",""),n.defer=!0,this.renderer.appendChild(document.body,n),this.windowWidth=window.innerWidth}}onResize(){F(this.platformId)&&(this.windowWidth=window.innerWidth)}ngAfterViewInit(){if(F(this.platformId)){let n=this.videoElement.nativeElement;n.muted=!0,n.playsInline=!0,n.autoplay=!0;let o=n.play();o!==void 0&&o.catch(r=>{console.error("Autoplay failed:",r)})}}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(D),g(we),g(J))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-home"]],viewQuery:function(o,r){if(o&1&&ae(Ui,5),o&2){let c;oe(c=re())&&(r.videoElement=c.first)}},hostBindings:function(o,r){o&1&&p("resize",function(){return r.onResize()},!1,fe)},decls:62,vars:2,consts:[["largeVideo",""],["videoElement",""],[1,"top-hero"],[4,"ngIf","ngIfElse"],[1,"text-container"],[1,"top-title"],[1,"under-title"],["routerLink","kontakt"],["srcset","assets/img/white-right-arrow.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/white-right-arrow.png","alt","Ikona strza\u0142ki w prawo",1,"ms-2","mb-1","arrow","d-sm-inline","d-none"],[1,"welcome-box","text-center"],[1,"content-box","container"],[1,"container-title"],[1,""],[1,"container"],[1,"row"],[1,"section","col-sm-12","col-md-4","mt-3"],["srcset","assets/img/development.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/development.png","alt","ikona postaci wchodz\u0105ca coraz wy\u017Cej po s\u0142upkach",1,"card-img-top"],["srcset","assets/img/social-justice.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/social-justice.png","alt","ikona d\u0142oni okalaj\u0105cych trzy postacie",1,"card-img-top"],["srcset","assets/img/businessman.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/businessman.png","alt","ikona ukazuj\u0105ca cz\u0142owieka ze\xA0znaczkiem oznaczaj\u0105cym profesjonalizm",1,"card-img-top"],[1,"photo-box"],["srcset","assets/img/bawiace-sie-dzieci-centrum-rownowaga.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/bawiace-sie-dzieci-centrum-rownowaga.jpg","alt","Bawiace si\u0119 dzici, terapia integracji sensorycznej"],[1,"review-box"],["data-elfsight-app-lazy","",1,"elfsight-app-b000479e-da0c-4585-addf-afd7bc9ce4e3"],["playsinline","","autoplay","","loop","","poster","assets/img/usmiechniete-dzieci.webp",1,"aboutus-hero",3,"muted"],["src","../../../assets/video/terapia-integracji-sensorycznej-w-centrum-terpaii-i-wsparcia-rozwoju-kalisz2.mp4","type","video/mp4"]],template:function(o,r){if(o&1&&(e(0,"div")(1,"section",2),P(2,Wi,5,1,"ng-container",3)(3,Vi,3,1,"ng-template",null,0,lt),e(5,"div",4)(6,"h1",5),i(7,"Centrum Terapii i\xA0Wsparcia Rozwoju R\xF3wnowaga w\xA0Kaliszu"),t(),e(8,"h2",6),i(9,"Kompleksowe wsparcie psychologiczno-pedagogiczne dla dzieci, m\u0142odzie\u017Cy i\xA0rodzic\xF3w w\xA0przypadku trudno\u015Bci neurorozwojowych, emocjonalnych, motorycznych, a\xA0tak\u017Ce przetwarzania wzrokowego, s\u0142uchowego i\xA0proces\xF3w integracji sensorycznej."),t(),e(10,"app-transparent-btn",7),i(11,"um\xF3w wizyt\u0119 "),e(12,"picture"),l(13,"source",8)(14,"img",9),t()()()(),l(15,"app-assistance-scope"),e(16,"section",10)(17,"div",11)(18,"h2",12),i(19,"Filary naszej pracy"),t(),e(20,"div",13)(21,"div",14)(22,"p")(23,"b"),i(24,"R\xF3wnowaga"),t(),i(25," to miejsce, w\xA0kt\xF3rym uzyskacie Pa\u0144stwo "),e(26,"b"),i(27,"ca\u0142o\u015Bciowe wsparcie"),t(),i(28," w\xA0r\xF3\u017Cnych wyzwaniach, z\xA0kt\xF3rymi zmagaj\u0105 si\u0119 wasze dzieci, a\xA0tak\u017Ce Wy\xA0\u2013 jako rodzice."),t(),e(29,"div",15)(30,"div",16)(31,"picture"),l(32,"source",17)(33,"img",18),t(),e(34,"h3"),i(35,"Rozw\xF3j"),t(),e(36,"p"),i(37,"Pomagamy w\xA0prawid\u0142owym rozwoju senso-motorycznym, neurorozwojowym, i\xA0spo\u0142eczno-emocjonalnym."),t()(),e(38,"div",16)(39,"picture"),l(40,"source",19)(41,"img",20),t(),e(42,"h3"),i(43,"Wsparcie"),t(),e(44,"p"),i(45,"S\u0142uchamy Pa\u0144stwa obaw, analizujemy trudno\u015Bci i\xA0udzielamy kompleksowego wsparcia i\xA0opieki."),t()(),e(46,"div",16)(47,"picture"),l(48,"source",21)(49,"img",22),t(),e(50,"h3"),i(51,"Profesjonalizm"),t(),e(52,"p"),i(53,"S\u0142u\u017Cymy profesjonaln\u0105 pomoc\u0105, tak aby dzieci mog\u0142y ka\u017Cdego dnia rozwija\u0107 sw\xF3j potencja\u0142, czerpi\u0105c przy tym nieograniczone korzy\u015Bci z\xA0ruchu i\xA0zabawy."),t()()()()(),e(54,"div",23)(55,"picture"),l(56,"source",24)(57,"img",25),t()()()(),l(58,"app-therapists"),e(59,"div",26),l(60,"div",27),t(),l(61,"app-faq"),t()),o&2){let c=se(4);u(2),d("ngIf",r.windowWidth<575)("ngIfElse",c)}},dependencies:[_e,N,vt,Xt,Qt,ei],styles:[".top-hero[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;width:100%;z-index:0}.aboutus-hero[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:99vh;object-fit:cover;filter:brightness(.7)}.text-container[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:40%;left:50%;text-shadow:2px 2px 4px rgba(0,0,0,.7);line-height:1.2;transform:translate(-50%,-50%);color:var(--white-color);text-align:center;max-width:100%;z-index:1}.top-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px}.under-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:20px}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{font-size:29px}app-transparent-btn[_ngcontent-%COMP%]{display:flex;align-items:center;justify-content:center}.welcome-box[_ngcontent-%COMP%]{padding-bottom:40px;background-image:linear-gradient(315deg,#f1dfd1,#f6f0ea 74%)}.content-box[_ngcontent-%COMP%]{max-width:1180px;margin-left:auto;margin-right:auto;overflow:hidden}.container-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:40px;margin:40px 0 20px;font-weight:lighter;line-height:1.1;font-family:Comfortaa,sans-serif}.title[_ngcontent-%COMP%]{text-align:center;color:#333}.section-icon[_ngcontent-%COMP%]{height:50px;width:50px;font-size:50px}.section[_ngcontent-%COMP%]   h3[_ngcontent-%COMP%]{font-family:Comfortaa,sans-serif}.section[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{height:60px;width:60px}.photo-box[_ngcontent-%COMP%]{border-radius:10px;object-fit:cover;object-position:10%;height:500px;width:auto;overflow:hidden}.photo-box[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{object-fit:cover;width:100%;height:100%;object-position:center 70%}.review-box[_ngcontent-%COMP%]{padding-top:40px;background-image:linear-gradient(315deg,#f1dfd1,#f6f0ea 74%)}@media (max-width: 992px){.text-container[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 10px;width:100%;max-width:840px}}@media (max-width: 576px){.text-container[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 10px;width:100%;max-width:540px}.top-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:30px}.under-title[_ngcontent-%COMP%]{font-size:18px}}"]})}}return a})();var ii=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapist=null,this.therapist=this.therapistService.getActiveTherapist()}nextTherapist(){this.therapistService.nextTherapist()}prevTherapist(){this.therapistService.prevTherapist()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-paulina-okrasa-burczyk"]],decls:156,vars:7,consts:[[1,"person-box"],[1,"row","d-flex","justify-content-center","align-items-center","name-box"],[1,"col-md","text-center","my-4"],[1,"card-title","fw-bold","mb-3","mx-2"],[1,"role-title","px-4"],[1,"col-md","p-0","img-container"],["type","image/webp",3,"srcset"],[1,"",3,"src","alt"],[1,"col-md","assistance-box"],[1,"card-title","fw-bold","mb-2","mt-4","ms-1","text-center","text-lg-start","no-wrap","ps-md-3","mx-2"],[1,"mx-2"],[1,"next-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/right-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"],[1,"back-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/left-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"about-me-section"],[1,"px-3"],[1,"title","underline-title"],[1,"about-text"],[1,"subtitle"],[1,"qualifications-section"],[1,"underline-title"],[1,"pt-2"],[1,"d-flex","flex-column","flex-sm-row","justify-content-center","align-items-center","ms-sm-4","text-center","text-sm-start"],[1,"mb-0"],["srcset","assets/img/next.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/next.png","alt","Ikona strza\u0142ki w prawo",1,"ms-3","arrow","d-sm-inline","d-none"],["srcset","assets/img/down-arrow.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/down-arrow.png","alt","Ikona strza\u0142ki w d\xF3\u0142",1,"ms-3","arrow","d-sm-none"],[1,"mb-4","ms-3"],["href","https://www.znanylekarz.pl/paulina-okrasa/logopeda/kalisz#profile-reviews","target","_blank",1,"me-2"],["srcset","assets/img/znanylekarz.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/znanylekarz.jpg","alt","Ikona portalu Znanylekarz",1,"znany-icon","mt-3","w-75"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Paulina Okrasa-Burczyk"),t(),e(5,"p",4),i(6,"Za\u0142o\u017Cycielka Centrum R\xF3wnowaga, pedago\u017Cka, terapeutka SI, terapeutka neurorozwojowa metody INPP i\xA0przetwarzania s\u0142uchowego, socjoterapeutka, terapeutka dzieci w\xA0spektrum autyzmu i\xA0z\xA0niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105, logopedka"),t()(),e(7,"div",5)(8,"picture"),l(9,"source",6)(10,"img",7),t()(),e(11,"div",8)(12,"h2",9),i(13,"Zakres wsparcia "),t(),e(14,"ul",10)(15,"li"),i(16,"Diagnoza i\xA0terapia integracji sensorycznej"),t(),e(17,"li"),i(18,"Diagnoza i\xA0terapia neurorozwojowa odruch\xF3w INPP"),t(),e(19,"li"),i(20,"Diagnoza i\xA0terapia r\u0119ki"),t(),e(21,"li"),i(22,"Diagnoza i\xA0terapia przetwarzania s\u0142uchowego Johansena"),t(),e(23,"li"),i(24,"Terapia NeuroTaktylna MNRI\xAE"),t(),e(25,"li"),i(26,"Konsultacje sensomotoryczne i\xA0neurorozwojowe dla\xA0rodzic\xF3w"),t()()()(),e(27,"app-next-back-btn",11),p("click",function(){return r.nextTherapist()}),e(28,"picture"),l(29,"source",12)(30,"img",13),t()(),e(31,"app-next-back-btn",14),p("click",function(){return r.prevTherapist()}),e(32,"picture"),l(33,"source",15)(34,"img",13),t()()(),e(35,"div",16)(36,"div",17)(37,"h2",18),i(38,"O\xA0mnie"),t(),e(39,"p",19),i(40," Na\xA0co\xA0dzie\u0144 wspieram dzieci w\xA0prawid\u0142owym rozwoju sensomotorycznym i\xA0neuropsychologicznym. Podczas przeprowadzania diagnoz i\xA0terapii staram si\u0119 patrze\u0107 na\xA0dziecko i\xA0jego najbli\u017Csze otoczenie w\xA0holistyczny i\xA0ca\u0142o\u015Bciowy spos\xF3b, co\xA0umo\u017Cliwia mi\xA0wyb\xF3r najlepszych form i\xA0metod wsparcia dla\xA0konkretnych trudno\u015Bci i\xA0wyzwa\u0144, z\xA0kt\xF3rymi zmagaj\u0105 si\u0119 dzieci i\xA0ich rodzice. "),t(),e(41,"h4",20),i(42,"Holistyczne podej\u015Bcie do\xA0terapii"),t(),e(43,"p",19),i(44," Moje podej\u015Bcie obejmuje ca\u0142o\u015Bciowe spojrzenie na\xA0dziecko i\xA0jego otoczenie. W\xA0razie potrzeby kieruj\u0119 dzieci na pog\u0142\u0119bion\u0105 diagnostyk\u0119 z\xA0zakresu neurologopedii, fizjoterapii, osteopatii, konsultacji psychologicznych, psychoterapii czy\xA0psychodietetyki. "),t(),e(45,"h4",20),i(46,"Relacja z\xA0dzieckiem \u2013 klucz do\xA0sukcesu"),t(),e(47,"p",19),i(48," Najwa\u017Cniejszym elementem terapii jest dla\xA0mnie nawi\u0105zanie relacji z\xA0dzieckiem, aby\xA0czu\u0142o si\u0119 komfortowo i\xA0bezpiecznie. Tylko "),l(49,"br"),i(50," w\xA0taki spos\xF3b terapia mo\u017Ce przynosi\u0107 oczekiwane efekty. "),t(),e(51,"h4",20),i(52,"Nieustanny rozw\xF3j zawodowy"),t(),e(53,"p",19),i(54," Ceni\u0119 rozw\xF3j i\xA0stale podnosz\u0119 swoje kwalifikacje, aby\xA0m\xF3c jak\xA0najskuteczniej pomaga\u0107 naszym ma\u0142ym klientom. Pracuj\u0119 tak\u017Ce z\xA0dzie\u0107mi "),l(55,"br"),i(56," z\xA0r\xF3\u017Cnego rodzaju niepe\u0142nosprawno\u015Bciami oraz\xA0w\xA0spektrum autyzmu. "),t(),e(57,"h4",20),i(58,"Do\u015Bwiadczenie zawodowe"),t(),e(59,"p",19),i(60," Do\u015Bwiadczenie w\xA0pracy z\xA0dzie\u0107mi zdobywa\u0142am pracuj\u0105c kilka lat w\xA0specjalnym o\u015Brodku wychowawczym dla\xA0ch\u0142opc\xF3w z\xA0niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105 oraz\xA0w\xA0szkole og\xF3lnodost\u0119pnej jako nauczyciel wspomagaj\u0105cy dzieci w\xA0spektrum autyzmu oraz\xA0jako polonistka. Obecnie poza\xA0dzia\u0142alno\u015Bci\u0105 w\xA0Centrum R\xF3wnowaga jestem tak\u017Ce nauczycielem w\xA0szkole specjalnej, gdzie\xA0pracuj\u0119 z\xA0dzie\u0107mi z\xA0wszelkiego rodzaju niepe\u0142nosprawno\u015Bciami. Prowadz\u0119 tak\u017Ce terapi\u0119 w\xA0zakresie Wczesnego Wspomagania Dziecka. "),l(61,"br"),i(62," Kocham swoj\u0105 prac\u0119 i\xA0ka\u017Cdego dnia ucz\u0119 si\u0119 od\xA0dzieci czerpania rado\u015Bci z\xA0ma\u0142ych rzeczy oraz\xA0bycia tu\xA0i\xA0teraz, o\xA0czym cz\u0119sto, my\xA0doro\u015Bli, zapominamy w\xA0codziennej rzeczywisto\u015Bci. "),t(),e(63,"h4",20),i(64,"Zainteresowania naukowe"),t(),e(65,"p",19),i(66," Interesuj\u0119 si\u0119 psychologi\u0105, szczeg\xF3lnie w\xA0kontek\u015Bcie traumy rozwojowej, neuropsychologii, psychoterapii sensomotorycznej oraz\xA0Teorii poliwagalnej Stephena Porgesa. Uwa\u017Cam, \u017Ce\xA0umys\u0142 i\xA0cia\u0142o to\xA0jedno\u015B\u0107, kt\xF3r\u0105 nale\u017Cy traktowa\u0107 z\xA0pe\u0142nym zrozumieniem i\xA0nigdy nie\xA0zapomina\u0107, \u017Ce\xA0ca\u0142y czas na\xA0siebie wzajemnie oddzia\u0142uj\u0105. "),t(),e(67,"h4",20),i(68,"Prywatnie"),t(),e(69,"p",19),i(70," W\xA0\u017Cyciu prywatnym jestem w\u0142a\u015Bcicielk\u0105 trzech kundelk\xF3w \u2013 adopciak\xF3w, kt\xF3re\xA0ka\u017Cdego dnia dostarczaj\u0105 mi\xA0wsparcia w\xA0postaci dogoterapii. Gor\u0105co polecam adopcj\u0119 \u2013 "),e(71,"strong"),i(72,"Nie\xA0kupuj, adoptuj!"),t(),i(73," :) "),t()(),e(74,"div",21)(75,"h2",22),i(76,"Kwalifikacje"),t(),e(77,"h3",23),i(78,"Wykszta\u0142cenie"),t(),e(79,"ul")(80,"li"),i(81,"Filologia polska z\xA0pedagogik\u0105 \u2013 studia magisterskie, Uniwersytet Wroc\u0142awski"),t(),e(82,"li"),i(83,"Logopedia og\xF3lna \u2013 studia podyplomowe, Uniwersytet Wroc\u0142awski"),t(),e(84,"li"),i(85,"Oligofrenopedagogika \u2013 studia podyplomowe"),t(),e(86,"li"),i(87,"Resocjalizacja i\xA0socjoterapia \u2013 studia podyplomowe"),t(),e(88,"li"),i(89,"Wspieranie rozwoju i\xA0edukacja os\xF3b ze\xA0spektrum autyzmu \u2013 studia podyplomowe"),t(),e(90,"li"),i(91,"Integracja sensoryczna \u2013 studia podyplomowe, Wy\u017Csza Szko\u0142a Edukacja w\xA0Sporcie, Instytut Sportu i\xA0Rekreacji w\xA0Warszawie"),t(),e(92,"li"),i(93,"Psychologia \u2013 studia magisterskie (w\xA0trakcie), Akademia Ekonomiczno-Humanistyczna w\xA0Warszawie"),t()(),e(94,"h4"),i(95,"Certyfikaty"),t(),e(96,"ul")(97,"li"),i(98,"Klinika Integracji Sensorycznej \u2013 certyfikat terapeuty i\xA0diagnosty integracji sensorycznej, Centrum Integracji Sensorycznej w\xA0Warszawie "),t(),e(99,"li"),i(100,"Johansen Indywidualna Stymulacja S\u0142uchu \u2013 indywidualny program treningu s\u0142uchowego, certyfikacja jako Provider JIAS, K.\xA0Rychetsky, R.\xA0Borowiecka, Wroc\u0142aw "),t()(),e(101,"h4"),i(102,"Szkolenia Specjalistyczne"),t(),e(103,"ul")(104,"li"),i(105,"Terapia r\u0119ki i\xA0zaburze\u0144 motoryki ma\u0142ej I\xA0i\xA0II\xA0stopnia, diagnoza \u2013 terapia \u2013 masa\u017C, O\u015Brodek ProCentrum, Wroc\u0142aw "),t(),e(106,"li"),i(107,"Apteczka Pierwszej Pomocy Emocjonalnej \u2013 kurs w\xA0zakresie psychologii pozytywnej, ODN w\xA0Kaliszu"),t(),e(108,"li"),i(109,"Trening Umiej\u0119tno\u015Bci Spo\u0142ecznych TUS, terapia grupowa dzieci ze\xA0spektrum autyzmu, Fundacja Pomoc Autyzm, Warszawa "),t(),e(110,"li"),i(111,"Integracja NeuroTaktylna MNRI\xAE \u2013 Svetlana Masgutowa Educational Institute, szkolenie w\xA0O\u015Brodku ASTO, Wroc\u0142aw "),t(),e(112,"li"),i(113,"Szkolenie Bazowe Pozytywnej Dyscypliny dla\xA0Edukacji, ODN Kalisz"),t(),e(114,"li"),i(115,"Diagnoza i\xA0terapia op\xF3\u017Anienia neurorozwojowego \u2013 roczne szkolenie programu indywidualnego The Institute for Neuro-Psychological Psychology, Chester (filia: INPP Polska, Warszawa) "),t()(),e(116,"h4"),i(117,"Szkolenia z\xA0Integracji Sensorycznej"),t(),e(118,"ul")(119,"li"),i(120,"Wspomaganie rozwoju dzieci ze\xA0specyficznymi trudno\u015Bciami w\xA0nauce \u2013 Szkolny Program Interwencyjny Sally Goddard Blythe, Instytut Psychologii Neurofizjologicznej INPP Polska, Maria Matuszkiewicz "),t(),e(121,"li"),i(122,"Nadreaktywno\u015B\u0107 i\xA0Podreaktywno\u015B\u0107 sensoryczna w\xA0terapii SI, szkolenie Ma\u0142gorzata Karga"),t(),e(123,"li"),i(124,"Integracja Sensoryczna a\xA0ADHD, szkolenie Z.\xA0Przyrowski"),t(),e(125,"li"),i(126,"Chodzenie na\xA0palcach u\xA0dzieci: kiedy norma a\xA0kiedy zaburzenie, szkolenie W.\xA0Koz\u0142owski, B.\xA0Witkowska"),t(),e(127,"li"),i(128,"Sensoplastyka, szkolenie Inkubator Inspiracji"),t(),e(129,"li"),i(130,"Diagnoza Proces\xF3w Integracji Sensorycznej, Fundacja na\xA0Rzecz Rodzin Dzieci z\xA0Autyzmem i\xA0Innymi Dysfunkcjami Okno "),t(),e(131,"li"),i(132,"Diagnoza i\xA0terapia SI ma\u0142ego dziecka, Fundacja na\xA0Rzecz Rodzin Dzieci z\xA0Autyzmem i\xA0Innymi Dysfunkcjami Okno "),t(),e(133,"li"),i(134,"Plany terapii w\xA0SI, Fundacja na\xA0Rzecz Rodzin Dzieci z\xA0Autyzmem i\xA0Innymi Dysfunkcjami Okno"),t(),e(135,"li"),i(136,"Obserwacja Kliniczna SI w\xA0aspekcie fizjoterapeutycznym, Fundacja na\xA0Rzecz Rodzin Dzieci z\xA0Autyzmem i\xA0Innymi Dysfunkcjami Okno "),t(),e(137,"li"),i(138,"Ocena napi\u0119cia mi\u0119\u015Bniowego i\xA0postawy dziecka w\xA0korelacji z\xA0zaburzeniami sensorycznymi, szkolenie Fundacja Promyk S\u0142o\u0144ca, prowadz\u0105cy W.\xA0Koz\u0142owski "),t(),e(139,"li"),i(140,"Teoria poliwagalna i\xA0integracja sensoryczna w\xA0praktyce, badanie zale\u017Cno\u015Bci w\xA0teorii i\xA0wskazania do\xA0terapii, szkolenie Fundacja Promyk S\u0142o\u0144ca, prowadz\u0105ca Tracy Murnan Stackhouse "),t()()(),e(141,"div",24)(142,"h4",25),i(143,"Sprawd\u017A opinie na\xA0m\xF3j temat "),e(144,"picture"),l(145,"source",26)(146,"img",27),t()(),e(147,"picture"),l(148,"source",28)(149,"img",29),t(),e(150,"div",30)(151,"a",31)(152,"picture"),l(153,"source",32)(154,"img",33),t()()()()(),l(155,"app-back-btn")),o&2&&(u(9),d("srcset",r.therapist==null?null:r.therapist.webpImg),u(),d("src",r.therapist==null?null:r.therapist.alterImg,w)("alt","Zdj\u0119cie r "+(r.therapist==null?null:r.therapist.name)),u(20),d("src","assets/img/right-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"),u(4),d("src","assets/img/left-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w lewo"))},dependencies:[E,j],styles:[".person-box[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;height:auto;background-color:#d6f3efe3;border-radius:15px;margin:40px auto}.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;right:-110px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;left:-50px;transform:translate(-50%)}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{height:30px;width:30px}li[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.about-me-section[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 20px;max-width:1200px;margin:0 auto}.about-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;line-height:1.6;margin-bottom:15px;text-align:justify}.underline-title[_ngcontent-%COMP%]{display:inline-block;border-bottom:3px solid var(--pink-color);padding-bottom:5px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#f9f9f9;padding:20px;border-radius:10px;margin:20px auto}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   ul[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:20px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:5px;line-height:1.6}.img-container[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;min-height:600px;height:400px;overflow:hidden;position:relative}.img-container[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:100%;object-fit:cover;object-position:center 20%;display:block}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{width:30px}.znany-icon[_ngcontent-%COMP%]{min-width:188px}@media (max-width: 1400px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;right:-31px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;left:30px;transform:translate(-50%)}}@media (max-width: 767px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;right:-31px;transform:translate(-50%);opacity:.8}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;left:30px;transform:translate(-50%);opacity:.8}}"]})}}return a})();var ni=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapist=null,this.therapist=this.therapistService.getActiveTherapist()}nextTherapist(){this.therapistService.nextTherapist()}prevTherapist(){this.therapistService.prevTherapist()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-karolina-okrasa-staszak"]],decls:79,vars:5,consts:[[1,"person-box"],[1,"row","d-flex","justify-content-center","align-items-center","name-box"],[1,"col-md","text-center","my-4"],[1,"card-title","fw-bold","mb-3","mx-2"],[1,"role-title","px-4"],[1,"col-md","p-0","img-container"],["srcset","./assets/img/awatar-damski.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/awatar-damski.png",3,"alt"],[1,"col-md","assistance-box"],[1,"card-title","fw-bold","mb-2","mt-4","ms-1","text-center","text-lg-start","no-wrap","ps-md-3","mx-2"],[1,"ms-3","m-0"],[1,"next-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/right-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"],[1,"back-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/left-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"about-me-section"],[1,"px-3"],[1,"title","underline-title"],[1,"about-text"],[1,"qualifications-section"],[1,"underline-title"],[1,"pt-2"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Karolina Okrasa-Staszak"),t(),e(5,"p",4),i(6,"Psycholog"),t()(),e(7,"div",5)(8,"picture"),l(9,"source",6)(10,"img",7),t()(),e(11,"div",8)(12,"h2",9),i(13,"Zakres wsparcia"),t(),e(14,"p",10)(15,"strong"),i(16," Pomoc dziecku:"),t()(),e(17,"ul")(18,"li"),i(19,"Problemy z regulacj\u0105 emocji (np. l\u0119k, z\u0142o\u015B\u0107, smutek)"),t(),e(20,"li"),i(21,"Stres i napi\u0119cie zwi\u0105zane z codziennym funkcjonowaniem jak i trudnymi zdarzeniami"),t(),e(22,"li"),i(23,"Obni\u017Cona samoocena"),t(),e(24,"li"),i(25,"Psychosomatyczne dolegliwo\u015Bci (np. b\xF3le brzucha bez przyczyn medycznych)"),t(),e(26,"li"),i(27,"Trudno\u015Bci w nawi\u0105zywaniu i utrzymywaniu relacji r\xF3wie\u015Bniczych"),t()(),e(28,"p",10)(29,"strong"),i(30," Pomoc dla rodzica:"),t()(),e(31,"ul")(32,"li"),i(33,"Lepsze zrozumienie dziecka oraz jego potrzeb"),t(),e(34,"li"),i(35,"Pomoc w przyjrzeniu si\u0119 relacji z dzieckiem"),t(),e(36,"li"),i(37,"Wsparcie w trudno\u015Bciach rodzicielskich"),t(),e(38,"li"),i(39,"Dob\xF3r odpowiedniej metody pomocy, z mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 skierowania do innych specjalist\xF3w"),t()()()(),e(40,"app-next-back-btn",11),p("click",function(){return r.nextTherapist()}),e(41,"picture"),l(42,"source",12)(43,"img",13),t()(),e(44,"app-next-back-btn",14),p("click",function(){return r.prevTherapist()}),e(45,"picture"),l(46,"source",15)(47,"img",13),t()()(),e(48,"div",16)(49,"div",17)(50,"h2",18),i(51,"O mnie"),t(),e(52,"p",19),i(53," Ka\u017Cdy etap \u017Cycia, pocz\u0105wszy od narodzin, wi\u0105\u017Ce si\u0119 z r\xF3\u017Cnorodnymi wyzwaniami, kt\xF3re s\u0105 kluczowe dla dalszego rozwoju. Te wyzwania pomagaj\u0105 w zdobywaniu nowych umiej\u0119tno\u015Bci, w tym w obszarze zdrowia psychicznego. Ka\u017Cde dziecko ma swoje unikalne predyspozycje, wynikaj\u0105ce zar\xF3wno z jego indywidualnych cech, jak i z wp\u0142ywu otoczenia. Wspieram dzieci i m\u0142odzie\u017C w radzeniu sobie z tymi wyzwaniami, rozumiej\u0105c, \u017Ce ka\u017Cdy przypadek jest wyj\u0105tkowy. "),t(),e(54,"p",19),i(55," W dzisiejszym, szybko zmieniaj\u0105cym si\u0119 \u015Bwiecie, dzieci i m\u0142odzie\u017C mierz\u0105 si\u0119 nie tylko z naturalnymi trudno\u015Bciami rozwojowymi, ale tak\u017Ce z wyzwaniami, kt\xF3re mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na ich zdrowie psychiczne. Je\u015Bli dostrzegasz niepokoj\u0105ce objawy w funkcjonowaniu psychicznym swojego dziecka lub nastolatka, serdecznie zapraszam na konsultacj\u0119 w naszym centrum. "),t(),e(56,"h3"),i(57,"Zakres pracy"),t(),e(58,"p",19),i(59," Moja praca obejmuje poradnictwo psychologiczne oraz wsparcie psychologiczne w formie spotka\u0144 terapeutycznych z dzie\u0107mi i nastolatkami. Pracuj\u0119 z dzie\u0107mi w wieku przedszkolnym i szkolnym. Wa\u017Cnym elementem mojej pracy s\u0105 r\xF3wnie\u017C spotkania z rodzicami, kt\xF3rzy odgrywaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 w prawid\u0142owym rozwoju i wsparciu swoich dzieci. W przypadku m\u0142odszych dzieci moja praca koncentruje si\u0119 g\u0142\xF3wnie na wsp\xF3\u0142pracy z rodzicami/opiekunami. "),t(),e(60,"div",20)(61,"h2",21),i(62,"Kwalifikacje"),t(),e(63,"h3",22),i(64,"Wykszta\u0142cenie"),t(),e(65,"ul")(66,"li"),i(67,"Psychologia (specjalno\u015B\u0107 psychologia kliniczna i seksuologia) 5-letnie studia magisterskie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu "),t(),e(68,"li"),i(69,"Przygotowanie pedagogiczne - studia podyplomowe w Wy\u017Cszej Szkole Kszta\u0142cenia Zawodowego we Wroc\u0142awiu"),t(),e(70,"li"),i(71,"Studium Psychoterapii Dzieci i M\u0142odzie\u017Cy - dwuletnie szkolenie w Instytucie Edukacji i Terapii w Poznaniu. "),t()(),e(72,"h3",22),i(73,"Do\u015Bwiadczenie zawodowe"),t(),e(74,"p"),i(75," Do\u015Bwiadczenie zawodowe zdobywa\u0142am, pracuj\u0105c na oddzia\u0142ach szpitalnych, gdzie zajmowa\u0142am si\u0119 diagnoz\u0105 funkcji poznawczych oraz wsparciem pacjent\xF3w, zwracaj\u0105c szczeg\xF3ln\u0105 uwag\u0119 na relacje mi\u0119dzy cia\u0142em a psychik\u0105. Pracowa\u0142am r\xF3wnie\u017C w instytucjach pa\u0144stwowych, gdzie pomaga\u0142am pacjentom w r\xF3\u017Cnego rodzaju kryzysach psychologicznych. "),t(),e(76,"p"),i(77," Obecnie pracuj\u0119 w szkole podstawowej, gdzie prowadz\u0119 zaj\u0119cia indywidualne wspieraj\u0105ce rozw\xF3j emocjonalny i spo\u0142eczny dzieci oraz organizuj\u0119 warsztaty dla klas z zakresu profilaktyki zdrowia psychicznego. "),t()()()(),l(78,"app-back-btn")),o&2&&(u(10),d("alt","Awatar terapeutki"),u(33),d("src","assets/img/right-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"),u(4),d("src","assets/img/left-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w lewo"))},dependencies:[E,j],styles:[".person-box[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;height:auto;background-color:#d6f3efe3;border-radius:15px;margin:40px auto}.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;right:-110px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;left:-50px;transform:translate(-50%)}@media (max-width: 1400px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;right:-31px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;left:30px;transform:translate(-50%)}}@media (max-width: 767px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;right:-31px;transform:translate(-50%);opacity:.8}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;left:30px;transform:translate(-50%);opacity:.8}}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{height:30px;width:30px}li[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.about-me-section[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 20px;max-width:1200px;margin:0 auto}.about-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;line-height:1.6;margin-bottom:15px;text-align:justify}.underline-title[_ngcontent-%COMP%]{display:inline-block;border-bottom:3px solid var(--pink-color);padding-bottom:5px}.img-container[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;min-height:600px;height:400px;overflow:hidden;position:relative}.img-container[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:100%;object-fit:cover;object-position:center 20%;display:block}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{width:30px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#f9f9f9;padding:20px;border-radius:10px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   ul[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:20px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:5px;line-height:1.6}"]})}}return a})();var ai=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapist=null,this.therapist=this.therapistService.getActiveTherapist()}nextTherapist(){this.therapistService.nextTherapist()}prevTherapist(){this.therapistService.prevTherapist()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-sywia-szumska"]],decls:111,vars:5,consts:[[1,"person-box"],[1,"row","d-flex","justify-content-center","align-items-center","name-box"],[1,"col-md","text-center","my-4"],[1,"card-title","fw-bold","mb-3","mx-2"],[1,"role-title","px-4"],[1,"col-md","p-0","img-container"],["src","assets/img/awatar-damski.png",1,"",3,"alt"],[1,"col-md","assistance-box"],[1,"card-title","fw-bold","mb-2","mt-4","ms-1","text-center","text-lg-start","no-wrap","ps-md-3","mx-2"],[1,"mx-2"],[1,"next-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/right-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"],[1,"back-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/left-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"about-me-section"],[1,"px-3"],[1,"title","underline-title"],[1,"about-text"],[1,"subtitle"],[1,"qualifications-section"],[1,"underline-title"],[1,"pt-2"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Sylwia Szumska"),t(),e(5,"p",4),i(6,"Pedagogo\u017Cka, terapeutka pedagogiczna, oligofrenopedagog, terapeutka dzieci z\xA0zaburzeniami ze\xA0spektrum autyzmu, terapeutka Integracji Sensorycznej, terapeutka r\u0119ki I i II stopnia"),t()(),e(7,"div",5),l(8,"img",6),t(),e(9,"div",7)(10,"h2",8),i(11,"Zakres wsparcia"),t(),e(12,"ul",9)(13,"li"),i(14,"Terapia integracji sensorycznej (SI)"),t(),e(15,"li"),i(16,"Terapia pedagogiczna dla dzieci z trudno\u015Bciami w nauce"),t(),e(17,"li"),i(18,"Wsparcie dzieci z zaburzeniami ze spektrum autyzmu"),t(),e(19,"li"),i(20,"Terapia r\u0119ki I i II stopnia"),t(),e(21,"li"),i(22,"Terapia dzieci z niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105"),t(),e(23,"li"),i(24,"Socjoterapia \u2013 wsparcie w rozwijaniu umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych i emocjonalnych"),t(),e(25,"li"),i(26,"Zaj\u0119cia sensomotoryczne wspomagaj\u0105ce koordynacj\u0119 ruchow\u0105 i motoryk\u0119"),t(),e(27,"li"),i(28,"Wspomaganie rozwoju dzieci z trudno\u015Bciami szkolnymi (dysleksja, dysgrafia, dyskalkulia)"),t(),e(29,"li"),i(30,"Konsultacje dla rodzic\xF3w dotycz\u0105ce rozwoju dziecka i metod wsparcia"),t(),e(31,"li"),i(32,"Terapia zaburze\u0144 emocjonalnych i spo\u0142ecznych u dzieci"),t()()()(),e(33,"app-next-back-btn",10),p("click",function(){return r.nextTherapist()}),e(34,"picture"),l(35,"source",11)(36,"img",12),t()(),e(37,"app-next-back-btn",13),p("click",function(){return r.prevTherapist()}),e(38,"picture"),l(39,"source",14)(40,"img",12),t()()(),e(41,"div",15)(42,"div",16)(43,"h2",17),i(44,"O\xA0mnie"),t(),e(45,"p",18),i(46," Praca z\xA0dzie\u0107mi jest moim powo\u0142aniem i\xA0\u015Bwiadomym wyborem. Jestem pasjonatem pracy z\xA0dzie\u0107mi, kt\xF3ra daje mi\xA0wiele rado\u015Bci, bo\xA0mog\u0119 dzieli\u0107 si\u0119 wszystkim, co\xA0pomaga w\xA0ich funkcjonowaniu i\xA0co\xA0najwa\u017Cniejsze, przynosi u\u015Bmiech. U\u015Bmiechni\u0119te dziecko, u\u015Bmiechni\u0119ty terapeuta to\xA0u\u015Bmiechni\u0119ty i\xA0lepszy \u015Bwiat. W\xA0swoich dzia\u0142aniach kieruj\u0119 si\u0119 mottem zaczerpni\u0119tym od\xA0B.Cage, \u017Ce \u201ENauczyciel widzi wi\u0119cej ni\u017C tylko twarze dzieci \u2013 stara si\u0119 zobaczy\u0107 ich dusze\u201D. "),t(),e(47,"h4",19),i(48,"Nieustanny rozw\xF3j zawodowy \u2013 zdobywanie nowych do\u015Bwiadcze\u0144"),t(),e(49,"p",18),i(50," Pracuj\u0105c z\xA0dzie\u0107mi z\xA0zaburzeniami ze\xA0spektrum autyzmu, nieustannie dbam o\xA0sw\xF3j rozw\xF3j, uczestnicz\u0105c w\xA0r\xF3\u017Cnego rodzaju szkoleniach, seminariach, kursach, webinariach, projektach i\xA0wolontariatach. "),t(),e(51,"div",18),i(52," Dodatkowo, wykorzystuj\u0105c swoj\u0105 pasj\u0119 do\xA0pracy z\xA0dzie\u0107mi, pracowa\u0142am jako: "),e(53,"ul")(54,"li"),i(55,"Wolontariusz w\xA0ramach projektu hipoterapii \u201E\u0106wicz dla siebie. Nie przestawaj. Trenuj\u201D realizowanego przez Pleszewskie Stowarzyszenie na\xA0Rzecz Os\xF3b Niepe\u0142nosprawnych \u201ERazem w\xA0Przysz\u0142o\u015B\u0107\u201D "),t(),e(56,"li"),i(57,"Opiekun zaj\u0119\u0107 organizowanych przez Miasto Kalisz w\xA0ramach \u201EFerii Zimowych w\xA0Mie\u015Bcie dla dzieci kl. I-IV\u201D w\xA0Szkole Podstawowej nr\xA01 "),t(),e(58,"li"),i(59,"Instruktor p\xF3\u0142kolonii letnich w\xA0Klubie Osiedlowym \u201EBlaszak\u201D Kaliskiej Sp\xF3\u0142dzielni Mieszkaniowej w\xA0Kaliszu"),t(),e(60,"li"),i(61,"Instruktor p\xF3\u0142kolonii letnich w\xA0Klubie Osiedlowym XXV-lecia Kaliskiej Sp\xF3\u0142dzielni Mieszkaniowej w\xA0Kaliszu"),t()()(),e(62,"h4",19),i(63,"Do\u015Bwiadczenie zawodowe"),t(),e(64,"p",18),i(65," Do\u015Bwiadczenie w\xA0pracy z\xA0dzie\u0107mi z\xA0niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105 zdoby\u0142am, praktykuj\u0105c w\xA0Zespole Plac\xF3wek Specjalnych w\xA0Pleszewie, a\xA0nast\u0119pnie rozpocz\u0119\u0142am prac\u0119 zawodow\u0105 i\xA0terapeutyczn\u0105 w\xA0szko\u0142ach og\xF3lnodost\u0119pnych jako nauczyciel wsp\xF3\u0142organizuj\u0105cy kszta\u0142cenie dzieci ze\xA0spektrum autyzmu, terapi\u0119 pedagogiczn\u0105 oraz\xA0zaj\u0119cia integracji sensorycznej. Obecnie, poza\xA0prac\u0105 terapeuty integracji sensorycznej w\xA0Centrum R\xF3wnowaga, pracuj\u0119 w\xA0Szkole Podstawowej nr\xA018 z\xA0oddzia\u0142ami dla Dzieci z\xA0Autyzmem, gdzie\xA0pracuj\u0119 jako nauczyciel wychowawca klasy 3 dzieci z\xA0zaburzeniami ze\xA0spektrum autyzmu. "),t(),e(66,"h4",19),i(67,"Prywatnie"),t(),e(68,"p",18),i(69," W\xA0\u017Cyciu prywatnym czas wolny sp\u0119dzam z\xA0rodzin\u0105, naszym domowym pupilem kr\xF3likiem Hepikiem, przyjaci\xF3\u0142mi i\xA0muzyk\u0105. Kocham taniec \u2013 ta\u0144cz\u0119 bachat\u0119 i\xA0sals\u0119. Bardzo lubi\u0119 prace handmade, dekoracj\u0119 wn\u0119trz, podr\xF3\u017Ce, d\u0142ugie spacery, prace w\xA0ogrodzie w\u015Br\xF3d kwiat\xF3w oraz\xA0sport, jak\xA0wycieczki rowerowe i\xA0narty bieg\xF3wki. "),t()(),e(70,"div",20)(71,"h2",21),i(72,"Kwalifikacje"),t(),e(73,"h3",22),i(74,"Wykszta\u0142cenie"),t(),e(75,"ul")(76,"li"),i(77,"Niepubliczny O\u015Brodek Doskonalenia Nauczycieli COGNITUS.PL \u2013 Terapia r\u0119ki i\xA0stopy I oraz\xA0II stopnia "),t(),e(78,"li"),i(79,"Uczelnia Nauk Spo\u0142ecznych w\xA0\u0141odzi \u2013 Studia Podyplomowe, Integracja Sensoryczna - diagnoza i\xA0terapia "),t(),e(80,"li"),i(81,"Wy\u017Csza Szko\u0142a Bankowa w\xA0Poznaniu \u2013 Studia Podyplomowe, Edukacja i\xA0terapia os\xF3b z\xA0zaburzeniami ze\xA0spektrum autyzmu "),t(),e(82,"li"),i(83,"Collegium Da Vinci Pozna\u0144 \u2013 Studia Podyplomowe, Oligofrenopedagogika z\xA0elementami integracji sensorycznej "),t(),e(84,"li"),i(85,"Gnie\u017Anie\u0144ska Wy\u017Csza Szko\u0142a Humanistyczno-Mened\u017Cerska \u201EMILENIUM\u201D \u2013 Studia Podyplomowe, Wychowanie wczesnoszkolne i\xA0przedszkolne "),t(),e(86,"li"),i(87,"Politechnika Pozna\u0144ska \u2013 Studia Uzupe\u0142niaj\u0105ce Magisterskie, In\u017Cynieria Komunikacji Interpersonalnej i\xA0Public Relations "),t()(),e(88,"h4"),i(89,"Szkolenia i\xA0Kursy"),t(),e(90,"ul")(91,"li"),i(92,"Webinar \u201EJak polepszy\u0107 sen u\xA0os\xF3b ze\xA0spektrum autyzmu\u201D, Terapia Zaj\u0119ciowa Profesjonalnie"),t(),e(93,"li"),i(94,"Webinar \u201ESprawozdanie pedagoga specjalnego\u201D, Specjalni.pl Niepubliczny O\u015Brodek Doskonalenia Nauczycieli"),t(),e(95,"li"),i(96,"Szkolenie PBP Ksi\u0105\u017Cnica Pedagogiczna w\xA0Kaliszu \u201ETIK-owy nauczyciel \u2013 Genial.ly - cz\u0119\u015B\u0107 II\u201D"),t(),e(97,"li"),i(98,"Seminarium ODN Kalisz: \u201EPomoc psychologiczno-pedagogiczna udzielana uczniom przez specjalist\xF3w szkolnych\u201D"),t(),e(99,"li"),i(100,"Szkolenie \u201EABC pracy nauczyciela wsp\xF3\u0142organizuj\u0105cego proces kszta\u0142cenia uczni\xF3w ze\xA0specjalnymi potrzebami edukacyjnymi\u201D "),t()(),e(101,"h4"),i(102,"Certyfikaty"),t(),e(103,"ul")(104,"li"),i(105,"Integracja Sensoryczna \u2013 diagnoza i terapia, Uczelnia Nauk Spo\u0142ecznych w \u0141odzi"),t(),e(106,"li"),i(107,"Terapia r\u0119ki i stopy I oraz II stopnia, Cognitus Niepubliczny O\u015Brodek Doskonalenia Nauczycieli"),t(),e(108,"li"),i(109,"Certyfikat OSEhero, Og\xF3lnopolski Projekt Edukacyjny OSEhero w\xA0roku szkolnym 2023/2024"),t()()()(),l(110,"app-back-btn")),o&2&&(u(8),d("alt","Awatar"),u(28),d("src","assets/img/right-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"),u(4),d("src","assets/img/left-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w lewo"))},dependencies:[E,j],styles:[".person-box[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;height:auto;background-color:#d6f3efe3;border-radius:15px;margin:40px auto}.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;right:-110px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;left:-50px;transform:translate(-50%)}@media (max-width: 1400px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;right:-31px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;left:30px;transform:translate(-50%)}}@media (max-width: 767px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;right:-31px;transform:translate(-50%);opacity:.8}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;left:30px;transform:translate(-50%);opacity:.8}}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{height:30px;width:30px}li[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.about-me-section[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 20px;max-width:1200px;margin:0 auto}.about-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;line-height:1.6;margin-bottom:15px;text-align:justify}.underline-title[_ngcontent-%COMP%]{display:inline-block;border-bottom:3px solid var(--pink-color);padding-bottom:5px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#f9f9f9;padding:20px;border-radius:10px;margin:20px auto}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   ul[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:20px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:5px;line-height:1.6}.img-container[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;min-height:600px;height:400px;overflow:hidden;position:relative}.img-container[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:100%;object-fit:cover;object-position:center 20%;display:block}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{width:30px}"]})}}return a})();var oi=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapist=null,this.therapist=this.therapistService.getActiveTherapist()}nextTherapist(){this.therapistService.nextTherapist()}prevTherapist(){this.therapistService.prevTherapist()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-magdalena-mokrzycka"]],decls:81,vars:5,consts:[[1,"person-box"],[1,"row","d-flex","justify-content-center","align-items-center","name-box"],[1,"col-md","text-center","my-4"],[1,"card-title","fw-bold","mb-3","mx-2"],[1,"role-title","px-4"],[1,"col-md","p-0","img-container"],["srcset","./assets/img/awatar-damski.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/awatar-damski.png",3,"alt"],[1,"col-md","assistance-box"],[1,"card-title","fw-bold","mb-2","mt-4","ms-1","text-center","text-lg-start","no-wrap","ps-md-3","mx-2"],[1,"mx-2"],[1,"next-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/right-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"],[1,"back-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/left-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"about-me-section"],[1,"px-3"],[1,"title","underline-title"],[1,"about-text"],[1,"subtitle"],[1,"private-section"],[1,"qualifications-section"],[1,"underline-title"],[1,"pt-2"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Magdalena Mokrzycka"),t(),e(5,"p",4),i(6,"Pedagogo\u017Cka, terapeutka integracji sensorycznej"),t()(),e(7,"div",5)(8,"picture"),l(9,"source",6)(10,"img",7),t()(),e(11,"div",8)(12,"h2",9),i(13,"Zakres wsparcia"),t(),e(14,"ul",10)(15,"li"),i(16,"Wsparcie w rozwijaniu umiej\u0119tno\u015Bci motorycznych i koordynacji ruchowej"),t(),e(17,"li"),i(18,"Praca nad regulacj\u0105 reakcji sensorycznych (nadwra\u017Cliwo\u015B\u0107, podwra\u017Cliwo\u015B\u0107)"),t(),e(19,"li"),i(20,"Wsparcie w poprawie koncentracji i uwagi"),t(),e(21,"li"),i(22,"Praca nad rozwijaniem umiej\u0119tno\u015Bci adaptacyjnych i samoregulacji"),t(),e(23,"li"),i(24,"Pomoc w kszta\u0142towaniu prawid\u0142owych odruch\xF3w i wzorc\xF3w ruchowych"),t(),e(25,"li"),i(26,"Konsultacje i instrukta\u017C dla rodzic\xF3w w zakresie wspierania dziecka w domu"),t(),e(27,"li"),i(28,"Wsparcie w integracji zmys\u0142\xF3w i poprawie codziennego funkcjonowania dziecka"),t()()()(),e(29,"app-next-back-btn",11),p("click",function(){return r.nextTherapist()}),e(30,"picture"),l(31,"source",12)(32,"img",13),t()(),e(33,"app-next-back-btn",14),p("click",function(){return r.prevTherapist()}),e(34,"picture"),l(35,"source",15)(36,"img",13),t()()(),e(37,"div",16)(38,"div",17)(39,"h2",18),i(40,"O\xA0mnie"),t(),e(41,"p",19),i(42," Od\xA0zawsze chcia\u0142am pracowa\u0107 z\xA0dzie\u0107mi. Ju\u017C\xA0w\xA0dzieci\u0144stwie moj\u0105 ulubion\u0105 zabaw\u0105 by\u0142a w\u0142a\u015Bnie zabawa w\xA0szko\u0142\u0119. Lata nauki, studi\xF3w i\xA0praktyki potwierdzi\u0142y moje dziecinne marzenia, a\xA0rok 2024 okaza\u0142 si\u0119 dla\xA0mnie prze\u0142omowy, poniewa\u017C uko\u0144czy\u0142am studia magisterskie z\xA0pedagogiki opieku\u0144czo-wychowawczej oraz\xA0studia podyplomowe z\xA0terapii integracji sensorycznej. Czuj\u0119 si\u0119 w\xA0pe\u0142ni wykwalifikowan\u0105 osob\u0105, aby\xA0pracowa\u0107 z\xA0dzie\u0107mi i\xA0zawsze d\u0105\u017Cy\u0107 do\xA0nich z\xA0pomoc\u0105, je\u015Bli\xA0jej wymagaj\u0105. "),t(),e(43,"h4",20),i(44,"Indywidualne podej\u015Bcie do ka\u017Cdego dziecka"),t(),e(45,"p",19),i(46," Ka\u017Cde dziecko jest inne. Ka\u017Cde ma swoje problemy i\xA0obawy. Dla\xA0nas pedagog\xF3w wa\u017Cne jest to, aby\xA0dotrze\u0107 do\xA0ka\u017Cdego z\xA0nich i\xA0pom\xF3c w\xA0jak\xA0najlepszy spos\xF3b. Wa\u017Cne jest, aby\xA0ci\u0105gle budowa\u0107 w\xA0dziecku poczucie w\u0142asnej warto\u015Bci. Kluczem do\xA0sukcesu jest wypracowanie z\xA0dzieckiem indywidualnego sposobu pracy, kt\xF3ry\xA0pozwoli czerpa\u0107 dziecku rado\u015B\u0107 z\xA0pracy z\xA0pedagogiem. "),t(),e(47,"p",19),i(48," Ka\u017Cde dziecko jest inne!"),l(49,"br"),i(50," Ka\u017Cde dziecko jest wyj\u0105tkowe!"),l(51,"br"),i(52," Ka\u017Cde dziecko jest pi\u0119kne! "),t(),e(53,"h4",20),i(54,"Sta\u0142e doskonalenie umiej\u0119tno\u015Bci"),t(),e(55,"p",19),i(56," W\xA0pedagogice nigdy nie\xA0mo\u017Cna spocz\u0105\u0107 na\xA0laurach. W\xA0pracy z\xA0dzie\u0107mi wa\u017Cny jest ci\u0105g\u0142y rozw\xF3j \u2013 nie\xA0dla\xA0siebie, ale\xA0przede\xA0wszystkim dla\xA0nich, dla\xA0dzieci, z\xA0kt\xF3rymi pracujemy. Wszystko to, co\xA0robimy dla\xA0nich, wraca do\xA0nas cz\u0119sto z\xA0podw\xF3jn\u0105 energi\u0105, daj\u0105c nam \u201Ekopa\u201D na\xA0poszerzanie swoich kwalifikacji i\xA0ci\u0105g\u0142e zdobywanie nowych do\u015Bwiadcze\u0144. "),t(),e(57,"div",21)(58,"h4"),i(59,"Prywatnie"),t(),e(60,"p",19),i(61," W\xA0\u017Cyciu prywatnym czas wolny sp\u0119dzam z\xA0dobr\u0105 ksi\u0105\u017Ck\u0105 i\xA0herbat\u0105. Bardzo lubi\u0119 gotowa\u0107 i\xA0zaskakiwa\u0107 nowymi przepisami mojego m\u0119\u017Ca oraz\xA0bliskich. Wraz z\xA0m\u0119\u017Cem lubimy wsp\xF3lnie sp\u0119dza\u0107 czas na\xA0wyjazdach i\xA0podr\xF3\u017Cach po\xA0pi\u0119knej i\xA0malowniczej Polsce. Oboje kochamy zwierz\u0119ta! Od\xA0ponad p\xF3\u0142tora roku w\xA0naszym \u017Cyciu pojawi\u0142 si\u0119 kocurek rasy Ragdoll. "),t()(),e(62,"h4",20),i(63,"Do\u015Bwiadczenie zawodowe"),t(),e(64,"p",19),i(65," Od\xA0ponad dw\xF3ch lat pracuj\u0119 na\xA0ca\u0142y etat w\xA0kaliskiem Domu Dziecka. Praca ta\xA0utwierdzi\u0142a mnie w\xA0przekonaniu, \u017Ce\xA0pomoc dzieciom to\xA0w\u0142a\u015Bnie to, co\xA0chc\u0119 w\xA0\u017Cyciu robi\u0107. Pomimo m\u0142odego wieku wci\u0105\u017C d\u0105\u017C\u0119 do\xA0poszerzania swojego dorobku zawodowego oraz\xA0edukacyjnego, aby\xA0w\xA0jeszcze bardziej wykwalifikowany spos\xF3b s\u0142u\u017Cy\u0107 dzieciom rad\u0105 i\xA0wsparciem. Przez\xA0ostatni rok prowadzi\u0142am r\xF3wnie\u017C zaj\u0119cia z\xA0jogi dla\xA0najm\u0142odszych. "),t()(),e(66,"div",22)(67,"h2",23),i(68,"Kwalifikacje"),t(),e(69,"h3",24),i(70,"Wykszta\u0142cenie"),t(),e(71,"ul")(72,"li"),i(73,"Pedagogika opieku\u0144czo-wychowawcza z\xA0wychowaniem do\xA0\u017Cycia w\xA0rodzinie, Uniwersytet Adama Mickiewicza w\xA0Poznaniu, Wydzia\u0142 Artystyczno-Pedagogiczny w\xA0Kaliszu \u2013 studia licencjackie "),t(),e(74,"li"),i(75,"Pedagogika opieku\u0144czo-wychowawcza, Uniwersytet Adama Mickiewicza w\xA0Poznaniu, Wydzia\u0142 Artystyczno-Pedagogiczny w\xA0Kaliszu \u2013 studia magisterskie "),t(),e(76,"li"),i(77,"Integracja sensoryczna \u2013 diagnoza i\xA0terapia dzieci, Wy\u017Csza Szko\u0142a Kszta\u0142cenia Zawodowego we\xA0Wroc\u0142awiu \u2013 studia podyplomowe "),t(),e(78,"li"),i(79,"Oligofrenopedagogika z\xA0elementami arteterapii, Wy\u017Csza Szko\u0142a Kszta\u0142cenia Zawodowego we\xA0Wroc\u0142awiu \u2013 studia podyplomowe (w\xA0trakcie) "),t()()()(),l(80,"app-back-btn")),o&2&&(u(10),d("alt","Awatar terapeutki"),u(22),d("src","assets/img/right-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"),u(4),d("src","assets/img/left-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w lewo"))},dependencies:[E,j],styles:[".person-box[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;height:auto;background-color:#d6f3efe3;border-radius:15px;margin:40px auto}.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;right:-110px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;left:-50px;transform:translate(-50%)}@media (max-width: 1400px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;right:-31px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;left:30px;transform:translate(-50%)}}@media (max-width: 767px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;right:-31px;transform:translate(-50%);opacity:.8}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;left:30px;transform:translate(-50%);opacity:.8}}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{height:30px;width:30px}li[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.about-me-section[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 20px;max-width:1200px;margin:0 auto}.about-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;line-height:1.6;margin-bottom:15px;text-align:justify}.underline-title[_ngcontent-%COMP%]{display:inline-block;border-bottom:3px solid var(--pink-color);padding-bottom:5px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#f9f9f9;padding:20px;border-radius:10px;margin:20px auto}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   ul[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:20px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:5px;line-height:1.6}.img-container[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;min-height:600px;height:400px;overflow:hidden;position:relative}.img-container[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:100%;object-fit:cover;object-position:center 20%;display:block}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{width:30px}"]})}}return a})();var ri=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapist=null,this.therapist=this.therapistService.getActiveTherapist()}nextTherapist(){this.therapistService.nextTherapist()}prevTherapist(){this.therapistService.prevTherapist()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-agata-magdzicka-banach"]],decls:23,vars:5,consts:[[1,"person-box"],[1,"row","d-flex","justify-content-center","align-items-center","name-box"],[1,"col-md","text-center","my-4"],[1,"card-title","fw-bold","mb-3","mx-2"],[1,"role-title","px-4"],[1,"col-md","p-0","img-container"],["srcset","./assets/img/awatar-damski.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/awatar-damski.png",3,"alt"],[1,"col-md","assistance-box"],[1,"card-title","fw-bold","mb-2","mt-4","ms-1","text-center","text-lg-start","no-wrap","ps-md-3","mx-2","me-4"],[1,"next-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/right-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"],[1,"back-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/left-arrow.webp","type","image/webp"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Agata Magdzicka-Banach"),t(),e(5,"p",4),i(6,"Pedago\u017Cka, terapeutka dzieci z niepe\u0142nosprawno\u015Bci\u0105 intelektualn\u0105 oraz zaburzeniami ze spektrum autyzmu, tyflopedago\u017Cka, surdopedago\u017Cka, terapeutka metody EEG Biofeedback"),t()(),e(7,"div",5)(8,"picture"),l(9,"source",6)(10,"img",7),t()(),e(11,"div",8)(12,"h2",9),i(13,"Opis w przygotowaniu"),t()()(),e(14,"app-next-back-btn",10),p("click",function(){return r.nextTherapist()}),e(15,"picture"),l(16,"source",11)(17,"img",12),t()(),e(18,"app-next-back-btn",13),p("click",function(){return r.prevTherapist()}),e(19,"picture"),l(20,"source",14)(21,"img",12),t()()(),l(22,"app-back-btn")),o&2&&(u(10),d("alt","Awatar terapeutki"),u(7),d("src","assets/img/right-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"),u(4),d("src","assets/img/left-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w lewo"))},dependencies:[E,j],styles:[".person-box[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;height:auto;background-color:#d6f3efe3;border-radius:15px;margin:40px auto}.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;right:-110px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;left:-50px;transform:translate(-50%)}@media (max-width: 1400px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;right:-31px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;left:30px;transform:translate(-50%)}}@media (max-width: 767px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;right:-31px;transform:translate(-50%);opacity:.8}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;left:30px;transform:translate(-50%);opacity:.8}}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{height:30px;width:30px}li[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.about-me-section[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 20px;max-width:1200px;margin:0 auto}.about-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;line-height:1.6;margin-bottom:15px;text-align:justify}.underline-title[_ngcontent-%COMP%]{display:inline-block;border-bottom:3px solid var(--pink-color);padding-bottom:5px}.img-container[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;min-height:600px;height:400px;overflow:hidden;position:relative}.img-container[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:100%;object-fit:cover;object-position:center 20%;display:block}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{width:30px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#f9f9f9;padding:20px;border-radius:10px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   ul[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:20px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:5px;line-height:1.6}"]})}}return a})();var si=(()=>{class a{constructor(n){this.therapistService=n,this.therapist=null,this.therapist=this.therapistService.getActiveTherapist()}nextTherapist(){this.therapistService.nextTherapist()}prevTherapist(){this.therapistService.prevTherapist()}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(g(x))}}static{this.\u0275cmp=h({type:a,selectors:[["app-marta-ksiesicka"]],decls:117,vars:5,consts:[[1,"person-box"],[1,"row","d-flex","justify-content-center","align-items-center","name-box"],[1,"col-md","text-center","my-4"],[1,"card-title","fw-bold","mb-3","mx-2"],[1,"role-title","px-4"],[1,"col-md","p-0","img-container"],["srcset","./assets/img/awatar-damski.webp","type","image/webp"],["src","assets/img/awatar-damski.png",3,"alt"],[1,"col-md","assistance-box"],[1,"card-title","fw-bold","mb-2","mt-4","ms-1","text-center","text-lg-start","no-wrap","ps-md-3","mx-2"],[1,"mx-2"],[1,"next-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/right-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"arrow-btn",3,"src","alt"],[1,"back-btn",3,"click"],["srcset","assets/img/left-arrow.webp","type","image/webp"],[1,"about-me-section"],[1,"px-3"],[1,"title","underline-title"],[1,"about-text"],[1,"subtitle"],[1,"private-section"],[1,"underline-title"],[1,"qualifications-section"],[1,"pt-2"]],template:function(o,r){o&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"div",2)(3,"h2",3),i(4,"Marta K\u0119sicka"),t(),e(5,"p",4),i(6,"Pedagogo\u017Cka, terapeutka w zakresie rehabilitacji ruchowej, terapeutka SI, trenerka umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych, instruktorka pilates, trenerka personalna."),t()(),e(7,"div",5)(8,"picture"),l(9,"source",6)(10,"img",7),t()(),e(11,"div",8)(12,"h2",9),i(13,"Zakres wsparcia"),t(),e(14,"ul",10)(15,"li"),i(16,"Terapia z zakresu stymulacji zmys\u0142\xF3w i integracji sensorycznej"),t(),e(17,"li"),i(18,"Terapia ruchem, kinezyterapia"),t(),e(19,"li"),i(20,"Korekcja wad postawy"),t()()()(),e(21,"app-next-back-btn",11),p("click",function(){return r.nextTherapist()}),e(22,"picture"),l(23,"source",12)(24,"img",13),t()(),e(25,"app-next-back-btn",14),p("click",function(){return r.prevTherapist()}),e(26,"picture"),l(27,"source",15)(28,"img",13),t()()(),e(29,"div",16)(30,"div",17)(31,"h2",18),i(32,"O\xA0mnie"),t(),e(33,"p",19),i(34," Ka\u017Cdy cz\u0142owiek to\xA0unikalna jednostka posiadaj\u0105ca sw\xF3j wyj\u0105tkowy zesp\xF3\u0142 cech, umiej\u0119tno\u015Bci, predyspozycji zar\xF3wno psychicznych, jak\xA0i\xA0fizycznych. Dlatego w\xA0swojej pracy z\xA0dzie\u0107mi i\xA0doros\u0142ymi staram si\u0119 holistycznie patrze\u0107 na\xA0drugiego cz\u0142owieka. Do\xA0ka\u017Cdej osoby podchodz\u0119 indywidualnie, uwzgl\u0119dniaj\u0105c jej mo\u017Cliwo\u015Bci, potrzeby oraz\xA0trudno\u015Bci. W\xA0pracy terapeuty \u0142\u0105cz\u0119 elementy terapii SI, rehabilitacji i\xA0pilatesu. Wa\u017Cna jest dla\xA0mnie r\xF3wnowaga psychiczna, dlatego stosuj\u0119 r\xF3wnie\u017C techniki oddechowe, kt\xF3re pomagaj\u0105 w\xA0relaksacji i\xA0obni\u017Caniu napi\u0119cia. Kieruj\u0105c si\u0119 filozofi\u0105 TSR (terapii skoncentrowanej na\xA0rozwi\u0105zaniach), pracuj\u0119 na\xA0zasobach zar\xF3wno psychicznych, jak\xA0i\xA0fizycznych, co\xA0pozytywnie wp\u0142ywa na\xA0funkcjonowanie i\xA0rozw\xF3j drugiego cz\u0142owieka. "),t(),e(35,"h4",20),i(36,"Relacja z\xA0dzieckiem \u2013 klucz do\xA0sukcesu"),t(),e(37,"p",19),i(38," Wa\u017Cnym aspektem pracy, zw\u0142aszcza z\xA0dzieckiem, jest budowanie pozytywnych relacji opartych na\xA0\u017Cyczliwo\u015Bci i\xA0empatii. S\u0105\xA0one niezb\u0119dne, aby\xA0dziecko czu\u0142o si\u0119 bezpiecznie i\xA0komfortowo, co\xA0przek\u0142ada si\u0119 na\xA0efektywno\u015B\u0107 terapii oraz\xA0ch\u0119\u0107 wsp\xF3\u0142pracy ze\xA0strony dzieci. "),t(),e(39,"h4",20),i(40,"Nieustanny rozw\xF3j zawodowy"),t(),e(41,"p",19),i(42," W\xA0\u017Cyciu zawodowym i\xA0prywatnym kieruj\u0119 si\u0119 zasad\u0105 Kaizen: \u201Eulepszania nie\xA0ma ko\u0144ca\u201D. Dlatego te\u017C rozw\xF3j, doskonalenie swoich umiej\u0119tno\u015Bci oraz\xA0zdobywanie wiedzy s\u0105\xA0dla\xA0mnie niezwykle wa\u017Cne, aby\xA0skutecznie pomaga\u0107 naszym ma\u0142ym klientom. "),t(),e(43,"h4",20),i(44,"Do\u015Bwiadczenie zawodowe"),t(),e(45,"p",19),i(46," Obecnie pracuj\u0119 w\xA0szkole podstawowej i\xA0ponadpodstawowej jako psycholog, prowadz\u0105c konsultacje, trening umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych oraz\xA0liczne warsztaty. Organizowa\u0142am tak\u017Ce gimnastyk\u0119 korekcyjn\u0105 i\xA0zaj\u0119cia ruchowe dla\xA0dzieci. Od\xA05 lat prowadz\u0119 zaj\u0119cia fitness, pilates oraz\xA0zdrowy kr\u0119gos\u0142up. Mam do\u015Bwiadczenie w\xA0pracy z\xA0dzie\u0107mi, doros\u0142ymi i\xA0seniorami, zar\xF3wno grupowo, jak\xA0i\xA0indywidualnie. W\xA0swojej pracy \u0142\u0105cz\u0119 aspekty fizyczne i\xA0psychiczne, poniewa\u017C wierz\u0119, \u017Ce\xA0obie te\xA0sfery si\u0119 przenikaj\u0105. Moj\u0105 ulubion\u0105 form\u0105 ruchu jest pilates (body&mind). Uwielbiam pracowa\u0107 z\xA0dzie\u0107mi, gdy\u017C\xA0praca ta\xA0wymaga du\u017Cej uwa\u017Cno\u015Bci, ale\xA0przynosi r\xF3wnie\u017C wiele satysfakcji i\xA0rado\u015Bci. "),t()(),e(47,"div",21)(48,"h2",22),i(49,"Prywatnie"),t(),e(50,"p",19),i(51," W\xA0\u017Cyciu prywatnym jestem mam\u0105 \u2013 mam c\xF3rk\u0119 i\xA0dw\xF3ch syn\xF3w. Oko\u0142o 5 lat temu nasza rodzina powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o\xA0pieska, cudownego kundelka. Lubimy sp\u0119dza\u0107 razem czas, graj\u0105c w\xA0gry planszowe oraz\xA0chodz\u0105c na\xA0spacery. Uwielbiam spacerowa\u0107 po\xA0g\xF3rach i\xA0lesie. "),t()(),e(52,"div",23)(53,"h2",22),i(54,"Kwalifikacje"),t(),e(55,"h3",24),i(56,"Wykszta\u0142cenie"),t(),e(57,"ul")(58,"li"),i(59,"Pedagogika opieku\u0144czo-wychowawcza z\xA0promocj\u0105 zdrowia, Wy\u017Csza Szko\u0142a Informatyki \u2013 licencjat"),t(),e(60,"li"),i(61,"Pedagogika terapeutyczna z\xA0rehabilitacj\u0105 ruchow\u0105, Akademia Humanistyczno-Ekonomiczna w\xA0\u0141odzi \u2013 studia magisterskie"),t(),e(62,"li"),i(63,"Stymulacja zmys\u0142\xF3w i\xA0integracja sensoryczna, WSB-NLU w\xA0Nowym S\u0105czu \u2013 studia podyplomowe"),t(),e(64,"li"),i(65,"Psychologia, WSB-NLU w\xA0Nowym S\u0105czu \u2013 studia magisterskie (w\xA0trakcie)"),t(),e(66,"li"),i(67,"Psychologia transportu, WSB-NLU w\xA0Nowym S\u0105czu \u2013 studia podyplomowe (w\xA0trakcie)"),t()(),e(68,"h4"),i(69,"Certyfikaty"),t(),e(70,"ul")(71,"li"),i(72,"Trener Umiej\u0119tno\u015Bci Spo\u0142ecznych i\xA0\u017Byciowych \u2013 Centrum Szkoleniowo-Terapeutyczne SENS"),t(),e(73,"li"),i(74,"Pilates instruktor \u2013 Polskie Centrum Fitness"),t(),e(75,"li"),i(76,"Szko\u0142a skoncentrowana na\xA0dobrostanie \u2013 Edulabor"),t(),e(77,"li"),i(78,"Pilates Mat 1 \u2013 Open Mind Pilates School"),t(),e(79,"li"),i(80,"Pilates Intermediate \u2013 Open Mind Pilates School"),t(),e(81,"li"),i(82,"Pilates Body Ball \u2013 Open Mind Pilates School"),t(),e(83,"li"),i(84,"Pilates dla\xA0Ci\u0119\u017Carnych i\xA0Os\xF3b starszych \u2013 Open Mind Pilates School"),t(),e(85,"li"),i(86,"Zdrowy Kr\u0119gos\u0142up Tour \u2013 Open Mind Pilates School"),t(),e(87,"li"),i(88,"Pilates Rollers \u2013 Open Mind Pilates School"),t(),e(89,"li"),i(90,"Metody i\xA0Techniki Treningu Online \u2013 Online Coaching, Personal Training Academy PTA"),t(),e(91,"li"),i(92,"Certified Gym Instructor \u2013 Personal Training Academy PTA"),t(),e(93,"li"),i(94,"Certified Personal Trainer \u2013 Personal Training Academy PTA"),t(),e(95,"li"),i(96,"Specjalista masa\u017Cu klasycznego i\xA0odnowy biologicznej"),t()(),e(97,"h4"),i(98,"Szkolenia"),t(),e(99,"ul")(100,"li"),i(101,"Terapia skoncentrowana na\xA0rozwi\u0105zaniach \u2013 poziom podstawowy, Centrum TSR"),t(),e(102,"li"),i(103,"Trening zast\u0119powania agresji \u2013 Niepubliczny O\u015Brodek Doskonalenia Nauczycieli Cognitus"),t(),e(104,"li"),i(105,"\u201EUcze\u0144 z\xA0ASD i\xA0nadpobudliwo\u015Bci\u0105 psychoruchow\u0105 w\xA0klasie. Zasady pracy i\xA0praktyczne wskazania.\u201D \u2013 Promade Sp. z\xA0o.o."),t(),e(106,"li"),i(107,"Mediacje w\xA0szkole jako forma rozwi\u0105zywania konflikt\xF3w \u2013 ODN w\xA0Kaliszu"),t(),e(108,"li"),i(109,"\u201ERozwijanie kompetencji spo\u0142ecznych uczni\xF3w \u2013 wsp\xF3\u0142czesne wyzwania nauczycieli.\u201D \u2013 Promade Sp. z\xA0o.o."),t(),e(110,"li"),i(111,"Seminarium #Dusza#Cia\u0142o \u2013 jak\xA0dba\u0107 o\xA0swoje zdrowie psychiczne \u2013 Uniwersytet Kaliski"),t(),e(112,"li"),i(113,"\u201ES\u0105 wi\u0119zy i\xA0wi\u0119zi. O\xA0neuronalnych w\u0119z\u0142ach mi\u0142o\u015Bci.\u201D \u2013 Fundacja Dbam o\xA0m\xF3j zasi\u0119g"),t(),e(114,"li"),i(115,"Samoakceptacja jako determinant przysz\u0142ych zachowa\u0144 \u2013 Uniwersytet Kaliski"),t()()()(),l(116,"app-back-btn")),o&2&&(u(10),d("alt","Awatar terapeutki"),u(14),d("src","assets/img/right-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w prawo"),u(4),d("src","assets/img/left-arrow.png",w)("alt","ikona strza\u0142ki w lewo"))},dependencies:[E,j],styles:[".person-box[_ngcontent-%COMP%]{position:relative;max-width:1200px;height:auto;background-color:#d6f3efe3;border-radius:15px;margin:40px auto}.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;right:-110px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:50%;left:-50px;transform:translate(-50%)}@media (max-width: 1400px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;right:-31px;transform:translate(-50%)}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:90%;left:30px;transform:translate(-50%)}}@media (max-width: 767px){.next-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;right:-31px;transform:translate(-50%);opacity:.8}.back-btn[_ngcontent-%COMP%]{position:absolute;top:45%;left:30px;transform:translate(-50%);opacity:.8}}.arrow-btn[_ngcontent-%COMP%]{height:30px;width:30px}li[_ngcontent-%COMP%], p[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px}.about-me-section[_ngcontent-%COMP%]{padding:0 20px;max-width:1200px;margin:0 auto}.about-text[_ngcontent-%COMP%]{font-size:16px;line-height:1.6;margin-bottom:15px;text-align:justify}.underline-title[_ngcontent-%COMP%]{display:inline-block;border-bottom:3px solid var(--pink-color);padding-bottom:5px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#f9f9f9;padding:20px;border-radius:10px;margin:20px auto}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   ul[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:20px}.qualifications-section[_ngcontent-%COMP%]   li[_ngcontent-%COMP%]{margin-bottom:5px;line-height:1.6}.img-container[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;min-height:600px;height:400px;overflow:hidden;position:relative}.img-container[_ngcontent-%COMP%]   img[_ngcontent-%COMP%]{width:100%;height:100%;object-fit:cover;object-position:center 20%;display:block}.no-wrap[_ngcontent-%COMP%]{white-space:nowrap}.arrow[_ngcontent-%COMP%]{width:30px}"]})}}return a})();var qi={scrollPositionRestoration:"enabled",anchorScrolling:"enabled",scrollOffset:[0,100]},Zi=[{path:f.HOME,component:ti,title:"Diagnoza i Terapia Integracji Sensorycznej - R\xF3wnowaga Kalisz",data:{description:"Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu oferuje terapi\u0119 psychologiczn\u0105, integracj\u0119 sensoryczn\u0105, terapi\u0119 INPP, wsparcie dla dzieci i doros\u0142ych. Sprawd\u017A nasz\u0105 ofert\u0119!"}},{path:f.ASSISTANCE,loadChildren:()=>import("./chunk-2376CQBA.js").then(a=>a.AssistanceModule),title:"Zakres Pomocy\u2013 Psycholog dzieci\u0119cy, integracja sensoryczna (SI), INPP",data:{description:"Zakres pomocy Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu: integracja sensoryczna, psycholog dzieci\u0119cy, INPP, terapia widzenia i inne us\u0142ugi wspieraj\u0105ce rozw\xF3j dzieci!"}},{path:f.PRICE_LIST,loadChildren:()=>import("./chunk-ITASKSZB.js").then(a=>a.PriceListModule),title:"Cennik Us\u0142ug Terapeutycznych - Centrum R\xF3wnowaga",data:{description:"Poznaj ceny terapii w Centrum R\xF3wnowaga  w Kaliszu. Oferujemy konsultacje psychologiczne, integracj\u0119 sensoryczn\u0105,  terapi\u0119 INPP i wiele innych. Sprawd\u017A szczeg\xF3\u0142y!"}},{path:f.OUR_CENTER,loadChildren:()=>import("./chunk-S7P4GM5G.js").then(a=>a.OurCenterModule),title:"Galeria zdj\u0119\u0107- R\xF3wnowaga Kalisz",data:{description:"Zobacz galeri\u0119 zdj\u0119\u0107 Centrum Terapii i Wsparcia Rozwoju w Kaliszu. Poznaj nasze przestrzenie terapeutyczne i zobacz, jak pomagamy dzieciom i ich rodzicom."}},{path:f.BLOG,loadChildren:()=>import("./chunk-2E4H574A.js").then(a=>a.BlogModule),component:Ct,title:"Blog Terapeutyczny - Centrum R\xF3wnowaga",data:{description:"Blog Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu: artyku\u0142y o psychologii, terapii, integracji sensorycznej i wsparciu rozwoju dzieci. Odkryj warto\u015Bciowe porady i inspiracje!"}},{path:f.DOCUMENTS,loadChildren:()=>import("./chunk-YJVM5FJ6.js").then(a=>a.DokumentsModule),title:"Dokumenty i Formularze - Centrum R\xF3wnowaga",data:{description:"Pobierz dokumenty i formularze wymagane w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Znajd\u017A zgody na terapi\u0119, formularze ochrony danych i inne wa\u017Cne informacje."}},{path:f.CONTACT,loadChildren:()=>import("./chunk-5RV6EDIO.js").then(a=>a.ContactModule),title:"Kontakt z Centrum R\xF3wnowaga - Adres, Telefon, Wizyta",data:{description:"Skontaktuj si\u0119 z Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Adres, telefon, formularz kontaktowy oraz informacje o wizytach. Um\xF3w si\u0119 ju\u017C dzi\u015B!"}},{path:f.RODO,loadChildren:()=>import("./chunk-QHBKLID2.js").then(a=>a.RodoModule),component:At,title:"RODO - Polityka Prywatno\u015Bci",data:{description:"Zapoznaj si\u0119 z polityk\u0105 prywatno\u015Bci Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Informacje o przetwarzaniu danych osobowych zgodnie z RODO."}},{path:f.PAULINA_OKRASA_BURCZYK,component:ii,title:"Paulina Okrasa-Burczyk - Dobry terapeuta, psycholog",data:{description:"Paulina Okrasa-Burczyk - za\u0142o\u017Cycielka Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu, psycholog, pedagog, terapeutka SI i INPP, specjalistka w pracy z dzie\u0107mi w spektrum autyzmu."}},{path:f.KAROLINA_OKRASA_STASZAK,component:ni,title:"Karolina Okrasa-Staszak - Psycholog Centrum R\xF3wnowaga",data:{description:"Karolina Okrasa-Staszak - psycholog w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Specjalizuje si\u0119 w wsparciu emocjonalnym i terapeutycznym dzieci i m\u0142odzie\u017Cy."}},{path:f.SYLWIA_SZUMSKA,component:ai,title:"Sylwia Szumska - Terapeuta R\xF3wnowaga",data:{description:"Sylwia Szumska - pedagog, terapeutka SI i specjalistka terapii pedagogicznej w Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu. Pomaga dzieciom z trudno\u015Bciami w nauce i rozwoju."}},{path:f.MAGDALENA_MOKRZYCKA,component:oi,title:"Magdalena Mokrzycka - Specjalista R\xF3wnowaga",data:{description:"Magdalena Mokrzycka - terapeutka SI w Centrum R\xF3wnowaga. Specjalizuje si\u0119 w integracji sensorycznej i wsparciu rozwoju dzieci w Kaliszu."}},{path:f.AGATA_MAGDZICKA_BANACH,component:ri,title:"Agata Magdzicka-Banach - Terapia Dzieci i M\u0142odzie\u017Cy",data:{description:"Agata Magdzicka-Banach - pedagog, surdopedagog, tyflopedagog i terapeutka EEG Biofeedback w Centrum R\xF3wnowaga. Wspiera dzieci w spektrum autyzmu i z trudno\u015Bciami rozwojowymi."}},{path:f.MARTA_KESICKA,component:si,title:"Marta K\u0119sicka - Terapia Gabinet R\xF3wnowaga",data:{description:"Marta K\u0119sicka - pedagog, terapeutka SI i instruktorka pilates w Centrum R\xF3wnowaga. Specjalizuje si\u0119 w terapii ruchowej i wsparciu umiej\u0119tno\u015Bci spo\u0142ecznych dzieci."}},{path:f.PAGE_NOT_FOUND,loadChildren:()=>import("./chunk-WKUDV755.js").then(a=>a.PageNotFoundModule),title:"B\u0142\u0105d 404 - Strona Nie Znaleziona",data:{description:"Strona, kt\xF3rej szukasz, nie zosta\u0142a znaleziona. Wr\xF3\u0107 na stron\u0119 g\u0142\xF3wn\u0105 Centrum R\xF3wnowaga w Kaliszu i odkryj nasze us\u0142ugi."}}],ci=(()=>{class a{constructor(n,o,r){this.router=n,this.titleService=o,this.metaService=r,this.router.events.pipe($e(c=>c instanceof bt)).subscribe(()=>{let c=this.router.routerState.root;this.updateMetaTags(c)})}updateMetaTags(n){let o=n.firstChild;for(;o;)o.snapshot.data.title&&this.titleService.setTitle(o.snapshot.data.title),o.snapshot.data.description&&this.metaService.updateTag({name:"description",content:o.snapshot.data.description}),o=o.firstChild}static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)(y(D),y(yt),y(wt))}}static{this.\u0275mod=I({type:a})}static{this.\u0275inj=C({imports:[je.forRoot(Zi,qi),je]})}}return a})();var li=(()=>{class a{static{this.\u0275fac=function(o){return new(o||a)}}static{this.\u0275mod=I({type:a,bootstrap:[St]})}static{this.\u0275inj=C({providers:[Mt(),dt(pt(),mt()),_t()],imports:[ft,ci,Jt,xt]})}}return a})();gt().bootstrapModule(li).catch(a=>console.error(a));
