import './polyfills.server.mjs';
import{c as d,e as w,g as s}from"./chunk-45YR4A7I.mjs";import{v as c}from"./chunk-CITTUIPC.mjs";import{Hc as z,Ib as t,W as a,da as p,ea as u,pb as i,qb as o,rb as m}from"./chunk-M3327I6V.mjs";import"./chunk-5XUXGTUW.mjs";var l=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(n){return new(n||e)}}static{this.\u0275cmp=p({type:e,selectors:[["app-rodo"]],decls:31,vars:0,consts:[["title","Rodo"],[1,"p-3"],[1,"text-center"],[1,"d-flex","justify-content-between"]],template:function(n,g){n&1&&(m(0,"app-banner",0),i(1,"app-white-container")(2,"div",1)(3,"h1",2),t(4," Zgoda pacjenta na przetwarzanie danych osobowych (w tym danych o stanie zdrowia) jego i/lub jego niepe\u0142noletnich dzieci "),o(),i(5,"p"),t(6," Imi\u0119 i nazwisko: .................................................................................................................... "),o(),i(7,"p"),t(8," Ja, ni\u017Cej podpisany/a, zgodnie z art. 7 ust. 2 Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady UE 2016/679 z 27 kwietnia 2016 r. w sprawie ochrony os\xF3b fizycznych w zwi\u0105zku z przetwarzaniem danych osobowych i w sprawie swobodnego przep\u0142ywu takich danych oraz uchylenia dyrektywy 95/46/WE (tzw. RODO), wyra\u017Cam wyra\u017An\u0105 i dobrowoln\u0105 zgod\u0119 na pos\u0142ugiwanie si\u0119 i przetwarzanie: "),o(),i(9,"ul")(10,"li"),t(11,"moich danych osobowych"),o(),i(12,"li"),t(13,"danych osobowych mojego niepe\u0142noletniego dziecka/dzieci"),o()(),i(14,"p"),t(15," Imi\u0119 i nazwisko dziecka/dzieci: ............................................................................................................. "),o(),i(16,"p"),t(17," przez Centrum Terapii i Wsparcia Rozwoju R\xF3wnowaga Paulina Okrasa-Burczyk z siedzib\u0105 przy ul. Cz\u0119stochowska 21/ lokal 2, 62-800 Kalisz, w tym przez Paulin\u0119 Okras\u0119-Burczyk prowadz\u0105c\u0105 powy\u017Csz\u0105 dzia\u0142alno\u015B\u0107 gospodarcz\u0105 i wsp\xF3\u0142pracuj\u0105cych terapeut\xF3w, w celu realizacji us\u0142ug diagnostycznych i terapeutycznych, w tym do komunikacji korzystania z us\u0142ug: otrzymywania informacji dotycz\u0105cych planowanych wizyt i plan\xF3w terapeutycznych drog\u0105 mailow\u0105 i telefoniczn\u0105. "),o(),i(18,"p"),t(19," Zakres przetwarzanych danych obejmuje wy\u0142\u0105cznie dane osobowe, kt\xF3rych przetwarzanie jest dozwolone na podstawie przepis\xF3w powszechnie obowi\u0105zuj\u0105cych. "),o(),i(20,"p"),t(21," Jednocze\u015Bnie o\u015Bwiadczam, \u017Ce moja zgoda spe\u0142nia wszystkie warunki, o kt\xF3rych mowa w art. 7 RODO, tj. przys\u0142uguje mi mo\u017Cliwo\u015B\u0107 jej wycofania w ka\u017Cdym czasie, zapytanie o zgod\u0119 zosta\u0142o mi przedstawione w wyra\u017Anej i zrozumia\u0142ej formie oraz poinformowano mnie o warunku mo\u017Cliwo\u015Bci jej rozliczalno\u015Bci. "),o(),i(22,"p"),t(23," Zosta\u0142em/am r\xF3wnie\u017C poinformowany/a, \u017Ce dane zbierane i przetwarzane s\u0105 przez Centrum Terapii i Wsparcia Rozwoju R\xF3wnowaga - w zakresie niezb\u0119dnym do um\xF3wienia wizyty, wystawienia rachunku, us\u0142ug ksi\u0119gowo\u015Bci oraz przez Paulin\u0119 Okras\u0119 Burczyk prowadz\u0105c\u0105 powy\u017Csz\u0105 dzia\u0142alno\u015B\u0107 gospodarcz\u0105 - w zakresie niezb\u0119dnym do um\xF3wienia wizyty oraz realizacji us\u0142ug terapeutycznych (dane osobowe w tym dane wra\u017Cliwe). "),o(),i(24,"p"),t(25," Zosta\u0142em/am r\xF3wnie\u017C poinformowany/a o celu ich zbierania, dobrowolno\u015Bci podania, prawie wgl\u0105du (z wy\u0142\u0105czeniem dokumentacji) i mo\u017Cliwo\u015Bci ich poprawiania, okresie przechowywania, mo\u017Cliwo\u015Bci wycofania zgody, \u017Ce dane nie b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane innym podmiotom (z wy\u0142\u0105czeniem podmiot\xF3w uprawnionych do uzyskania danych osobowych na podstawie przepis\xF3w prawa), oraz o mo\u017Cliwo\u015Bci wniesienia skargi do GIODO, gdy uznam, \u017Ce przetwarzanie danych osobowych moich i/lub mojego niepe\u0142noletniego dziecka/moich niepe\u0142noletnich dzieci narusza przepisy powszechnie obowi\u0105zuj\u0105ce. "),o(),i(26,"p",3)(27,"span"),t(28," Miejscowo\u015B\u0107 i data: .........................................."),o(),i(29,"span"),t(30,"Czytelny podpis:................................................"),o()()()())},dependencies:[d,w],styles:["h1[_ngcontent-%COMP%]{font-size:24px}"]})}}return e})();var f=[{path:"",component:l}],h=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(n){return new(n||e)}}static{this.\u0275mod=u({type:e})}static{this.\u0275inj=a({imports:[c.forChild(f),c]})}}return e})();var M=(()=>{class e{static{this.\u0275fac=function(n){return new(n||e)}}static{this.\u0275mod=u({type:e})}static{this.\u0275inj=a({imports:[z,h,s]})}}return e})();export{M as RodoModule};
